<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<products version="1.0" standalone="yes"><datetime>2019-08-13 13:09:59</datetime><title>Pricerunne</title><link>https://newnordichome.dk</link><description>WooCommerce Product Feed PRO - This product feed is created with the free Advanced Product Feed PRO for WooCommerce plugin from AdTribes.io. For all your support questions check out our FAQ on https://www.adtribes.io or e-mail to: support@adtribes.io </description><product><id>1372</id><title>Daytona opbevaring small sort - Specktrum</title><description>Daytona opbevaring small I farven sort fra Specktrum Luksuriøs blødhed i en firkantet opbevaringsboks. Square Daytona opbevaringsboks i fløjl fås i flere farver, som nemt kan samsættes. For at give det sidst touch og en lille kontrast til den dybe farve, er låget på boksen designet med en metalknap i messingfarve. Brug det til opbevaringsformål eller blot som et dekorativt element. Farve Sort Højde 16 cm Længde 13 cm Materiale Fløjl Bredde 13 cm</description><link>https://newnordichome.dk/vare/daytona-opbevaring-small-sort-specktrum-kopier/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1372&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/1200produktbillede_daytona_storage_square_black_small_3500x3500.jpg</image_link><price>129</price><categories><category>Opbevaring</category></categories></product><product><id>1369</id><title>Daytona Opbevaring sort large - Specktrum</title><description>Daytona Opbevaring sort large - Specktrum Luksuriøs blødhed i en firkantet opbevaringsboks. Dayrona opbevaringsboks i fløjl fås i flere farver. For at give boksen et sidste touch og en lille kontrast til den dybe farve, er låget på kurven designet med en metalknap i messingfarve. Brug det til opbevaringsformål eller blot som et dekorativt element. Farve Sort Højde 24 cm Længde 21 cm Materiale Fløjl Bredde 21 cm</description><link>https://newnordichome.dk/vare/daytona-opbevaring-sort-large-specktrum-kopier-2/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1369&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/1200produktbillede_daytona_storage_square_black_large_3500x3500.jpg</image_link><price>275</price><categories><category>Specktrum</category></categories></product><product><id>1368</id><title>Daytona opbevaring small grøn - Specktrum</title><description>Daytona opbevaring small I farven grøn fra Specktrum Luksuriøs blødhed i en firkantet opbevaringsboks. Square Daytona opbevaringsboks i fløjl fås i flere farver, som nemt kan samsættes. For at give det sidst touch og en lille kontrast til den dybe farve, er låget på boksen designet med en metalknap i messingfarve. Brug det til opbevaringsformål eller blot som et dekorativt element. Farve Grøn Højde 16 cm Længde 13 cm Materiale Fløjl Bredde 13 cm</description><link>https://newnordichome.dk/vare/daytona-opbevaring-small-groen-specktrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1368&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/1200produktbillede_daytona_storage_square_green_small_3500x3500.jpg</image_link><price>129</price><categories><category>Opbevaring</category></categories></product><product><id>1365</id><title>Daytona Opbevaring grøn large - Specktrum</title><description>Daytona Opbevaring grøn large - Specktrum Luksuriøs blødhed i en firkantet opbevaringsboks. Dayrona opbevaringsboks i fløjl fås i flere farver. For at give boksen et sidste touch og en lille kontrast til den dybe farve, er låget på kurven designet med en metalknap i messingfarve. Brug det til opbevaringsformål eller blot som et dekorativt element. Farve Grøn Højde 24 cm Længde 21 cm Materiale Fløjl Bredde 21 cm</description><link>https://newnordichome.dk/vare/daytona-opbevaring-groen-large-specktrum-kopier/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1365&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/1200produktbillede_daytona_storage_round_green_large_3500x3500.jpg</image_link><price>275</price><categories><category>Specktrum</category></categories></product><product><id>1363</id><title>Daytona Opbevaring rosa large - Specktrum</title><description>Daytona Opbevaring rosa large - Specktrum Luksuriøs blødhed i en firkantet opbevaringsboks. Dayrona opbevaringsboks i fløjl fås i flere farver. For at give boksen et sidste touch og en lille kontrast til den dybe farve, er låget på kurven designet med en metalknap i messingfarve. Brug det til opbevaringsformål eller blot som et dekorativt element. Farve Rosa Højde 24 cm Længde 21 cm Materiale Fløjl Bredde 21 cm</description><link>https://newnordichome.dk/vare/daytona-opbevaring-rosa-large-specktrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1363&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/1200daytona_warm_rose_large_3500x3500.jpg</image_link><price>275</price><categories><category>Specktrum</category></categories></product><product><id>1358</id><title>Daytona opbevaring small rosa - Specktrum</title><description>Daytona opbevaring small I farven rosa fra Specktrum Luksuriøs blødhed i en firkantet opbevaringsboks. Square Daytona opbevaringsboks i fløjl fås i flere farver, som nemt kan samsættes. For at give det sidst touch og en lille kontrast til den dybe farve, er låget på boksen designet med en metalknap i messingfarve. Brug det til opbevaringsformål eller blot som et dekorativt element. Farve Rosa Højde 16 cm Længde 13 cm Materiale Fløjl Bredde 13 cm</description><link>https://newnordichome.dk/vare/daytona-opbevaring-small-rosa-specktrum-kopier/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1358&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/1200daytona_warm_rose_small_3500x3500.jpg</image_link><price>129</price><categories><category>Opbevaring</category></categories></product><product><id>1356</id><title>Daytona opbevaring large - Specktrum</title><description>Daytona opbevaring large fra Specktrum. Luksuriøs blødhed i en firkantet opbevaringsboks. Square Daytona opbevaringsboks i fløjl fås i flere farver, som nemt kan samsættes. For at give det sidst touch og en lille kontrast til den dybe farve, er låget på boksen designet med en metalknap i messingfarve. Brug det til opbevaringsformål eller blot som et dekorativt element. Farve Plum Højde 24 cm Længde 21 cm Materiale Fløjl Bredde 21 cm  </description><link>https://newnordichome.dk/vare/daytona-opbevaring-large-specktrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1356&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/1200daytona_burgundy_large_3500x3500.jpg</image_link><price>275</price><categories><category>Opbevaring</category></categories></product><product><id>1354</id><title>Daytona opbevaring small - Specktrum</title><description>Daytona opbevaring small fra Specktrum Luksuriøs blødhed i en firkantet opbevaringsboks. Square Daytona opbevaringsboks i fløjl fås i flere farver, som nemt kan samsættes. For at give det sidst touch og en lille kontrast til den dybe farve, er låget på boksen designet med en metalknap i messingfarve. Brug det til opbevaringsformål eller blot som et dekorativt element. Farve Plum Højde 16 cm Længde 13 cm Materiale Fløjl Bredde 13 cm</description><link>https://newnordichome.dk/vare/daytona-opbevaring-small-specktrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1354&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/1200daytona_burgundy_small_3500x3500.jpg</image_link><price>129</price><categories><category>Opbevaring</category></categories></product><product><id>1343</id><title>Coca Cola box - Trademark Living</title><description>Coca Cola box fra Trademark Living. Er du vild med Coca Cola, så har vi den fedeste accessories til dit hjem. MUST HAVE Original gammel Coca Cola cooling box. Stilsikker og funktionel Farve: Rød og mix med patina VIGTIGT hvert produkt er unik i farve og finish Materialer: Jern Størrelse: H:32 cm x W:53 cm x D:43 cm Størrelsen varierer</description><link>https://newnordichome.dk/vare/coca-cola-box-trademark-living/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1343&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/SG160019-2-kopi.png</image_link><price>1499</price><categories><category>Møbler</category></categories></product><product><id>1340</id><title>Coca Cola trækasse - Trademark Living</title><description>Coca Cola trækasse fra Trademark Living. Kasse fremstillet i naturligt genbrugstræ. Udenpå rød og med hvid "Coca Cola" tekst. Farve: Træ og rød med patina VIGTIGT hvert produkt er unik i farve og finish Materialer: Træ Størrelse: H:16 cm x W:48 cm x D:37 cm</description><link>https://newnordichome.dk/vare/coca-cola-traekasse-trademark-living/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1340&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/SG16113-kopi.png</image_link><price>399</price><categories><category>Trademark Living</category></categories></product><product><id>1336</id><title>Firkantet loftlampe - Trademark Living</title><description>Firkantet loftlampe fra Trademark Living. Firkantet hængelampe i et enkelt og tidsløst design. Giver et flot og godt lys, da alle flader er åbne. Farve: Jern med klar lak Materialer: Jern Produktegenskaber: Sort ledning | Leveres UDEN pære Størrelse: H:18 cm x W:18 cm x D:18 cm</description><link>https://newnordichome.dk/vare/firkantet-loftlampe-trademark-living/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1336&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/M08279-kopi.png</image_link><price>249</price><categories><category>Trademark Living</category></categories></product><product><id>1332</id><title>Rå loftlampe - Trademark Living</title><description>Lækker rå loftlampe fra Trademark Living. Smuk stor loftslampe med et rå og maskulin udtryk. Ser godt ud med en stor pære og giver en god lyskilde. Farve: Jern med klar lak Materialer: Jern Produktegenskaber: Sort ledning | Leveres UDEN pære Størrelse: H:25 cm x W:40 cm</description><link>https://newnordichome.dk/vare/raa-loftlampe-trademark-living/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1332&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/M08241-kopi.png</image_link><price>699</price><categories><category>Trademark Living</category></categories></product><product><id>1329</id><title>Skammel tønde/læder - Trademark Living</title><description>Skammel tønde/læder fra trademark Living. Rund skammel fra gammel grå tønde med brunt lædersæde. Farve: Jern og brun VIGTIGT hvert produkt er unik i farve og finish Materialer: Jern | Læder Produktegenskaber: Læder er et naturprodukt. Variation i både farve | udseende og overflade vil forekomme Størrelse: H:49 cm x W:59 cm</description><link>https://newnordichome.dk/vare/skammel-toende-laeder-trademark-living/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1329&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/M11090-1-kopi.png</image_link><price>1599</price><categories><category>Trademark Living</category></categories></product><product><id>1314</id><title>STOL KAWA - House Doctor</title><description>Kawa er en flot stol fra House Doctor. Stolen er lavet af rattan og metal. Både sæde og ryg har et flettet design, hvilket giver stolen et skønt, naturligt look. De fine ben i metal giver desuden en flot kontrast til det naturlige design. Brug stolen ved spisebordet, et arbejdsbord eller som et smukt og dekorativt element i stuen. Mål: 46x52 cm, h.: 86 cm, siddehøjde 46 cm</description><link>https://newnordichome.dk/vare/stol-kawa-house-doctor/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1314&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/id0980.jpg</image_link><price>1300</price><categories><category>House Doctor</category></categories></product><product><id>1311</id><title>SALT OG PEBERsæt - House Doctor</title><description>SP er et flot salt og pebersæt fra House Doctor. Sættet består af en lille fin beholder til salt og peber. Brug sættet som en flot detalje på et veldækket spisebord. Toppen er lavet af marmor i henholdsvis en lys og mørk tone. Sættet giver et varmt og elegant touch til dit bord. Højde: 8 cm. Diameter: 3 cm.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/salt-og-pebersaet-house-doctor/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1311&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/sp0990.jpg</image_link><price>280</price><categories><category>House Doctor</category></categories></product><product><id>1308</id><title>Lampe volumen Messing - House Doctor</title><description>Mangler du en flot og anderledes lampe med et industrielt look? Volumen fra House Doctor er en cool og rå lampe i messing, som er lavet i jern og aluminium. Den flotte messingfarve kombineret med det industrielle look, giver en anderledes lampe som vil være pæn i de fleste hjem. Lampen vil tilføje stil og personlighed til dit hjem, samtidig med at du får god belysning. Volumen måler 54 cm. i diameteren og har en højde på 60 cm. Ledningen er 2,6 meter og der medfølger ikke pære. Til lampen skal der bruges en E27 pære med maks 40W. Højde: 60 cm. Diameter: 54 cm.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/lampe-volumen-messing-house-doctor-kopier/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1308&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/cb0503.jpg</image_link><price>2999</price><categories><category>House Doctor</category></categories></product><product><id>1303</id><title>Lampe volumen Gunmetal - House Doctor</title><description>Bring lys og liv til indretningen med smukke lamper. Ikke blot tilfører de lys til rummet, de udgør også et dekorativt og skulpturelt element i hjemmets indretning. Denne skønne loftlampe fra House Doctor er et perfekt eksempel på en særlig kombination, der tilfører et industrielt touch over alt fra middagsbordet til køkkenøen. Lampen, Volumen, er i en metallisk farve, som giver den et skinnende look, der sagtens kan stå alene og lyse rummet eller spisebordet op. Lampen har desuden en ledning på 2,6 meter.Obs: Pære medfølger ikke. Højde: 60 cm. Diameter: 54 cm.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/lampe-volumen-gunmetal-house-doctor/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1303&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/203660508.jpg</image_link><price>2999</price><categories><category>House Doctor</category></categories></product><product><id>1296</id><title>Rhomp spejl - House Doctor</title><description>Rhomb fra House Doctor er et unikt spejl, som vil skabe en masse liv til rummet. Som navnet antyder har spejlet nogle dekorative udskæringer formet som en rombe, hvilket giver spejlet et cool udtryk. Rhomb har en bredde på 50 cm. og en længde på 70 cm. Brug spejlet som en dekorativ og kunstnerisk detalje på enten værelset, i entréen eller i stuen. Dette spejl kan bruges i vådrum.   Højde: 70 cm. Bredde: 50 cm.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/rhomp-spejl-house-doctor/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1296&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/sc0416.jpg</image_link><price>1099</price><categories><category>Spejle</category></categories></product><product><id>1294</id><title>Walls spejl rosa/guld - House Doctor</title><description>Skab nye dimensioner i hjemmet med et nyt spejl. Med Walls fra House Doctor får du et skønt, rundt spejl, der har et rosa guld skær. Med dets rosa guld farve skaber spejlet en cool retro vibe, der er et hit i enhver moderne, cool og stilfuld indretning. Brug spejlet i entreen eller over make-up bordet for et cool og elegant look i indretningen. Spejlet er både praktisk og enormt dekorativt på væggen og skaber desuden større rumfornemmelse. Spejlet har en diameter på 80 cm. Dette spejl kan ikke bruges i vådrum.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/walls-spejl-rosa-guld-house-doctor/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1294&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/sc0324.jpg</image_link><price>799</price><categories><category>House Doctor</category></categories></product><product><id>1293</id><title>Bakke stor - Meraki</title><description>Den smukke klassiske bakke i stor fra Meraki Arranger nogle af dine yndlingsting på en lille bakke. Spastemningen vil give en følelse af selvforkælelse og velvære. Størrelse: 30x30 cm, h.: 3,5 cm Materiale: Pulveriseret sten, Resin</description><link>https://newnordichome.dk/vare/bakke-stor-meraki/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1293&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/stormkda030.jpg</image_link><price>150</price><categories><category>Meraki</category></categories></product><product><id>1288</id><title>Bakke lille - Meraki</title><description>Den smukke klassiske bakke i lille fra Meraki Arranger nogle af dine yndlingsting på en lille bakke. Spastemningen vil give en følelse af selvforkælelse og velvære. Størrelse: 30x20 cm, h.: 3,5 cm Materiale: Pulveriseret sten, Resin</description><link>https://newnordichome.dk/vare/bakke-lille-meraki/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1288&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/mkda031.jpg</image_link><price>120</price><categories><category>Meraki</category></categories></product><product><id>1283</id><title>Kenya Village opbevaring - House Doctor</title><description>Smukkeste Kenya village opbevaring fra House Doctor Disse opbevaringskrukker fra House Doctor hedder begge Kenya Village, og er af materialet aluminium. Krukkerne vil med deres forskellige proportioner stå i smuk kontrast til hinanden, men også i små stilleben vil de passe perfekt sammen. Den mindste krukke måler 43,1 cm i diameter og 36,8 cm i højden, hvor den største krukke måler 50,8 cm i diameter og 39,4 cm i højden. Krukkerne af navnet Kenya Village har et smart låg, som gør dem ideel til opbevaring i de fleste rum i hjemmet. Mål lille krukke  Højde: 36,8 cm. Diameter: 43,1 cm.   Mål stor krukke  Højde: 39,4 cm. Diameter: 50,8 cm.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/kenya-village-opbevaring-house-doctor/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1283&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/ne0602.jpg</image_link><price>2999</price><categories><category>Opbevaring</category></categories></product><product><id>1277</id><title>Tavlepakke 4 - Naga</title><description>Tavlepakke 4 fra Naga. Vi har gjort det nemt for dig! Er du også vild med dette look på din kommende væg? Vi har gjort det nemt for dig og lavet tavlepakker. Derudover har vi kommet en lille rabat oveni tavlepakken. Man kan skrive på glasset med både en kridt marker og almindelig whiteboard marker. Viskes ud meget nemt med enten en tavlesvamp eller en tør klud, så snart teksten er tør. IGEN OG IGEN! Til grundig rengøring skal du bruge tavlerens eller almindeligt glaspudsemiddel og en blød klud. Det er vigtigt, at du bruger en blød klud for at undgå at ridse glasset. Hexagonal glastavle kan sammensættes meget nemt med andre tavler fra Naga Tavlen leveres i gaveæske Leveres med skruer og rawplugs Lifetime Warranty på glas overfladen. Nagas produkter kvalitets kontrolleres grundigt, derfor giver vi livstids garanti på alle tavle overflader i glas. Garantien dækker ikke i tilfælde af misbrug, forkert brug, eller brug til andet formål end som en tavle montere på indendørs vægge. Garantien dækker kun hvis kunden kan fremvise den originale købskvittering. Kunden skal returnere vareren til NAGA, der frit kan ombytte til en ny, eller refundere købsprisen. Tavlepakke 4 fra Naga indeholder: 2 x cirkel dueblå 25 cm. (2 x 249,-) 1 x cirkel valnød 25 cm. (269,-) 2 x cirkel rosa 25 cm. (2x249,-) 1 x cirkel eg 25 cm. (269,-)    </description><link>https://newnordichome.dk/vare/tavlepakke-4-naga/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1277&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/1200x1200dcG2y8DQ.jpg</image_link><price>1400</price><categories><category>Tavler</category></categories></product><product><id>1276</id><title>Tavlepakke 3 - Naga</title><description>Tavlepakke 3 fra Naga. Vi har gjort det nemt for dig! Er du også vild med dette look på din kommende væg? Vi har gjort det nemt for dig og lavet tavlepakker. Derudover har vi kommet en lille rabat oveni tavlepakken. Man kan skrive på glasset med både en kridt marker og almindelig whiteboard marker. Viskes ud meget nemt med enten en tavlesvamp eller en tør klud, så snart teksten er tør. IGEN OG IGEN! Til grundig rengøring skal du bruge tavlerens eller almindeligt glaspudsemiddel og en blød klud. Det er vigtigt, at du bruger en blød klud for at undgå at ridse glasset. Hexagonal glastavle kan sammensættes meget nemt med andre tavler fra Naga Tavlen leveres i gaveæske Leveres med skruer og rawplugs Lifetime Warranty på glas overfladen. Nagas produkter kvalitets kontrolleres grundigt, derfor giver vi livstids garanti på alle tavle overflader i glas. Garantien dækker ikke i tilfælde af misbrug, forkert brug, eller brug til andet formål end som en tavle montere på indendørs vægge. Garantien dækker kun hvis kunden kan fremvise den originale købskvittering. Kunden skal returnere vareren til NAGA, der frit kan ombytte til en ny, eller refundere købsprisen. Tavlepakke 3 fra Naga indeholder: 1 x cirkel valnød 45 cm. (499,-) 1 x cirkel kork 45 cm. (199,-) 1 x cirkel sort terazzo 35 cm. (349,-) 1 x cirkel rosa 35 cm. (349,-) 1 x terracotta 35 cm. (349,-)    </description><link>https://newnordichome.dk/vare/tavlepakke-3-naga/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1276&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/1O_ORs5w.jpg</image_link><price>1550</price><categories><category>Tavler</category></categories></product><product><id>1272</id><title>Tavlepakke 2 - Naga</title><description>Tavlepakke 2 fra Naga. Vi har gjort det nemt for dig! Er du også vild med dette look på din kommende væg? Vi har gjort det nemt for dig og lavet tavlepakker. Derudover har vi kommet en lille rabat oveni tavlepakken. Man kan skrive på glasset med både en kridt marker og almindelig whiteboard marker. Viskes ud meget nemt med enten en tavlesvamp eller en tør klud, så snart teksten er tør. IGEN OG IGEN! Til grundig rengøring skal du bruge tavlerens eller almindeligt glaspudsemiddel og en blød klud. Det er vigtigt, at du bruger en blød klud for at undgå at ridse glasset. Hexagonal glastavle kan sammensættes meget nemt med andre tavler fra Naga Tavlen leveres i gaveæske Leveres med skruer og rawplugs Lifetime Warranty på glas overfladen. Nagas produkter kvalitets kontrolleres grundigt, derfor giver vi livstids garanti på alle tavle overflader i glas. Garantien dækker ikke i tilfælde af misbrug, forkert brug, eller brug til andet formål end som en tavle montere på indendørs vægge. Garantien dækker kun hvis kunden kan fremvise den originale købskvittering. Kunden skal returnere vareren til NAGA, der frit kan ombytte til en ny, eller refundere købsprisen. Tavlepakke 2 fra Naga indeholder: 1 x Hexagonal Eg 42 cm. 1 x Hexangonal spejl 42 cm. 1 x Hexagonal guld 21 cm. 1 x Hexagonal marmor 21 cm. 1 x Hexagonal rosa 21 cm.    </description><link>https://newnordichome.dk/vare/tavlepakke-2-naga/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1272&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/vwbjQyeG1200x1200.jpg</image_link><price>1350</price><categories><category>Tavler</category></categories></product><product><id>1271</id><title>Tavlepakke 1 - Naga</title><description>Tavlepakke 1 fra Naga. Vi har gjort det nemt for dig! Er du også vild med dette look på din kommende væg? Vi har gjort det nemt for dig og lavet tavlepakker. Derudover har vi kommet en lille rabat oveni tavlepakken. Man kan skrive på glasset med både en kridt marker og almindelig whiteboard marker. Viskes ud meget nemt med enten en tavlesvamp eller en tør klud, så snart teksten er tør. IGEN OG IGEN! Til grundig rengøring skal du bruge tavlerens eller almindeligt glaspudsemiddel og en blød klud. Det er vigtigt, at du bruger en blød klud for at undgå at ridse glasset. Hexagonal glastavle kan sammensættes meget nemt med andre tavler fra Naga Tavlen leveres i gaveæske Leveres med skruer og rawplugs Lifetime Warranty på glas overfladen. Nagas produkter kvalitets kontrolleres grundigt, derfor giver vi livstids garanti på alle tavle overflader i glas. Garantien dækker ikke i tilfælde af misbrug, forkert brug, eller brug til andet formål end som en tavle montere på indendørs vægge. Garantien dækker kun hvis kunden kan fremvise den originale købskvittering. Kunden skal returnere vareren til NAGA, der frit kan ombytte til en ny, eller refundere købsprisen. Tavlepakke 1 fra Naga indeholder: 1 x Hexagonal sort marmor 42 cm. 1 x Hexangonal rosa 42 cm. 1 x Hexagonal marmor 21 cm. 1 x Hexagonal grå 21 cm. 1 x Hexagonal rosa 21 cm.    </description><link>https://newnordichome.dk/vare/tavlepakke-1-naga/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1271&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/1200x1200.jpg</image_link><price>1350</price><categories><category>Tavler</category></categories></product><product><id>1270</id><title>EIK træhylde - New Nordic Home 40 cm.</title><description>Byd et varmt velkommen til vores træhylde m. læderstropper EIK fra New Nordic Home. EIK betyder egetræet på oldnordisk. Hylden er lavet af egetræ og har en slidstærk larkering. Dybe 22-25 cm. (Variere fra træstykke til træstykke) INTROPRIS:  Bredde 40 cm.: 350 ,- Bredde 60 cm.: 450 ,- Bredde 80 cm.: 500 ,- Bemærk hyldens struktur og dybde kan variere fra hylde til hylde.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/eik-traehylde-new-nordic-home/?attribute_stoerrelse=40+cm.&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1270&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/1200x120068514943_686253008468602_4800560718552236032_n.jpg</image_link><price>350</price><categories><category>New Nordic Home</category></categories></product><product><id>1269</id><title>EIK træhylde - New Nordic Home 80 cm.</title><description>Byd et varmt velkommen til vores træhylde m. læderstropper EIK fra New Nordic Home. EIK betyder egetræet på oldnordisk. Hylden er lavet af egetræ og har en slidstærk larkering. Dybe 22-25 cm. (Variere fra træstykke til træstykke) INTROPRIS:  Bredde 40 cm.: 350 ,- Bredde 60 cm.: 450 ,- Bredde 80 cm.: 500 ,- Bemærk hyldens struktur og dybde kan variere fra hylde til hylde.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/eik-traehylde-new-nordic-home/?attribute_stoerrelse=80+cm.&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1269&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/1200x120068514943_686253008468602_4800560718552236032_n.jpg</image_link><price>500</price><categories><category>New Nordic Home</category></categories></product><product><id>1268</id><title>EIK træhylde - New Nordic Home 60 cm.</title><description>Byd et varmt velkommen til vores træhylde m. læderstropper EIK fra New Nordic Home. EIK betyder egetræet på oldnordisk. Hylden er lavet af egetræ og har en slidstærk larkering. Dybe 22-25 cm. (Variere fra træstykke til træstykke) INTROPRIS:  Bredde 40 cm.: 350 ,- Bredde 60 cm.: 450 ,- Bredde 80 cm.: 500 ,- Bemærk hyldens struktur og dybde kan variere fra hylde til hylde.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/eik-traehylde-new-nordic-home/?attribute_stoerrelse=60+cm.&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1268&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/1200x120068514943_686253008468602_4800560718552236032_n.jpg</image_link><price>450</price><categories><category>New Nordic Home</category></categories></product><product><id>1260</id><title>Skrivebord jern &amp; træ - Trademark Living</title><description>Fantastisk flot og råt skrive bord i jern m. træbordplads. Skrivebordet har træ skuffer, som giver et råt udtryk. Farve: Træ og jern med klar lak VIGTIGT hvert produkt er unik i farve og finish Materialer: Jern | Træ Størrelse: H:75 cm x W:100 cm x D:61 cm OBS! VÆR OPMÆRSOM PÅ AT DENNE VARER FØRST KAN LEVERES I SEPTEMBER 2019. MEN BESTIL HJERLIGT GERNE ALLEREDE NU!  </description><link>https://newnordichome.dk/vare/skrivebord-jern-trae-trademark-living/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1260&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/1200x1200M06051-kopi.png</image_link><price>3399</price><categories><category>Møbler</category></categories></product><product><id>1258</id><title>Sidebord i jern &amp; træ - Trademark Living</title><description>Råt sidebord i jern og træ fra Trademark Living. Praktiskt og robust sidebord med et råt design i en kombination af jern og træ. Brug bordet enkeltvis eller sæt 2 eller 3 sammen til cool reol alt efter behov. Farve: Træ og jern med klar lak VIGTIGT hvert produkt er unik i farve og finish Materialer: Jern | Træ Størrelse: H:66 cm x W:46 cm x D:35 cm</description><link>https://newnordichome.dk/vare/sidebord-i-jern-trae-trademark-living/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1258&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/1200x1200M05028-1-kopi.png</image_link><price>1399</price><categories><category>Trademark Living</category></categories></product><product><id>1254</id><title>Rundt sidebord m. marmorplade - Trademark Living</title><description>Rundt sidebord m. marmorplade fra Trademark Living. Stilfuld og anvendelig rundt sidebord i marmor og jern. Dette vil helt sikkert tilføje et ekstra element af elegance, hvor som helst i din indretning. Farve: Grøn og sort Materialer: Jern | Marmor Størrelse: H:56 cm x W:45 cm x D:45 cm</description><link>https://newnordichome.dk/vare/rundt-sidebord-m-marmorplade-trademark-living/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1254&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/1200x1200M0549-kopi.png</image_link><price>1199</price><categories><category>Trademark Living</category></categories></product><product><id>1252</id><title>Indskudsborde træ 2 stk.  - Trademark Living</title><description>2 stk. lækre indskudsborde i træ fra Trademark Living. Indskudsborde i et let design. Bordplader er i mørkt træ og bordet har et enkle jernstel. Det mindste af sofabordene kan placeres helt inde under det store af sofabordene eller de kan stilles side om side. Så det giver mange muligheder i indretningen. Mål stort bord: H: 56cm x W: 54cm x D: 45cm Mål lille bordl: H: 52cm x W: 50cm x D: 45cm</description><link>https://newnordichome.dk/vare/indskudsborde-trae-2-stk-trademark-living/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1252&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/1200x1200D0413-kopi.png</image_link><price>2099</price><categories><category>Møbler</category></categories></product><product><id>1244</id><title>Stol m. læder og armlæn - Trademark Living</title><description>Stol m. læder og armlæn fra Trademark Living. Lækker stol i læder og jernstel med et stilrent og råt udtryk. Stolen har en let polstring og armlænene er læderbetrukket. Brug stolen både ved spisebordet eller som loungestol. Læder er et naturprodukt, og der vil således forekomme variation i både farve, udseende og overflade. Farve: Sort og brun VIGTIGT hvert produkt er unik i farve og finish Materialer: Jern | Læder Størrelse: H:85 cm x W:51 cm x D:46 cm Sæde H: 45 cm  </description><link>https://newnordichome.dk/vare/stol-m-laeder-og-armlaen-trademark-living/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1244&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/2048x2048.png</image_link><price>2999</price><categories><category>Trademark Living</category></categories></product><product><id>1241</id><title>Magasinholder sort læder - Trademark Living</title><description>Magasinholder I sort læder fra Trademark Living. Magasinholder i et lækkert let design til opbevaring af magasiner og aviser. Magasinholderen er med sort læder og et enkelt sort jernstel. Farve: Sort VIGTIGT hvert produkt er unik i farve og finish Materialer: Jern | Læder Produktegenskaber: Læder er et naturprodukt. Variation i både farve | udseende og overflade vil forekomme Størrelse: H:35 cm x W:38 cm x D:18 cm</description><link>https://newnordichome.dk/vare/magasinholder-sort-laeder-trademark-living/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1241&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/800MA1609-1-kopi.png</image_link><price>699</price><categories><category>Møbler</category></categories></product><product><id>1237</id><title>Skab glas &amp; messing - House Doctor</title><description>Smukkeste skab af glas &amp; messing fra House Doctor. Skab en visuel attraktion med masser af personlighed i dit hjem. Med dette skab i glas og messing fra House Doctor får du et et lækkert og smukt opbevaringsmøbel. Skabet har en glasdør og 2 hylder. Kan rengøres nemt, rengør det ved at tørre det af med en tør klud. Brug skabet til alle dine foretrukne personlige pyntegenstande, som du vil fremvise som en del af dit boligindretning. Skabet kan bruges i stort set alle rum i hjemmet. Det afhænger helt af, hvor du tror, at du vil nyde det mest. For eksempel kan du placere det i dit badeværelse for at vise smukke parfymeflasker og smykker, eller i køkkenet til seje krydderikrukker. Mål: 35x35 cm, h: 56,6 cm. Materiale: Glas &amp; Messing</description><link>https://newnordichome.dk/vare/skab-glas-messing-house-doctor/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1237&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/cb0750.jpg</image_link><price>2499</price><categories><category>Møbler</category></categories></product><product><id>1233</id><title>Rullebord m. 4 hjul - House Doctor</title><description>Smukt og lækkert rullebord m. 4 hjul fra House Doctor Dette smukke møbel fra House Doctor er i stand til at give dit hjem mange forskellige udseende og funktioner. Hyldenheden er en vogn med hylder, fire hjul og kan designes på mange forskellige måder, for at passe ind i din personlige stil. Hylderne er lavet af mangotræ og har et naturligt look med meget struktur. Rammen er lavet af jern og giver hyldenheden et industrielt og minimalistisk look. Hylderne måler 130 cm i længden og 40 cm i bredden. Selve møblerne måler 98 cm i højden. Længde: 130 cm. Bredde: 40 cm. Højde: 98 cm. Materiale: Mangotræ &amp; jern</description><link>https://newnordichome.dk/vare/rullebord-m-4-hjul-house-doctor/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1233&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/br0510.jpg</image_link><price>7199</price><categories><category>House Doctor</category></categories></product><product><id>1228</id><title>DRAWER CLUB kommode - House Doctor</title><description>Drawer Club kommode fra House Doctor Alle hjem har brug for pæn og dekorativ opbevaringsplads. Kommode Drawer Club fra House Doctor er en smuk kommode med et antik-inspireret look. Kommodem består af to skuffemoduler i to forskellige størrelser, hvilket giver kommoden et elegant look med masser af personlighed og karakter. Kommoden er lavet af mørkt mangotræ, der passer til det moderne hjem. Brug kommoden som et pænt designelement i dit hjem, som et sidebord ved din sofa eller som et natbord i dit soveværelse. Størrelse: 60x40, Højde: 80 cm. Materiale: Mangotræ</description><link>https://newnordichome.dk/vare/drawer-club-kommode-house-doctor/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1228&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/br0301.jpg</image_link><price>4299</price><categories><category>Møbler</category></categories></product><product><id>1212</id><title>Crystal Color Crush Pink/Clear- Specktrum</title><description>Crystal color crush lysestage i farven Pink/Clear fra Specktrum. * Nomineret til 'Årets produkt' 2018. Crystal Color Crush lysestager er luksuriøse og dekorative krystalstager til hverdagen. Crystal Color Crush kollektion er tilgængelig i 3 forskellige geometriske former og i forskellige håndplukkede farver og kombinationer. Kombiner de forskellige former og farver for at skabe dit eget unikke udtryk. Plejeinstruktioner Bemærk venligst, at stearinlyset er lavet af krystalglas. Udsæt det derfor ikke for direkte varme fra stearinlyset. Sørg for ikke at brænde lyset ned til krystallen. Lad ikke stearinlyset brænde uden opsyn. Udsæt ikke stearinlyset for direkte varme fra dets omgivelser eller i nærheden af noget, der kan tage ild. Farve: Pink/Clear Højde: 13 cm Længde: 8 cm. Materiale: Krystal Bredde: 8 cm.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/crystal-color-crush-pink-clear-specktrum-kopier/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1212&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/1200x12006N5A2648_2048x2048.jpg</image_link><price>399</price><categories><category>Stager</category></categories></product><product><id>1210</id><title>Crystal Color Crush Turkis/Blå- Specktrum</title><description>Crystal color crush lysestage i farven turkis/blå fra Specktrum. * Nomineret til 'Årets produkt' 2018. Crystal Color Crush lysestager er luksuriøse og dekorative krystalstager til hverdagen. Crystal Color Crush kollektion er tilgængelig i 3 forskellige geometriske former og i forskellige håndplukkede farver og kombinationer. Kombiner de forskellige former og farver for at skabe dit eget unikke udtryk. Plejeinstruktioner Bemærk venligst, at stearinlyset er lavet af krystalglas. Udsæt det derfor ikke for direkte varme fra stearinlyset. Sørg for ikke at brænde lyset ned til krystallen. Lad ikke stearinlyset brænde uden opsyn. Udsæt ikke stearinlyset for direkte varme fra dets omgivelser eller i nærheden af noget, der kan tage ild. Farve: turkis/blå Højde: 13 cm Længde: 8 cm. Materiale: Krystal Bredde: 8 cm.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/crystal-color-crush-turkis-blaa-specktrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1210&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/1200x12006N5A2645_2048x2048.jpg</image_link><price>399</price><categories><category>Stager</category></categories></product><product><id>1204</id><title>Crystal Color Crush Clear/Amber - Specktrum</title><description>Crystal color crush lysestage i farven clear/amber fra Specktrum. * Nomineret til 'Årets produkt' 2018. Crystal Color Crush lysestager er luksuriøse og dekorative krystalstager til hverdagen. Crystal Color Crush kollektion er tilgængelig i 3 forskellige geometriske former og i forskellige håndplukkede farver og kombinationer. Kombiner de forskellige former og farver for at skabe dit eget unikke udtryk. Plejeinstruktioner Bemærk venligst, at stearinlyset er lavet af krystalglas. Udsæt det derfor ikke for direkte varme fra stearinlyset. Sørg for ikke at brænde lyset ned til krystallen. Lad ikke stearinlyset brænde uden opsyn. Udsæt ikke stearinlyset for direkte varme fra dets omgivelser eller i nærheden af noget, der kan tage ild. Farve: Clear/amber Højde: 13 cm Længde: 8 cm. Materiale: Krystal Bredde: 8 cm.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/crystal-color-crush-clear-amber-specktrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1204&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/1200x1200specktrum_crystal_couple_amberclear_2048x2048.jpg</image_link><price>399</price><categories><category>Stager</category></categories></product><product><id>1202</id><title>Crystal Color Crush grøn - Specktrum</title><description>Crystal color crush I farven grøn fra Specktrum. Crystal Color Crush lysestager fra Specktrum er luksuriøse og dekorative krystalstykker til hverdagen. Crystal Color Crush  kollektionen er tilgængelig i 3 forskellige geometriske former og i forskellige håndplukkede farver og kombinationer. Kombiner de forskellige former og farver for at skabe dit eget unikke udtryk. Plejeinstruktioner: Bemærk venligst, at lysestagen er lavet af krystalglas. Udsæt det derfor ikke for direkte varme fra stearinlyset. Sørg for ikke at brænde lyset ned til krystallen. Sørg for at holde stearinlyset utilgængeligt for kæledyr og børn. Lad ikke stearinlyset brænde uden opsyn. Udsæt ikke stearinlyset for direkte varme fra dets omgivelser eller i nærheden af noget, der kan tage ild. Farve: Grøn Højde: 8 cm. Materiale: Krystal Bredde: 8 cm.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/crystal-color-crush-groen-specktrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1202&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/1200x1200Crystalcolorcrushsinglegreen_2048x2048.jpg</image_link><price>299</price><categories><category>Stager</category></categories></product><product><id>1201</id><title>Crystal Color Crush turkis - Specktrum</title><description>Crystal color crush I farven turkis fra Specktrum. Crystal Color Crush lysestager fra Specktrum er luksuriøse og dekorative krystalstykker til hverdagen. Crystal Color Crush  kollektionen er tilgængelig i 3 forskellige geometriske former og i forskellige håndplukkede farver og kombinationer. Kombiner de forskellige former og farver for at skabe dit eget unikke udtryk. Plejeinstruktioner: Bemærk venligst, at lysestagen er lavet af krystalglas. Udsæt det derfor ikke for direkte varme fra stearinlyset. Sørg for ikke at brænde lyset ned til krystallen. Sørg for at holde stearinlyset utilgængeligt for kæledyr og børn. Lad ikke stearinlyset brænde uden opsyn. Udsæt ikke stearinlyset for direkte varme fra dets omgivelser eller i nærheden af noget, der kan tage ild. Farve: Turkis Højde: 8 cm. Materiale: Krystal Bredde: 8 cm.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/crystal-color-crush-turkis-specktrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1201&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/6N5A2641_2048x2048.jpg</image_link><price>299</price><categories><category>Stager</category></categories></product><product><id>1197</id><title>Crystal Color Crush amber - Specktrum</title><description>Crystal color crush I farven Amber fra Specktrum. Crystal Color Crush lysestager fra Specktrum er luksuriøse og dekorative krystalstykker til hverdagen. Crystal Color Crush  kollektionen er tilgængelig i 3 forskellige geometriske former og i forskellige håndplukkede farver og kombinationer. Kombiner de forskellige former og farver for at skabe dit eget unikke udtryk. Plejeinstruktioner: Bemærk venligst, at lysestagen er lavet af krystalglas. Udsæt det derfor ikke for direkte varme fra stearinlyset. Sørg for ikke at brænde lyset ned til krystallen. Sørg for at holde stearinlyset utilgængeligt for kæledyr og børn. Lad ikke stearinlyset brænde uden opsyn. Udsæt ikke stearinlyset for direkte varme fra dets omgivelser eller i nærheden af noget, der kan tage ild. Farve: Amber Højde: 8 cm. Materiale: Krystal Bredde: 8 cm.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/crystal-color-crush-amber-specktrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1197&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/1200x12006N5A2643_2048x2048.jpg</image_link><price>299</price><categories><category>Stager</category></categories></product><product><id>1194</id><title>Crystal Color Crush clear - Specktrum</title><description>Crystal color crush I farven Clear fra Specktrum. Crystal Color Crush lysestager fra Specktrum er luksuriøse og dekorative krystalstykker til hverdagen. Crystal Color Crush  kollektionen er tilgængelig i 3 forskellige geometriske former og i forskellige håndplukkede farver og kombinationer. Kombiner de forskellige former og farver for at skabe dit eget unikke udtryk. Plejeinstruktioner: Bemærk venligst, at lysestagen er lavet af krystalglas. Udsæt det derfor ikke for direkte varme fra stearinlyset. Sørg for ikke at brænde lyset ned til krystallen. Sørg for at holde stearinlyset utilgængeligt for kæledyr og børn. Lad ikke stearinlyset brænde uden opsyn. Udsæt ikke stearinlyset for direkte varme fra dets omgivelser eller i nærheden af noget, der kan tage ild. Farve: Clear Højde: 8 cm. Materiale: Krystal Bredde: 8 cm.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/crystal-color-crush-clear-specktrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1194&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/1200x12006N5A2644_2048x2048.jpg</image_link><price>299</price><categories><category>Stager</category></categories></product><product><id>1189</id><title>Vægreol Keeper 4 rum - House Doctor</title><description>Smuk vægreol med 4 rum model keeper til ophæng på væggen fra House Doctor. Mangler du en flot kasse til at stille alle dine små yndlingsnips i, så vil du elske denne kasse fra House Doctor. Kassen som er til ophæng på væggen og har fire rum hedder Keeper. Den er lavet af glas og jern, hvilket giver et cool og råt look til dit hjem og dine ting kan ses fra alle sider. Brug den på værelset, i køkkenet eller måske på badeværelset til dine parfumer. Keeper måler 33 cm. i længden, 33 cm. i bredden og 11 cm. i dybden. Du får altså en lille rummelig sættekasse, som kan bruges til det du ønsker. L: 33 CM, B: 33 CM, D: 11 CM</description><link>https://newnordichome.dk/vare/vaegreol-keeper-4-rum-house-doctor/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1189&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/pm0344.jpg</image_link><price>459</price><categories><category>House Doctor</category></categories></product><product><id>1186</id><title>Magnetisk tavle 35 cm. Sort terazzo - Naga</title><description>NAGA nord Magnetisk Cirkel tavle dia 35 cm. Sort Terrazzo på glas. Sæt ting på tavlen med Super Stærke magneter. Man kan også skrive på glasset med en kridt marker, eller med en almindelig whiteboard marker. Når teksten er tør, kan den nemt viskes ud igen, brug en tavlesvamp eller en tør klud. Til grundig rengøring skal du bruge tavlerens eller almindeligt glaspudsemiddel og en blød klud. Det er vigtigt, at du bruger en blød klud for at undgå at ridse glasset. Tavlen leveres i gaveæske. Lifetime Warranty på glas overfladen. Nagas produkter kvalitets kontrolleres grundigt, derfor giver vi livstids garanti på alle tavle overflader i glas. Garantien dækker ikke i tilfælde af misbrug, forkert brug, eller brug til andet formål end som en tavle montere på indendørs vægge. Garantien dækker kun hvis kunden kan fremvise den originale købskvittering. Kunden skal returnere vareren til NAGA, der frit kan ombytte til en ny, eller refundere købsprisen.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/magnetisk-tavle-35-cm-sort-terazzo-naga/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1186&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/1200x1200SeVmGsTw.jpg</image_link><price>349</price><categories><category>Naga</category></categories></product><product><id>1171</id><title>Polstret stol sort 4 stk. - Trademark Living</title><description>Polstret stol sort 4 stk. fra Trademark Living. Cool polstret stol med antikrust stel og læder på sæde og ryg. Giver et fedt udtryk til din spisebordsplads. Farve: Shiny &amp; sort Materialer: Jern | Læder Produktegenskaber: Stabelbar. Læder er et naturprodukt. Variation i både farve | udseende og overflade vil forekomme Størrelse: H:95 cm x W:41 cm x D:50 cm Sæde H: 50 cm</description><link>https://newnordichome.dk/vare/polstret-stol-sort-4-stk-trademark-living/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1171&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/1200x1200M01112-kopi.png</image_link><price>5499</price><categories><category>Møbler</category></categories></product><product><id>1167</id><title>Polstret stol rust/brun 4 stk. - Trademark Living</title><description>Polstret stol rust/brun 4 stk. fra Trademark Living. Cool polstret stol med antikrust stel og læder på sæde og ryg. Giver et fedt udtryk til din spisebordsplads. Farve: Rust og brun Materialer: Jern | Læder Produktegenskaber: Stabelbar Størrelse: H:95 cm x W:41 cm x D:50 cm Sæde H: 50 cm</description><link>https://newnordichome.dk/vare/polstret-stol-rust-brun-4-stk-trademark-living/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1167&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/1200x1200M01067-kopi.png</image_link><price>5799</price><categories><category>Møbler</category></categories></product><product><id>1165</id><title>Vægreol i trådmetal - Trademark Living</title><description>Vægreol i trådmetal fra Trademark Living. Organiser og opbevar dine sager med denne multi funktionelle vægreol i trådmetal. De 4 flytbare kurve giver dig mulighed for at opbevare større og mindre ting. Kan bruges ude og inde. Varenr: M07056 Colli: 1 Stk Farve: Blå med patina Materialer: Jern Størrelse: H:76 cm x W:51 cm x D:17 cm  </description><link>https://newnordichome.dk/vare/vaegreol-i-traadmetal-trademark-living/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1165&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/1200x1200M07056.png</image_link><price>899</price><categories><category>Trademark Living</category></categories></product><product><id>1160</id><title>Vægreol Keeper - House Doctor</title><description>Smuk vægreol model keeper til ophæng på væggen fra House Doctor. Reolen  har 6 rum, der er lavet af glas og jern, hvilket tilføjer et cool twist i hjemmet. Med Keeper får du en rummelig reol, hvor du kan dekorere eller opbevare alle dine yndlingsgenstande og vise dem fra alle vinkler. Mål: l: 52 cm, b .: 33 cm, d: 11 cm.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/vaegreol-keeper-house-doctor/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1160&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/pm0343.jpg</image_link><price>700</price><categories><category>House Doctor</category></categories></product><product><id>1158</id><title>TROLLEY ROLL SORT - House Doctor</title><description>Trolley Rool I sort fra House Doctor Trollies er det perfekte møbel, som du nemt kan flytte rundt, hvis du ønsker at skifte møblets plads. Denne fantastiske vogn fra House Doctor kommer i en sort farve med små elegante hjul. Med vognen medfølger der to hylder, der fungere som bakker med kanter. Den øverste hylde kan maksimalt bære 5 kg, og den nederste hylde kan maksimalt have 8 kg. Brug denne fantastiske vogn som et sofabord i stuen eller sengebordet i soveværelset. Læg en vase, lysestage og en lille stak bøger på bordet for at afslutte udseendet.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/trolley-roll-sort-house-doctor/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1158&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/pj0140.jpg</image_link><price>1200</price><categories><category>House Doctor</category></categories></product><product><id>1157</id><title>Rack Model C - House Doctor</title><description>Rack Model C fra House Doctor er en smuk genfortolkning af det industrielle rack. Denne reol har et dygtigt og smukt design, der har mange anvendelser. Udseendet er også tidløst og vil uden tvivl være et smukt twist til din allerede eksisterende indretning. Brug Rack Model C som en opbevaringsløsning i din stue, soveværelse eller i din entré. Dens struktur er enkel og lys med en urban touch, hvilket gør den ideel til de fleste hjem og værelser. Dimension: 25x80 cm, h: 40 cm</description><link>https://newnordichome.dk/vare/rack-model-c-house-doctor/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1157&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/sp0422.jpg</image_link><price>1900</price><categories><category>House Doctor</category></categories></product><product><id>1154</id><title>Rack Model B - House Doctor</title><description>Rack Model B er en reol fra House Doctor med et roligt og smukt look. Det er meget dekorativt og har også mange måder, du kan bruge det på. Du kan for eksempel bruge stativet i din stue, soveværelse eller gang. Det enkle og industrielle design skaber en kontrast til din eksisterende indretning. Dimension: 25x50 cm, h.: 80 cm</description><link>https://newnordichome.dk/vare/rack-model-b-house-doctor/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1154&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/sp0421.jpg</image_link><price>1700</price><categories><category>House Doctor</category></categories></product><product><id>1150</id><title>Rack Model A - House Doctor</title><description>Rack Model A er en reol fra House Doctor med et roligt og smukt look. Det er meget dekorativt og har også mange måder, du kan bruge det på. Du kan for eksempel bruge stativet i din stue, soveværelse eller gang. Det enkle og industrielle design skaber en kontrast til din eksisterende indretning. Dimension: 35x35 cm, h: 90 cm</description><link>https://newnordichome.dk/vare/rack-model-a-house-doctor/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1150&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/web1200_white_sp0420_01.jpg</image_link><price>1600</price><categories><category>House Doctor</category></categories></product><product><id>1145</id><title>Spisebordsstol læder m. armlæn -Trademark Living</title><description>Spisebordsstol af læder m. armlæn fra Trademark Living. Er du en af dem, der foretrækker spisebordstole med armlæn? Og sætter du pris på komfort, - så er denne cool loungestol i læder og med armlæn et godt match. Farve: Jern med klar lak og brun VIGTIGT hvert produkt er unik i farve og finish Materialer: Jern | Læder Produktegenskaber: Læder er et naturprodukt. Variation i både farve | udseende og overflade vil forekomme Størrelse: H:85 cm x W:61 cm x D:48 cm Sæde H: 50 cm</description><link>https://newnordichome.dk/vare/spisebordsstol-laeder-m-armlaen-trademark-living/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1145&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/1200x1200M01142-kopi.png</image_link><price>2899</price><categories><category>Trademark Living</category></categories></product><product><id>1141</id><title>Læder Lounge Sofa - Trademark Living</title><description>Cool lounge sofa af lædermed jernstel og med et enkelt rent look fra Trademark Living. Loungesofa'en har en let polstring. Læder er et naturprodukt, og der vil således forekomme variation i både farve, udseende og overflade. Farve: Sort og brun Materialer: Jern | Læder Produktegenskaber: Læder er et naturprodukt. Variation i både farve | udseende og overflade vil forekomme Størrelse: H:85 cm x W:122 cm x D:54 cm Sæde H: 46 cm</description><link>https://newnordichome.dk/vare/laeder-lounge-sofa-trademark-living/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1141&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/1200x1200MA0207-kopi.png</image_link><price>6699</price><categories><category>Trademark Living</category></categories></product><product><id>1136</id><title>Lounge gyngestol med brunt lædersæde - Trademark Living</title><description>Lounge gyngestol med brunt lædersæde samt enkelt let sortfarvet stel fra Trademark Living. Lounge gyngestolen har et cool eksklusiv udtryk. Farve: Sort og brun VIGTIGT hvert produkt er unik i farve og finish Materialer: Jern | Læder Produktegenskaber: Læder er et naturprodukt. Variation i både farve | udseende og overflade vil forekomme Størrelse: H:89 cm x W:56 cm x D:76 cm Sæde H: 46 cm</description><link>https://newnordichome.dk/vare/lounge-gyngestol-med-brunt-laedersaede-trademark-living/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1136&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/1200x1200MA0211-kopi.png</image_link><price>3499</price><categories><category>Trademark Living</category></categories></product><product><id>1132</id><title>Lav skammel med lædersæde - Trademark Living</title><description>Cool lav skammel med lædersæde fra Trademark Living. Tidsløst råt og lækkert design.   Farve: Brun og mørk Materialer: Jern | Læder Produktegenskaber: Læder er et naturprodukt. Variation i både farve | udseende og overflade vil forekomme Størrelse: H:49 cm x W:36 cm</description><link>https://newnordichome.dk/vare/lav-skammel-med-laedersaede-trademark-living/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1132&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/1200x1200MA1113-kopi.png</image_link><price>799</price><categories><category>Trademark Living</category></categories></product><product><id>1128</id><title>Skammel med lædersæde - Trademark Living</title><description>Skammel med antikbrunt lædersæde og fine jernben fra Trademark Living. Skamlen har et klassisk enkelt design og en fantastisk god siddekomfort, den kan stilles i alle rum og vil sprede glæde. Farve: Sort og brun Materialer: Jern &amp; Læder Produktegenskaber: Læder er et naturprodukt. Variation i både farve | udseende og overflade vil forekomme Størrelse: H:62 cm x W:42 cm x D:35 cm Sæde H: 55 cm</description><link>https://newnordichome.dk/vare/skammel-med-laedersaede-trademark-living/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1128&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/1200x1200MA1132-3-kopi.png</image_link><price>1099</price><categories><category>Møbler</category></categories></product><product><id>1110</id><title>Shiny stor loftlampe - Trademark Living</title><description>Mega stor loftlampe i et rent råt design. Fantastisk til at gøre dit rum unikt. Farve: Shiny Materialer: Jern Produktegenskaber: Stofledning | Sort ledning Størrelse: H:41 cm x W:76 cm x D:76 cm</description><link>https://newnordichome.dk/vare/shiny-stor-loftlampe-trademark-living/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1110&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/1200x1200M08310-kopi.png</image_link><price>1599</price><categories><category>Lamper</category></categories></product><product><id>1106</id><title>Reol med jernstel og træhylder - Trademark Living</title><description>Reol med jernstel og træhylder fra Trademark Living Bred og høj reol i et enkelt cool design hvor jern og træ bliver kombineret. Reolen har 5 brede hylder i skøn mangotræ. Farve: Træ og mørkt med patina VIGTIGT hvert produkt er unik i farve og finish Materialer: Jern &amp; mangoTræ Størrelse: H:179 cm x W:120 cm x D:40 cm</description><link>https://newnordichome.dk/vare/reol-med-jernstel-og-traehylder-trademark-living/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1106&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/1200x1200M07054-3-kopi.png</image_link><price>5299</price><categories><category>Møbler</category></categories></product><product><id>1102</id><title>Læderpuf - Trademark Living</title><description>Lækker og cool læderpuft fra Trademark Living. Cool kvadratisk læderpuf med markante syninger. Denne funktionelle læderpuf er perfekt både i den rustikke og rå indretningsstil men også i den moderne klassiske. Farve: Brun Materialer: Læder Produktegenskaber: Læder er et naturprodukt. Variation i både farve | udseende og overflade vil forekomme Størrelse: H:42 cm x W:40 cm x D:40 cm</description><link>https://newnordichome.dk/vare/laederpuf-trademark-living/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1102&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/1200x1200MA1205-2-kopi.png</image_link><price>1499</price><categories><category>Trademark Living</category></categories></product><product><id>1100</id><title>Trendy stol med læder - Trademark Living</title><description>Cool trendy jern stol med læder på ryg og sæde fra Trademark Living. Farve: Sort og brun Materialer: Jern &amp; Læder Produktegenskaber: Læder er et naturprodukt. Variation i både farve | udseende og overflade vil forekomme Størrelse: H:77 cm x W:77 cm x D:67 cm Sæde H: 42 cm</description><link>https://newnordichome.dk/vare/trendy-stol-med-laeder-trademark-living/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1100&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/1200x1200MA1605-1-kopi.png</image_link><price>1999</price><categories><category>Trademark Living</category></categories></product><product><id>1098</id><title>Lanterne med glasindsats large - Trademark Living</title><description>Lanterne med glasindsats large fra Trademark Living Lanterne med et smukt enkelt design. Brug inde og ude Lanternens sider er perforeret og med dette trænger lyset fra bloklyset ud og giver et flot og smukt lys ud i rummet. Farve: Jern med klar lak VIGTIGT hvert produkt er unik i farve og finish Materialer: Jern | Glas Størrelse: H:35 cm x W:30 cm x D:30 cm</description><link>https://newnordichome.dk/vare/lanterne-med-glasindsats-trademark-living/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1098&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/1200x1200M16520-kopi.png</image_link><price>499</price><categories><category>Stager</category></categories></product><product><id>1096</id><title>Lanterne med glasindsats medium - Trademark Living</title><description>Lanterne med glasindsats str. medium fra Trademark living. Lanterne med et smukt enkelt design. Brug ude og inde. Lanternens sider er perforeret og med dette trænger lyset fra bloklyset ud og giver et flot og smukt lys ud i rummet. Farve: Jern med klar lak VIGTIGT hvert produkt er unik i farve og finish Materialer: Jern | Glas Størrelse: H:28 cm x W:22 cm x D:22 cm</description><link>https://newnordichome.dk/vare/lanterne-med-glasindsats-medium-trademark-living/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1096&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/1200x1200M16521-kopi.png</image_link><price>399</price><categories><category>Trademark Living</category></categories></product><product><id>1093</id><title>Magnet læderlook - Naga</title><description>NAGA nord Super Stærke magneter. Cirkel i ros &amp; khaki læderlook. Dia. 2,5 cm. 2 stk. pr. pakke Perfekt til alle NAGA nord tavler. Bemærk venligst at man kun kan bruge Super Stærke magneter på glas tavler. Der er metal på bagsiden af tavlen, så magneten skal hæfte til metallet igennem glasset.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/magnet-laederlook-naga/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1093&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/1200x1200ZNPJYStQ.jpg</image_link><price>89,95</price><categories><category>Tavler</category></categories></product><product><id>1091</id><title>Magnet guld læderlook - Naga</title><description>NAGA nord Super Stærke magneter. Cirkel i Mat Guld læderlook. Dia. 2,5 cm. 2 stk. pr. pakke Perfekt til alle NAGA nord tavler. Bemærk venligst at man kun kan bruge Super Stærke magneter på glas tavler. Der er metal på bagsiden af tavlen, så magneten skal hæfte til metallet igennem glasset.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/magnet-guld-laederlook-naga/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1091&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/1200x1200tXkLGqPg.jpg</image_link><price>89,95</price><categories><category>Tavler</category></categories></product><product><id>1089</id><title>Hylde jern - Trademark Living</title><description>Fin lille jern hylde fra Trademark Living der er funktionel mange steder i din indretning. Den vil være flot både på badeværelset til dine yndlings cremer, til krydderierne i køkkenet eller i stuen med en lille plante. Farve: Jern med klar lak Materialer: Jern Størrelse: H:20 cm x W:11 cm x D:50 cm</description><link>https://newnordichome.dk/vare/hylde-jern-trademark-living/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1089&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/1200x1200M1597-kopi.png</image_link><price>399</price><categories><category>Hylder</category></categories></product><product><id>1087</id><title>vægreol messing  - Trademark Living</title><description>Virkelig fin vægreol af jern og messing i et enkelt design og m. 4 hylder. Smuk reol I tidsløst råt design. Her er endeløse muligheder for opbevaring. Farve: Messing Materialer: Jern Størrelse: H:50 cm x W:35 cm x D:20 cm</description><link>https://newnordichome.dk/vare/vaegreol-messing-trademark-living/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1087&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/1200x1200M07069-kopi.png</image_link><price>649</price><categories><category>Hylder</category></categories></product><product><id>1085</id><title>vægreol messing m. 4 hylder - Trademark Living</title><description>Virkelig fin vægreol af jern og messing i et enkelt design og m. 4 hylder. Smuk reol I tidsløst råt design. Her er endeløse muligheder for opbevaring. Farve: Messing Materialer: Jern Størrelse: H:50 cm x W:50 cm x D:20 cm</description><link>https://newnordichome.dk/vare/vaegreol-m-4-messing-hylder-trademark-living/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1085&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/1200x1200M07068-kopi.png</image_link><price>649</price><categories><category>Hylder</category></categories></product><product><id>1083</id><title>vægreol m. 4 hylder - Trademark Living</title><description>Virkelig fin vægreol i et enkelt design og med 4 hylder. Smuk reol I tidsløst råt design. Her er endeløse muligheder for opbevaring. Farve: Jern med klar lak Materialer: Jern Størrelse: H:50 cm x W:50 cm x D:20 cm</description><link>https://newnordichome.dk/vare/vaegreol-m-4-hylder-trademark-living/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1083&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/1200x1200M07060-kopi.png</image_link><price>649</price><categories><category>Hylder</category></categories></product><product><id>1079</id><title>Lampe Bowl gunmetal 35 cm. - House Doctor</title><description>Bowl lampe 35 cm. fra House Doctor er en elegant og flot lampe i gunmetal. Lampen har et industrielt look med et elegant twist. De runde former skaber en blødhed i lampens fremtoning, der gør, at den vil passe ind i ethvert rum. Hæng den over spisebordet, i køkkenet, stuen eller på værelset. Lampe, Bowl, gunmetal. Mål: dia.: 35 cm, h.: 26 cm. E27 max 40 watt, 3,0 m. ledning. Lampens finish vil blive mørkere med tiden.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/lampe-bowl-gunmetal-house-doctor/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1079&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/web1200_white_cb0961_01.jpg</image_link><price>1199</price><categories><category>House Doctor</category></categories></product><product><id>1075</id><title>Magnetisk glastavle Cirkel 35 cm. beton - Naga</title><description>Magnetisk glastavle 35 cm i cirkel facon og i farven er beton på glas fra Naga. En tavle der vil pynte dit kontor, køkken, entre mm. Brug den som pynt, opslagstavle, whiteboard osv. Man kan skrive på glasset med både en kridt marker og almindelig whiteboard marker. Viskes ud meget nemt med enten en tavlesvamp eller en tør klud, så snart teksten er tør. IGEN OG IGEN! Til grundig rengøring skal du bruge tavlerens eller almindeligt glaspudsemiddel og en blød klud. Det er vigtigt, at du bruger en blød klud for at undgå at ridse glasset. Tavlen kan sammensættes meget nemt med andre tavler fra Naga Tavlen leveres i gaveæske Leveres med skruer og rawplugs Størrelse: 35 cm. Lifetime Warranty på glas overfladen. Nagas produkter kvalitets kontrolleres grundigt, derfor giver vi livstids garanti på alle tavle overflader i glas. Garantien dækker ikke i tilfælde af misbrug, forkert brug, eller brug til andet formål end som en tavle montere på indendørs vægge. Garantien dækker kun hvis kunden kan fremvise den originale købskvittering. Kunden skal returnere vareren til NAGA, der frit kan ombytte til en ny, eller refundere købsprisen.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/magnetisk-glastavle-cirkel-35-cm-terracotta-naga/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1075&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/1200x12008hU_vL7w.jpg</image_link><price>349</price><categories><category>Naga</category></categories></product><product><id>1073</id><title>Magnetisk tavle Cirkel 35 cm. metal - Naga</title><description>Magnetisk tavle 35 cm i cirkel facon og metal fra Naga. En tavle der vil pynte dit kontor, køkken, entre mm. Brug den som pynt, opslagstavle osv. NAGA nord Magnetisk Cirkel tavle dia 35 cm. Metal. Sæt ting på tavlen med magneter. Tavlen kræver ingen pleje, ud over normal rengøring med en fugtig klud. Brug ikke syreholdige rengøringsmidler, da disse vil ætse overfladen. Tavlen leveres i gaveæske. Tavlen kan sammensættes meget nemt med andre tavler fra Naga Tavlen leveres i gaveæske Leveres med skruer og rawplugs Størrelse: 35 cm. Lifetime Warranty på glas overfladen. Nagas produkter kvalitets kontrolleres grundigt, derfor giver vi livstids garanti på alle tavle overflader i glas. Garantien dækker ikke i tilfælde af misbrug, forkert brug, eller brug til andet formål end som en tavle montere på indendørs vægge. Garantien dækker kun hvis kunden kan fremvise den originale købskvittering. Kunden skal returnere vareren til NAGA, der frit kan ombytte til en ny, eller refundere købsprisen.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/magnetisk-glastavle-ciekel-35-cm-metal-naga/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1073&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/1200x1200F2WafCpg.jpg</image_link><price>349</price><categories><category>Naga</category></categories></product><product><id>1071</id><title>Magnetisk glastavle Cirkel 35 cm. marmor - Naga</title><description>Magnetisk glastavle 35 cm i cirkel facon og i farven er klassisk marmor på glas fra Naga. En tavle der vil pynte dit kontor, køkken, entre mm. Brug den som pynt, opslagstavle, whiteboard osv. Man kan skrive på glasset med både en kridt marker og almindelig whiteboard marker. Viskes ud meget nemt med enten en tavlesvamp eller en tør klud, så snart teksten er tør. IGEN OG IGEN! Til grundig rengøring skal du bruge tavlerens eller almindeligt glaspudsemiddel og en blød klud. Det er vigtigt, at du bruger en blød klud for at undgå at ridse glasset. Hexagonal glastavle kan sammensættes meget nemt med andre tavler fra Naga Tavlen leveres i gaveæske Leveres med skruer og rawplugs Størrelse: 25 cm. Lifetime Warranty på glas overfladen. Nagas produkter kvalitets kontrolleres grundigt, derfor giver vi livstids garanti på alle tavle overflader i glas. Garantien dækker ikke i tilfælde af misbrug, forkert brug, eller brug til andet formål end som en tavle montere på indendørs vægge. Garantien dækker kun hvis kunden kan fremvise den originale købskvittering. Kunden skal returnere vareren til NAGA, der frit kan ombytte til en ny, eller refundere købsprisen.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/magnetisk-glastavle-cirkel-25-cm-marmor-naga-kopier/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1071&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/1200x1200qhAuMZ5w.jpg</image_link><price>349</price><categories><category>Naga</category></categories></product><product><id>1069</id><title>Magnetisk glastavle Cirkel 25 cm. dueblå - Naga</title><description>Magnetisk glastavle 25 cm i cirkel facon og i farven er dueblå på glas fra Naga. En tavle der vil pynte dit kontor, køkken, entre mm. Brug den som pynt, opslagstavle, whiteboard osv. Man kan skrive på glasset med både en kridt marker og almindelig whiteboard marker. Viskes ud meget nemt med enten en tavlesvamp eller en tør klud, så snart teksten er tør. IGEN OG IGEN! Til grundig rengøring skal du bruge tavlerens eller almindeligt glaspudsemiddel og en blød klud. Det er vigtigt, at du bruger en blød klud for at undgå at ridse glasset. Hexagonal glastavle kan sammensættes meget nemt med andre tavler fra Naga Tavlen leveres i gaveæske Leveres med skruer og rawplugs Størrelse: 25 cm. Lifetime Warranty på glas overfladen. Nagas produkter kvalitets kontrolleres grundigt, derfor giver vi livstids garanti på alle tavle overflader i glas. Garantien dækker ikke i tilfælde af misbrug, forkert brug, eller brug til andet formål end som en tavle montere på indendørs vægge. Garantien dækker kun hvis kunden kan fremvise den originale købskvittering. Kunden skal returnere vareren til NAGA, der frit kan ombytte til en ny, eller refundere købsprisen.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/magnetisk-glastavle-cirkel-25-cm-dueblaa-naga/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1069&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/1200x1200-bsVhvEw.jpg</image_link><price>249</price><categories><category>Naga</category></categories></product><product><id>1066</id><title>Magnetisk glastavle Cirkel 25 cm. spejl - Naga</title><description>Magnetisk glastavle 25 cm i cirkel facon og af spejl glas fra Naga. En tavle der vil pynte dit kontor, køkken, entre mm. Brug den som pynt, opslagstavle, whiteboard osv. Man kan skrive på glasset med både en kridt marker og almindelig whiteboard marker. Viskes ud meget nemt med enten en tavlesvamp eller en tør klud, så snart teksten er tør. IGEN OG IGEN! Til grundig rengøring skal du bruge tavlerens eller almindeligt glaspudsemiddel og en blød klud. Det er vigtigt, at du bruger en blød klud for at undgå at ridse glasset. Hexagonal glastavle kan sammensættes meget nemt med andre tavler fra Naga Tavlen leveres i gaveæske Leveres med skruer og rawplugs Størrelse: 35 cm. Lifetime Warranty på glas overfladen. Nagas produkter kvalitets kontrolleres grundigt, derfor giver vi livstids garanti på alle tavle overflader i glas. Garantien dækker ikke i tilfælde af misbrug, forkert brug, eller brug til andet formål end som en tavle montere på indendørs vægge. Garantien dækker kun hvis kunden kan fremvise den originale købskvittering. Kunden skal returnere vareren til NAGA, der frit kan ombytte til en ny, eller refundere købsprisen.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/magnetisk-glastavle-cirkel-25-cm-spejl-naga/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1066&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/1200x12009hMnA8Ig.jpg</image_link><price>269</price><categories><category>Naga</category></categories></product><product><id>1064</id><title>Magnetisk glastavle Cirkel 25 cm. rosa - Naga</title><description>Magnetisk glastavle 25 cm i cirkel facon og i farven er rosa på glas fra Naga. En tavle der vil pynte dit kontor, køkken, entre mm. Brug den som pynt, opslagstavle, whiteboard osv. Man kan skrive på glasset med både en kridt marker og almindelig whiteboard marker. Viskes ud meget nemt med enten en tavlesvamp eller en tør klud, så snart teksten er tør. IGEN OG IGEN! Til grundig rengøring skal du bruge tavlerens eller almindeligt glaspudsemiddel og en blød klud. Det er vigtigt, at du bruger en blød klud for at undgå at ridse glasset. Hexagonal glastavle kan sammensættes meget nemt med andre tavler fra Naga Tavlen leveres i gaveæske Leveres med skruer og rawplugs Størrelse: 25 cm. Lifetime Warranty på glas overfladen. Nagas produkter kvalitets kontrolleres grundigt, derfor giver vi livstids garanti på alle tavle overflader i glas. Garantien dækker ikke i tilfælde af misbrug, forkert brug, eller brug til andet formål end som en tavle montere på indendørs vægge. Garantien dækker kun hvis kunden kan fremvise den originale købskvittering. Kunden skal returnere vareren til NAGA, der frit kan ombytte til en ny, eller refundere købsprisen.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/magnetisk-glastavle-cirkel-25-cm-rosa-naga-kopier/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1064&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/1200x1200BjhoZ7sg.jpg</image_link><price>249</price><categories><category>Naga</category></categories></product><product><id>1062</id><title>Magnetisk glastavle Cirkel 25 cm. grå - Naga</title><description>Magnetisk glastavle 25 cm i cirkel facon og i farven er grå på glas fra Naga. En tavle der vil pynte dit kontor, køkken, entre mm. Brug den som pynt, opslagstavle, whiteboard osv. Man kan skrive på glasset med både en kridt marker og almindelig whiteboard marker. Viskes ud meget nemt med enten en tavlesvamp eller en tør klud, så snart teksten er tør. IGEN OG IGEN! Til grundig rengøring skal du bruge tavlerens eller almindeligt glaspudsemiddel og en blød klud. Det er vigtigt, at du bruger en blød klud for at undgå at ridse glasset. Hexagonal glastavle kan sammensættes meget nemt med andre tavler fra Naga Tavlen leveres i gaveæske Leveres med skruer og rawplugs Størrelse: 25 cm. Lifetime Warranty på glas overfladen. Nagas produkter kvalitets kontrolleres grundigt, derfor giver vi livstids garanti på alle tavle overflader i glas. Garantien dækker ikke i tilfælde af misbrug, forkert brug, eller brug til andet formål end som en tavle montere på indendørs vægge. Garantien dækker kun hvis kunden kan fremvise den originale købskvittering. Kunden skal returnere vareren til NAGA, der frit kan ombytte til en ny, eller refundere købsprisen.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/magnetisk-glastavle-cirkel-25-cm-graa-naga/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1062&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/1200x1200TFMlqMhA.jpg</image_link><price>249</price><categories><category>Naga</category></categories></product><product><id>1060</id><title>Magnetisk glastavle Cirkel 25 cm. sort - Naga</title><description>Magnetisk glastavle 25 cm i cirkel facon og i farven er sort på glas fra Naga. En tavle der vil pynte dit kontor, køkken, entre mm. Brug den som pynt, opslagstavle, whiteboard osv. Man kan skrive på glasset med både en kridt marker og almindelig whiteboard marker. Viskes ud meget nemt med enten en tavlesvamp eller en tør klud, så snart teksten er tør. IGEN OG IGEN! Til grundig rengøring skal du bruge tavlerens eller almindeligt glaspudsemiddel og en blød klud. Det er vigtigt, at du bruger en blød klud for at undgå at ridse glasset. Hexagonal glastavle kan sammensættes meget nemt med andre tavler fra Naga Tavlen leveres i gaveæske Leveres med skruer og rawplugs Størrelse: 25 cm. Lifetime Warranty på glas overfladen. Nagas produkter kvalitets kontrolleres grundigt, derfor giver vi livstids garanti på alle tavle overflader i glas. Garantien dækker ikke i tilfælde af misbrug, forkert brug, eller brug til andet formål end som en tavle montere på indendørs vægge. Garantien dækker kun hvis kunden kan fremvise den originale købskvittering. Kunden skal returnere vareren til NAGA, der frit kan ombytte til en ny, eller refundere købsprisen.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/magnetisk-glastavle-cirkel-25-cm-sort-naga/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1060&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/1200x1200jNhIZ9AQ.jpg</image_link><price>249</price><categories><category>Naga</category></categories></product><product><id>1052</id><title>Rustikt skærebræt i træ - Trademark Living</title><description>Rustikt skærebræt i træ fra Trademark Living - kan nu bruges til andet end mad!! Hver platte er unik i træets strukturen og kan kun give borddækningen et skønt rustikt look. Farve: Træ med patina VIGTIGT hvert produkt er unik i farve og finish Materialer: Træ Størrelse: H:5 cm x W:32 cm x D:32 cm Størrelsen varierer</description><link>https://newnordichome.dk/vare/rustikt-skaerebraet-i-trae-trademark-living/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1052&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/1200x1200D16221-4-kopi.png</image_link><price>249</price><categories><category>Køkken</category></categories></product><product><id>1050</id><title>Skærebræt med læderstrop - Trademark Living</title><description>Aflangt skærebræt i træ med rå læderstrop fra Trademark Living. Perfekt til en lækker Tapas, brød eller noget helt tredje. Farve: Træ med patina VIGTIGT hvert produkt er unik i farve og finish Materialer: Træ &amp; Læder Længde: 55 cm. Bredde: 15 cm.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/skaerebraet-med-laederstrop-trademark-living/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1050&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/M16449.png</image_link><price>99</price><categories><category>Trademark Living</category></categories></product><product><id>1038</id><title>Living stol shiny/brun 4 stk. - Trademark Living</title><description>Smukkeste Living stol i farven shiny/brun 4 stk. fra Trademark Living. Cool Living Stol i jern med læder på sæde og ryg. Farve: shiny og brun læder Materialer: Jern &amp; Læder Produktegenskaber:Stabelbar.Læder er et naturprodukt. Variation i både farve | udseende og overflade vil forekomme. Højde: 80 cm. Bredde: 54 cm. Dybde: 47 cm. Sædehøjde: 48 cm</description><link>https://newnordichome.dk/vare/living-stol-shiny-brun-4-stk-trademark-living/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1038&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/1200x1200M01059-kopi.png</image_link><price>5499</price><categories><category>Møbler</category></categories></product><product><id>1033</id><title>Living stol rust/brun 4 stk. - Trademark Living</title><description>Smukkeste Living stol i farven rust/brun 4 stk. fra Trademark Living. Cool Living Stol med antikrust stel og læder på sæde og ryg. Farve: antikrust og brun læder Materialer: Rust &amp; Læder Produktegenskaber:Stabelbar.Læder er et naturprodukt. Variation i både farve | udseende og overflade vil forekomme. Højde: 80 cm. Bredde: 54 cm. Dybde: 47 cm. Sædehøjde: 48 cm</description><link>https://newnordichome.dk/vare/living-stol-rust-brun-4-stk-trademark-living/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1033&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/08/1200x1200M01060-1-kopi.png</image_link><price>5499</price><categories><category>Møbler</category></categories></product><product><id>1029</id><title>Spejl rundt og råt - Trademark Living</title><description>Stort rundt og råt spejl fra Trademark Living. Jernstellet har fået en klar lak finish, som giver et råt look. Farve:Jern med klar lak VIGTIGT hvert produkt er unik i farve og finish Materialer: Jern &amp; Spejl Højde: 60 cm. Bredde: 60 cm. OBS! Der er i øjeblikket ventetid på denne vare pga. udsolgt hos Trademark Living. Spejlet forventes at blive leveret i uge 36. Forudbestil heller end gerne, så sender vi til dig, så snart vi modtager på lager.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/spejl-rundt-og-raat-trademark-living/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1029&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/1200x1200M1533-kopi.png</image_link><price>899</price><categories><category>Trademark Living</category></categories></product><product><id>1022</id><title>Bordspejl messing - Trademark Living</title><description>Flot bordspejl med messing kant fra Trademark Living. Bordspejlet er også en flot dekoration til dine rum. Giver et råt touch. Farve: Jern med klar lak VIGTIGT hvert produkt er unik i farve og finish Materialer: Jern/messing &amp; Spejl Højde: 30 cm. Bredde: 23 cm. Dybde: 17 cm.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/bordspejl-messing-trademark-living/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1022&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/1200x1200M16490-kopi-1.png</image_link><price>349</price><categories><category>Trademark Living</category></categories></product><product><id>1020</id><title>Bordspejl Jern - Trademark Living</title><description>Flot bordspejl med jern kant fra Trademark Living. Bordspejlet er også en flot dekoration til dine rum. Giver et råt touch. Farve: Jern med klar lak VIGTIGT hvert produkt er unik i farve og finish Materialer: Jern &amp; Spejl Højde: 30 cm. Bredde: 23 cm. Dybde: 17 cm.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/bordspejl-jern-trademark-living/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1020&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/1200x1200M16489-kopi-1.png</image_link><price>349</price><categories><category>Trademark Living</category></categories></product><product><id>1015</id><title>Patina træhylde - Trademark Living</title><description>Patina træhylde fra Trademark Living Hylde fremstillet i gammelt råt træ med sorte rå hyldeknægt. Rå, flot og funktionel til opbevaring af alle ens skønne ting. Farve: Træ med patina VIGTIGT hvert produkt er unik i farve og finish Materialer: Jern &amp; Træ Højde: 14 cm. Bredde: 92 cm. Dybde: 16 cm.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/patina-traehylde-trademark-living/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1015&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/1200x1200M1572-kopi.png</image_link><price>349</price><categories><category>Hylder</category></categories></product><product><id>1010</id><title>Træhylde m. sorte hyldeknægte - Trademark Living H: 26 cm B: 90 cm D: 26 cm</title><description>Træhylde m. sorte hyldeknægt fra Trademark Living Hylde i råt træ med sort hyldebærer i jern Rå, flot og funktionel til opbevaring af alle ens skønne ting. Farve: Mørk træ og sort med patina VIGTIGT hvert produkt er unik i farve og finish Materialer: Jern &amp; Træ Fås i flere størrelser.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/traehylde-m-sorte-hyldeknaegte-trademark-living/?attribute_stoerrelse=H%3A+26+cm+B%3A+90+cm+D%3A+26+cm&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1010&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/1200x1200M1542-1-kopi.png</image_link><price>649</price><categories><category>Hylder</category></categories></product><product><id>1011</id><title>Træhylde m. sorte hyldeknægte - Trademark Living H: 27 cm B: 111 cm D: 26 cm</title><description>Træhylde m. sorte hyldeknægt fra Trademark Living Hylde i råt træ med sort hyldebærer i jern Rå, flot og funktionel til opbevaring af alle ens skønne ting. Farve: Mørk træ og sort med patina VIGTIGT hvert produkt er unik i farve og finish Materialer: Jern &amp; Træ Fås i flere størrelser.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/traehylde-m-sorte-hyldeknaegte-trademark-living/?attribute_stoerrelse=H%3A+27+cm+B%3A+111+cm+D%3A+26+cm&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1011&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/1200x1200M1542-1-kopi.png</image_link><price>749</price><categories><category>Hylder</category></categories></product><product><id>1009</id><title>Træhylde m. sorte hyldeknægte - Trademark Living H: 26 cm B: 70 cm D: 26 cm</title><description>Træhylde m. sorte hyldeknægt fra Trademark Living Hylde i råt træ med sort hyldebærer i jern Rå, flot og funktionel til opbevaring af alle ens skønne ting. Farve: Mørk træ og sort med patina VIGTIGT hvert produkt er unik i farve og finish Materialer: Jern &amp; Træ Fås i flere størrelser.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/traehylde-m-sorte-hyldeknaegte-trademark-living/?attribute_stoerrelse=H%3A+26+cm+B%3A+70+cm+D%3A+26+cm&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1009&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/1200x1200M1542-1-kopi.png</image_link><price>449</price><categories><category>Hylder</category></categories></product><product><id>1005</id><title>Hylde m. bred læderrem - Trademark Living</title><description>Fantastisk flot hylde m. bred læderrem fra Trademark Living 2 træhylder med bred rå læderrem lavet af mangotræ En lækker hylde i et enkelt og fint design med plads til nips og kunst - du bestemmer. Vi er fuldstændig forelsket. Skal den også være din? Farve: Træ og brun med patina VIGTIGT hvert produkt er unik i farve og finish Materialer: Træ &amp; Læder Højde; 84 cm. Bredde: 73 cm. Dybde: 16 cm.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/hylde-m-bred-laederrem-trademark-living/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=1005&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/1200x1200MA1502-kopi.png</image_link><price>1299</price><categories><category>Hylder</category></categories></product><product><id>999</id><title>Loftlampe messing - Trademark Living</title><description>Smuk loftlampe i messing fra Trademark Living i enkelt design. Pift din indretning op med denne skøn loftlampe i et enkelt stilren cirkeldesign. Style den med en en flot LED pærer. Psst...loftlampen fåes også i messing. Farve: Sort Materialer: Jern Produktegenskaber: Sort ledning medfølger Højde: 33 cm. Bredde 31 cm. Dybde: 5 cm.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/loftlampe-messing-trademark-living/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=999&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/1200x1200M08304-2-kopi.png</image_link><price>349</price><categories><category>Lamper</category></categories></product><product><id>994</id><title>Loftlampe - Trademark Living</title><description>Smuk loftlampe fra Trademark Living i enkelt design. Pift din indretning op med denne skøn loftlampe i et enkelt stilren cirkeldesign. Style den med en en flot LED pærer. Psst...loftlampen fåes også i messing. Farve: Sort Materialer: Jern Produktegenskaber: Sort ledning medfølger Højde: 33 cm. Bredde 31 cm. Dybde: 5 cm.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/loftlampe-trademark-living/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=994&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/1200x1200M08303-2-kopi.png</image_link><price>349</price><categories><category>Lamper</category></categories></product><product><id>988</id><title>Living stol shiny/sort 4 stk. - Trademark Living</title><description>Smukkeste Living stol i farven shiny/sort 4 stk. fra Trademark Living. Cool Living Stol med sort læder på sæde og ryg. Farve: Shiny og sort Materialer: Jern &amp; Læder Produktegenskaber:Stabelbar.Læder er et naturprodukt. Variation i både farve | udseende og overflade vil forekomme. Højde: 80 cm. Bredde: 54 cm. Dybde: 47 cm. Sædehøjde: 48 cm</description><link>https://newnordichome.dk/vare/living-stol-shiny-sort-4-stk-trademark-living/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=988&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/1200x1200M01113-3-kopi.png</image_link><price>5499</price><categories><category>Møbler</category></categories></product><product><id>981</id><title>Vægspejl med hylde - Trademark Living</title><description>Smukt vægspejl med hylde fra Trademark Living. Vi er fuldstændig pjattet med dette smukke vægspejl med fra Trademark Living. Smukt design til f.eks. din entré, soveværelse eller køkken. Farve: Jern m. klar lak Materiale: Jern &amp; spejl Højde: 70 cm. Bredde: 55 cm. Dybde (ved hylde): 16 cm. VIGTIGT hvert produkt er unik i farve og finish</description><link>https://newnordichome.dk/vare/vaegspejl-med-hylde-trademark-living/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=981&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/1200x1200M1581-kopi.png</image_link><price>1199</price><categories><category>Trademark Living</category></categories></product><product><id>979</id><title>Spejl med træramme - Trademark Living</title><description>Flot spejl med sort træramme fra Trademark Living. Perfekt til enhver indretning. Her får du et tidsløst spejl med stil. Farve: Sort med patina Materiale: Træ &amp; spejl Højde: 72 cm. Bredde: 56 cm. Dybde: 4 cm. VIGTIGT hvert produkt er unik i farve og finish</description><link>https://newnordichome.dk/vare/spejl-med-traeramme-trademark-living/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=979&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/1200x1200-M1559-kopi.png</image_link><price>699</price><categories><category>Trademark Living</category></categories></product><product><id>977</id><title>Spejl med jernramme - Trademark Living</title><description>Spejl med rå jernramme fra Trademark Living Vi er fuldstændig vilde med dette spejl fra Trademark Living. Spejlet fuldender din stil med et råt touch. Stort spejl med jernstel, som har fået en klar lak finish, der giver et råt look. Farve: Jern med klar lak Højde: 100 cm. Bredde: 68 cm. Dybde: 3,5 cm. VIGTIGT hvert produkt er unik i farve og finish</description><link>https://newnordichome.dk/vare/spejl-med-jernramme-trademark-living/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=977&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/1200x1200-M1537-1-kopi.png</image_link><price>1799</price><categories><category>Spejle</category></categories></product><product><id>974</id><title>Magnetisk tavle Cirkel 45 cm. spejl - Naga</title><description>Magnetisk tavle 45 cm. i cirkel facon af spejl glas fra Naga En tavle der vil pynte dit kontor, køkken, entre mm. Brug den som pynt, opslagstavle, whiteboard osv. Opslagstavlen kan sammensættes meget nemt med andre tavler fra Naga Sæt ting på tavlen med Super Stærke magneter. Man kan også skrive på spejlet med en kridt marker, eller med en almindelig whiteboard marker. Når teksten er tør, kan den nemt viskes ud igen, brug en tavlesvamp eller en tør klud. Til grundig rengøring skal du bruge tavlerens eller almindeligt glaspudsemiddel og en blød klud. Det er vigtigt, at du bruger en blød klud for at undgå at ridse spejlet. Leveres med skruer og rawplugs Størrelse: 45 cm. Lifetime Warranty på glas overfladen. Nagas produkter kvalitets kontrolleres grundigt, derfor giver vi livstids garanti på alle tavle overflader i glas. Garantien dækker ikke i tilfælde af misbrug, forkert brug, eller brug til andet formål end som en tavle montere på indendørs vægge. Garantien dækker kun hvis kunden kan fremvise den originale købskvittering. Kunden skal returnere vareren til NAGA, der frit kan ombytte til en ny, eller refundere købsprisen.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/magnetisk-tavle-cirkel-45-cm-spejl-naga/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=974&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/1200x1200ocw1bdvw.jpg</image_link><price>499</price><categories><category>Naga</category></categories></product><product><id>969</id><title>Magnetisk tavle Cirkel 45 cm. valnød - Naga</title><description>Magnetisk tavle 45 cm. i cirkel facon i valnød fra Naga En tavle der vil pynte dit kontor, køkken, entre mm. Brug den som pynt, opslagstavle, whiteboard osv. Opslagstavlen kan sammensættes meget nemt med andre tavler fra Naga NAGA nord Magnetisk Cirkel tavle dia 45 cm. Valnødde finer. Sæt ting på tavlen med Super Stærke magneter. NAGA finer tavler er i naturmateriale, og der vil derfor være naturlige variationer i overfladetekstur og farve. Overfladen påvirkes af lys, og vil, over tid, ændre tekstur og farve. Brug altid mikrofiberklude til vedligeholdelse og rengøring, de er bløde og vil ikke beskadige overfladen. Tavlen leveres i gaveæske. Leveres med skruer og rawplugs Størrelse: 45 cm. Lifetime Warranty på glas overfladen. Nagas produkter kvalitets kontrolleres grundigt, derfor giver vi livstids garanti på alle tavle overflader i glas. Garantien dækker ikke i tilfælde af misbrug, forkert brug, eller brug til andet formål end som en tavle montere på indendørs vægge. Garantien dækker kun hvis kunden kan fremvise den originale købskvittering. Kunden skal returnere vareren til NAGA, der frit kan ombytte til en ny, eller refundere købsprisen.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/magnetisk-tavle-cirkel-45-cm-kork-naga/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=969&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/1200x1200XUECEiJg.jpg</image_link><price>499</price><categories><category>Naga</category></categories></product><product><id>967</id><title>Opslagstavle Cirkel 45 cm. kork - Naga</title><description>Opslagstavle 45 cm. i cirkel facon i kork fra Naga En tavle der vil pynte dit kontor, køkken, entre mm. Brug den som pynt, opslagstavle, whiteboard osv. Sæt ting på tavlen med push-pins. Opslagstavlen kan sammensættes meget nemt med andre tavler fra Naga Tavlen leveres i gaveæske Leveres med skruer og rawplugs Størrelse: 45 cm. Lifetime Warranty på glas overfladen. Nagas produkter kvalitets kontrolleres grundigt, derfor giver vi livstids garanti på alle tavle overflader i glas. Garantien dækker ikke i tilfælde af misbrug, forkert brug, eller brug til andet formål end som en tavle montere på indendørs vægge. Garantien dækker kun hvis kunden kan fremvise den originale købskvittering. Kunden skal returnere vareren til NAGA, der frit kan ombytte til en ny, eller refundere købsprisen.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/opslagstavle-cirkel-45-cm-kork-naga/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=967&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/1200x1200g5qah8zg.jpg</image_link><price>199</price><categories><category>Naga</category></categories></product><product><id>965</id><title>Daytona opbevaring mørk blå sæt af 2 stk. - Specktrum (Kopier)</title><description>Daytona opbevaring i farven mørk blå, sæt af 2 stk. fra Specktrum. Når der er behov for luksuriøs opbevaring. Nyd luksusen i dette fine fløjlsopbevaringssæt, og tilføj hjemmet lidt ekstra blødhed. Rund Daytona opbevarings sæt fås i 6 håndplukkede farver. Tilføj en ekstra karakter til boligindretningen med disse iøjnefaldende opbevaringsløsninger. Sættet består af 2 store størrelser, der gør dem ideelle til både indretning på gulvet samt hylde og konsolborde. Mål: Medium måler 24 * 32 cm Store mål 21 * 27 cm Farve: Mørk blå Materiale: Fløjl  </description><link>https://newnordichome.dk/vare/daytona-opbevaring-moerk-blaa-saet-af-2-stk-specktrum-kopier/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=965&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/Specktrum_daytona_storage_deep_dark_blue_1200x1200.jpg</image_link><price>499</price><categories><category>Opbevaring</category></categories></product><product><id>964</id><title>Daytona opbevaring lys rosa sæt af 2 stk. - Specktrum</title><description>Daytona opbevaring i farven lys rosa, sæt af 2 stk. fra Specktrum. Når der er behov for luksuriøs opbevaring. Nyd luksusen i dette fine fløjlsopbevaringssæt, og tilføj hjemmet lidt ekstra blødhed. Rund Daytona opbevarings sæt fås i 6 håndplukkede farver. Tilføj en ekstra karakter til boligindretningen med disse iøjnefaldende opbevaringsløsninger. Sættet består af 2 store størrelser, der gør dem ideelle til både indretning på gulvet samt hylde og konsolborde. Mål: Medium måler 24 * 32 cm Store mål 21 * 27 cm Farve: Lys rosa Materiale: Fløjl  </description><link>https://newnordichome.dk/vare/daytona-opbevaring-lys-rosa-saet-af-2-stk-specktrum-kopier-2/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=964&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/Specktrum_Daytona_storage_dusty_rose_1200x1200.jpg</image_link><price>499</price><categories><category>Opbevaring</category></categories></product><product><id>963</id><title>Daytona opbevaring varm rosa sæt af 2 stk. - Specktrum</title><description>Daytona opbevaring i farven varm rosa, sæt af 2 stk. fra Specktrum. Når der er behov for luksuriøs opbevaring. Nyd luksusen i dette fine fløjlsopbevaringssæt, og tilføj hjemmet lidt ekstra blødhed. Rund Daytona opbevarings sæt fås i 6 håndplukkede farver. Tilføj en ekstra karakter til boligindretningen med disse iøjnefaldende opbevaringsløsninger. Sættet består af 2 store størrelser, der gør dem ideelle til både indretning på gulvet samt hylde og konsolborde. Mål: Medium måler 24 * 32 cm Store mål 21 * 27 cm Farve: Varm rosa Materiale: Fløjl  </description><link>https://newnordichome.dk/vare/daytona-opbevaring-varm-rosa-saet-af-2-stk-specktrum-kopier/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=963&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/specktrum_daytona_stoarge_warm_rose_1200x1200.jpg</image_link><price>499</price><categories><category>Opbevaring</category></categories></product><product><id>958</id><title>Daytona opbevaring plum sæt af 2 stk. - Specktrum</title><description>Daytona opbevaring i farven plum, sæt af 2 stk. fra Specktrum. Når der er behov for luksuriøs opbevaring. Nyd luksusen i dette fine fløjlsopbevaringssæt, og tilføj hjemmet lidt ekstra blødhed. Rund Daytona opbevarings sæt fås i 6 håndplukkede farver. Tilføj en ekstra karakter til boligindretningen med disse iøjnefaldende opbevaringsløsninger. Sættet består af 2 store størrelser, der gør dem ideelle til både indretning på gulvet samt hylde og konsolborde. Mål: Medium måler 24 * 32 cm Store mål 21 * 27 cm Farve: Plum Materiale: Fløjl  </description><link>https://newnordichome.dk/vare/daytona-opbevaring-plum-saet-af-2-stk-specktrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=958&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/Specktrum_daytona_strorage_plum_1200x1200.jpg</image_link><price>499</price><categories><category>Opbevaring</category></categories></product><product><id>951</id><title>Daytona opbevaring sort sæt af 2 stk. - Specktrum</title><description>Daytona opbevaring i farven sort, sæt af 2 stk. fra Specktrum. Når der er behov for luksuriøs opbevaring. Nyd luksusen i dette fine fløjlsopbevaringssæt, og tilføj hjemmet lidt ekstra blødhed. Rund Daytona opbevarings sæt fås i 6 håndplukkede farver. Tilføj en ekstra karakter til boligindretningen med disse iøjnefaldende opbevaringsløsninger. Sættet består af 2 store størrelser, der gør dem ideelle til både indretning på gulvet samt hylde og konsolborde. Mål: Medium måler 24 * 32 cm Store mål 21 * 27 cm Farve: Sort Materiale: Fløjl  </description><link>https://newnordichome.dk/vare/daytona-opbevaring-sort-saet-af-2-stk-specktrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=951&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/specktrum_daytona_stoarge_black_1200x1200.jpg</image_link><price>499</price><categories><category>Opbevaring</category></categories></product><product><id>948</id><title>Liega opbevaring sæt af 3 stk - Specktrum</title><description>Liega opbevaring kasser, sæt af 3 stk. fra Specktrum Når modsætninger tiltrækker Liega opbevarings kasser kombinerer den naturlige skønhed fra kork med det luksuriøse udtryk fra sort, blødt fløjl. Brug det som et dekorativt designelement såvel som til organisering af dine yndlingsartikler. Farve: Brun kork og sort fløjl Højde 9 cm., 10 cm. &amp; 12 cm. Længde: 20 cm., 23 cm. &amp; 26 cm. Materiale: Fløjl &amp; kork</description><link>https://newnordichome.dk/vare/liega-opbevaring-saet-af-3-stk-specktrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=948&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/6N5A3326_1200x1200.jpg</image_link><price>499</price><categories><category>Opbevaring</category></categories></product><product><id>945</id><title>Blase drikkeglas - Specktrum</title><description>Blase drikkeglas fra Specktrum Med sin moderigtige, elegante og moderne form kombineret med de dynamiske bobler i den nederste del af glasset giver Blase drikkeglas fra Specktrum et sikkert strejf i bord dekorationen. Blase drikkeglas er opvaskemaskine venlig og kan bruges til enhver lejlighed. Blase drikkeglas kan indeholde 380 ml. Opvaskemaskine: Ja Foodsafe: Ja Materiale: Glas</description><link>https://newnordichome.dk/vare/blase-drikkeglas-specktrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=945&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/produktbillede_blase_drinking_glass_1200x1200.jpg</image_link><price>39</price><categories><category>Specktrum</category></categories></product><product><id>941</id><title>Reflection drikkeglas - Specktrum</title><description>Reflection drikkeglas fra Specktrum Når drikkevarer bliver kunstindretning. Reflection drikkeglas er et ægte mesterværk ved bordets dekoration, med sin smukke refleksion, elegance og seje vibber. Brug det til at skabe et komplet kig på middagsbordet eller endda til at pep morgenmad i sengen. Glasset kan indeholde 530 ml. Farve: Electroplated Opvaskemaskine: Nej, tåler ikke opvaskemaskine Foodsafe: Ja Materiale: Glas</description><link>https://newnordichome.dk/vare/reflection-drikkeglas-specktrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=941&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/6N5A1034_1200x1200.jpg</image_link><price>49</price><categories><category>Specktrum</category></categories></product><product><id>938</id><title>Specktra Hvidvinsglas -Specktrum</title><description>Specktra hvidvinsglas fra Specktrum Cheers, Salute, Skål! Der er mange måder at sige skål på, men intet slår en jubel i Specktra Glass. Specktra glas skaber følelsen af stil og klasse i ethvert hjem. Specktra Glas-serien består af vinglas og drikkeglas, hvilket gør den perfekt til bordindstilling. En anden fordel er, at serien er opvaskemaskinsikker, hvilket også gør den perfekt til daglig brug. Farve: Klar glas Opvaskemaskine: Ja Foodsafe: Ja Højde: 14,8 cm. Materiale: Glas Bredde: 7,5 cm. i midten</description><link>https://newnordichome.dk/vare/specktra-hvidvinsglas-specktrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=938&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/6N5A3064_1200x1200.jpg</image_link><price>39</price><categories><category>Specktrum</category></categories></product><product><id>934</id><title>Magnetisk tavle 45 cm grå - Naga</title><description>Magnetisk glas tavle dia. 45 cm i farven grå fra NagaSæt ting på tavlen med Super Stærke magneter. Man kan også skrive på glasset med en kridt marker, eller med en almindelig whiteboard marker. Når teksten er tør, kan den nemt viskes ud igen, brug en tavlesvamp eller en tør klud. Til grundig rengøring skal du bruge tavlerens eller almindeligt glaspudsemiddel og en blød klud. Det er vigtigt, at du bruger en blød klud for at undgå at ridse glasset. Tavlen leveres i gaveæske. Lifetime Warranty på glas overfladen. Nagas produkter kvalitets kontrolleres grundigt, derfor giver vi livstids garanti på alle tavle overflader i glas. Garantien dækker ikke i tilfælde af misbrug, forkert brug, eller brug til andet formål end som en tavle montere på indendørs vægge. Garantien dækker kun hvis kunden kan fremvise den originale købskvittering. Kunden skal returnere vareren til NAGA, der frit kan ombytte til en ny, eller refundere købsprisen.  </description><link>https://newnordichome.dk/vare/magnetisk-tavle-45-cm-graa-naga/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=934&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/a18jSjyg-1200x1200.jpg</image_link><price>399</price><categories><category>Naga</category></categories></product><product><id>929</id><title>Reflection vase Rectangular - Specktrum</title><description>Reflection vase Rectangular fra Specktrum Gør rummet lidt mere blændende med med Specktrum Reflection vase. Vasen er lavet af mørkt glas, hvilket gør den til en fantastisk kombination, når du tilføjer blomster. Reflektionseffekten giver et legende og raffineret touch. Placer det på dit yndlingssted, og nyd det, mens bevægelser, lys og vinkler reflekteres rundt i rummet. Reflektionsvasen fås også i 2 yderligere størrelser. Farve: Lys grå glas Højde: 26 cm. Længde: 14 cm. Materiale: Glas Bredde: 18 cm.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/reflection-vase-rectangular-specktrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=929&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/Specktrum_reflecktion_vase_rectangular_d5fa7c6e-310d-494d-a8b0-16bec4c572ae_1200x1200.jpg</image_link><price>349</price><categories><category>Specktrum</category></categories></product><product><id>924</id><title>Reflection vase Square - Specktrum</title><description>Reflection vase Square fra Specktrum Gør rummet lidt mere blændende med med Specktrum Reflection vase. Vasen er lavet af mørkt glas, hvilket gør den til en fantastisk kombination, når du tilføjer blomster. Reflektionseffekten giver et legende og raffineret touch. Placer det på dit yndlingssted, og nyd det, mens bevægelser, lys og vinkler reflekteres rundt i rummet. Reflektionsvasen fås også i 2 yderligere størrelser. Farve: Lys grå glas Højde: 18 cm. Længde: 18 cm. Materiale: Glas Bredde: 18 cm.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/reflection-vase-square-specktrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=924&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/Specktrum_reflecktion_vase_square_a0ec13f3-e878-403e-a775-d4710a664263_1200x1200-1.jpg</image_link><price>349</price><categories><category>Specktrum</category></categories></product><product><id>918</id><title>Reflection vase small - Specktrum</title><description>Reflection vase str. small fra Specktrum Gør rummet lidt mere blændende med med Specktrum Reflection vase. Vasen er lavet af mørkt glas, hvilket gør den til en fantastisk kombination, når du tilføjer blomster. Reflektionseffekten giver et legende og raffineret touch. Placer det på dit yndlingssted, og nyd det, mens bevægelser, lys og vinkler reflekteres rundt i rummet. Reflektionsvasen fås også i 2 yderligere størrelser. Farve: Lys grå glas Højde: 16 cm. Længde: 10 cm. Materiale: Glas Bredde: 10 cm.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/reflection-vase-small-specktrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=918&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/Specktrum_20-_20Reflection_20vase_20-_20Small_bf6b2994-f036-4825-943f-677a13598079_1200x1200.jpg</image_link><price>259</price><categories><category>Specktrum</category></categories></product><product><id>913</id><title>Simplicity spejl - Specktrum</title><description>Simplicity spejl fra Specktrum Når tidløs enkelhed betyder noget. Simplicity spejlet handler om at holde det enkelt med en høj detaljeringsgrad. Geometrix-formen med bløde kurver forener sig i et elegant tidløs udseende. Lad Simplicity spejlet fungere som et overraskende, samlende eller understøttende dekorativt designelement. Spejlet leveres med 3 fittings på bagsiden, så det kan bruges både horisontalt og lodret, når det hænges på væggen. Farve: Clear Højde: 93 cm. Materiale: Spejl Bredde: 63 cm.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/simplicity-spejl-specktrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=913&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/Specktrum_simplicity_mirror_1200x1200.jpg</image_link><price>599</price><categories><category>Spejle</category></categories></product><product><id>899</id><title>The Shadow T-light Grå - Specktrum</title><description>The Shadow T-light I farven grå fra Specktrum Crystal Shadow T-lys er luksuriøse og dekorative krystal stager til hverdagen. Shadow T-light fås i 3 farver. Plejeinstruktioner Bemærk venligst, at lysestageren er lavet af krystalglas. Udsæt det derfor ikke for direkte varme fra stearinlyset. Sørg for ikke at brænde lyset ned til krystallen. Sørg for at holde stearinlyset utilgængeligt for kæledyr og børn. Lad ikke stearinlyset brænde uden opsyn. Udsæt ikke stearinlyset for direkte varme fra dets omgivelser eller i nærheden af noget, der kan tage ild.   Farve: Rosa Højde: 13 cm. Længde: 8 cm. Materiale: krystal glas Bredde: 8 cm.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/the-shadow-t-light-graa-specktrum-kopier-2/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=899&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/Shadow_t_light_grey_1200x1200.jpg</image_link><price>399</price><categories><category>Specktrum</category></categories></product><product><id>898</id><title>The Shadow T-light Clear - Specktrum</title><description>The Shadow T-light I farven clear fra Specktrum Crystal Shadow T-lys er luksuriøse og dekorative krystal stager til hverdagen. Shadow T-light fås i 3 farver. Plejeinstruktioner Bemærk venligst, at lysestageren er lavet af krystalglas. Udsæt det derfor ikke for direkte varme fra stearinlyset. Sørg for ikke at brænde lyset ned til krystallen. Sørg for at holde stearinlyset utilgængeligt for kæledyr og børn. Lad ikke stearinlyset brænde uden opsyn. Udsæt ikke stearinlyset for direkte varme fra dets omgivelser eller i nærheden af noget, der kan tage ild.   Farve: Rosa Højde: 13 cm. Længde: 8 cm. Materiale: krystal glas Bredde: 8 cm.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/the-shadow-t-light-clear-specktrum-kopier/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=898&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/Shadow_t_light_clear_1200x1200.jpg</image_link><price>399</price><categories><category>Specktrum</category></categories></product><product><id>892</id><title>The Shadow T-light Rosa - Specktrum</title><description>The Shadow T-light I farven rosa fra Specktrum Crystal Shadow T-lys er luksuriøse og dekorative krystal stager til hverdagen. Shadow T-light fås i 3 farver. Plejeinstruktioner Bemærk venligst, at lysestageren er lavet af krystalglas. Udsæt det derfor ikke for direkte varme fra stearinlyset. Sørg for ikke at brænde lyset ned til krystallen. Sørg for at holde stearinlyset utilgængeligt for kæledyr og børn. Lad ikke stearinlyset brænde uden opsyn. Udsæt ikke stearinlyset for direkte varme fra dets omgivelser eller i nærheden af noget, der kan tage ild.   Farve: Rosa Højde: 13 cm. Længde: 8 cm. Materiale: krystal glas Bredde: 8 cm.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/the-shadow-t-light-rosa-specktrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=892&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/Specktrum_The_Shadow_t_light_rose_1200x1200.jpg</image_link><price>399</price><categories><category>Specktrum</category></categories></product><product><id>885</id><title>Daytona pude Grå/brun - Specktrum</title><description>Daytona pude i farven grå/brun fra Specktrum. Farve Grå/brun Længde 45 cm Materiale Fløjl Bredde 45 cm Med sin elegante og klassiske - men samtidig moderne udseende er puden et dekorativt designelement. Tilføj et ekstra touch til indretningen med denne iøjnefaldende pude. Pude serien er lavet af tyk, høj kvalitet mønster velour. Tilføj, Mix, Match og Kombiner Specktrum Pillows for at finde de perfekte kombinationer og udtryk. Bemærk venligst at dansk produceret pudefyldning er inkluderet. Daytona kollektionen er inspireret af Hollywoods 60'ere.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/daytona-pude-graabrun-specktrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=885&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/Daytonspillowgreybrown_1200x1200.jpg</image_link><price>249</price><categories><category>Puder</category><category>Specktrum</category></categories></product><product><id>883</id><title>Daytona pude Grøn - Specktrum</title><description>Daytona pude i farven grøn fra Specktrum. Farve Grøn Længde 45 cm Materiale Fløjl Bredde 45 cm Med sin elegante og klassiske - men samtidig moderne udseende er puden et dekorativt designelement. Tilføj et ekstra touch til indretningen med denne iøjnefaldende pude. Pude serien er lavet af tyk, høj kvalitet mønster velour. Tilføj, Mix, Match og Kombiner Specktrum Pillows for at finde de perfekte kombinationer og udtryk. Bemærk venligst at dansk produceret pudefyldning er inkluderet. Daytona kollektionen er inspireret af Hollywoods 60'ere.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/daytona-pude-groen-specktrum-kopier/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=883&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/specktrum_daytona_pillow_green_1200x1200.jpg</image_link><price>249</price><categories><category>Puder</category><category>Specktrum</category></categories></product><product><id>881</id><title>Daytona pude Blå - Specktrum</title><description>Daytona pude i farven blå fra Specktrum. Farve Blp Længde 45 cm Materiale Fløjl Bredde 45 cm Med sin elegante og klassiske - men samtidig moderne udseende er puden et dekorativt designelement. Tilføj et ekstra touch til indretningen med denne iøjnefaldende pude. Pude serien er lavet af tyk, høj kvalitet mønster velour. Tilføj, Mix, Match og Kombiner Specktrum Pillows for at finde de perfekte kombinationer og udtryk. Bemærk venligst at dansk produceret pudefyldning er inkluderet. Daytona kollektionen er inspireret af Hollywoods 60'ere.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/daytona-pude-blaa-specktrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=881&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/specktrum_daytonablå_pillow_blue_1200x1200.jpg</image_link><price>249</price><categories><category>Puder</category><category>Specktrum</category></categories></product><product><id>873</id><title>Savanna vase Grå - Specktrum</title><description>Den nye Savanna vase I farven grå fra Specktrum. Specktrum forstå at kræse om detaljen. En unik vase der vil pynte ethvert rum. Farve: grå Højde: 20,5 cm. Bredde: 18 cm.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/savanna-vase-graa-specktrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=873&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/IMG_0009_1_1200x1200.jpg</image_link><price>349</price><categories><category>Specktrum</category></categories></product><product><id>863</id><title>Magnetiske tavlesvamp - Naga</title><description>Super Stærk Magnetisk Tavlesvamp fra Naga. 5 x 5 cm. Perfekt til glastavler, kan bruges på alle magnetiske tavler. Anbefales som tilkøb til alle tavler.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/magnetiske-tavlesvamp-naga/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=863&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/1200x1200WS57WWeA.jpg</image_link><price>69,95</price><categories><category>Naga</category></categories></product><product><id>859</id><title>Kridt Marker 4 mm Hvid</title><description>Kridt marker 4 mm i farven Hvid. Med vendbar spids fra rund til skrå. Wet Erase. Markeren er vandbaseret, på flydende kridt. Nem at viske ud, når teksten er tør. Brug en klud med board cleaner eller vand. Perfekt til at lave dekorationer, og skrive på glas, vinduer, blanke tavler, spejle og andre glatte overflader. Leveres 2 stk. i miljøvenlig PP pose.   Hurtig brugsvejledning: 1. Ryst markeren godt, med hætten på. 2. Pump markeren, indtil spidsen er fyldt med blæk. 3. Skriv eller tegn med markeren. Husk at sætte hætten godt på efter brug, og opbevar markeren vandret.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/kridt-marker-4-mm-hvid-kopier/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=859&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/1200x12001QJk6qMw.jpg</image_link><price>69,95</price><categories><category>Naga</category></categories></product><product><id>853</id><title>Restful 2 - Photomood 16x24</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/restful-2-photomood/?attribute_stoerrelse=16x24&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=853&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/Skærmbillede-2019-07-22-kl.-11.35.00-kopi.png</image_link><price>99</price><categories><category>Plakater</category></categories></product><product><id>854</id><title>Restful 2 - Photomood 20x30</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/restful-2-photomood/?attribute_stoerrelse=20x30&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=854&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/Skærmbillede-2019-07-22-kl.-11.35.00-kopi.png</image_link><price>149</price><categories><category>Plakater</category></categories></product><product><id>855</id><title>Restful 2 - Photomood 30X40</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/restful-2-photomood/?attribute_stoerrelse=30X40&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=855&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/Skærmbillede-2019-07-22-kl.-11.35.00-kopi.png</image_link><price>199</price><categories><category>Plakater</category></categories></product><product><id>856</id><title>Restful 2 - Photomood 50x70</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/restful-2-photomood/?attribute_stoerrelse=50x70&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=856&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/Skærmbillede-2019-07-22-kl.-11.35.00-kopi.png</image_link><price>499</price><categories><category>Plakater</category></categories></product><product><id>857</id><title>Restful 2 - Photomood 70x100</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/restful-2-photomood/?attribute_stoerrelse=70x100&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=857&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/Skærmbillede-2019-07-22-kl.-11.35.00-kopi.png</image_link><price>499</price><categories><category>Plakater</category></categories></product><product><id>846</id><title>Restful 1 - Photomood 16x24</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/restful-1-photomood/?attribute_stoerrelse=16x24&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=846&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/Water02-kvadrat.jpg</image_link><price>99</price><categories><category>Plakater</category></categories></product><product><id>847</id><title>Restful 1 - Photomood 20x30</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/restful-1-photomood/?attribute_stoerrelse=20x30&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=847&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/Water02-kvadrat.jpg</image_link><price>149</price><categories><category>Plakater</category></categories></product><product><id>848</id><title>Restful 1 - Photomood 30X40</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/restful-1-photomood/?attribute_stoerrelse=30X40&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=848&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/Water02-kvadrat.jpg</image_link><price>199</price><categories><category>Plakater</category></categories></product><product><id>849</id><title>Restful 1 - Photomood 50x70</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/restful-1-photomood/?attribute_stoerrelse=50x70&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=849&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/Water02-kvadrat.jpg</image_link><price>499</price><categories><category>Plakater</category></categories></product><product><id>850</id><title>Restful 1 - Photomood 70x100</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/restful-1-photomood/?attribute_stoerrelse=70x100&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=850&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/Water02-kvadrat.jpg</image_link><price>499</price><categories><category>Plakater</category></categories></product><product><id>839</id><title>Super Stærk Magnet træ - Naga</title><description>Super Stærk magnet i træ fra Naga. Virkelig fine magneter til din glastavle. Ikke noget med at magneterne holder super godt, pynter de også din magnetestisk tavle. Super Stærk magnet. Kube i træ. 1,5 x 1,5 x 1,5 cm. Bemærk venligst at man kun kan bruge Super Stærke magneter på glas tavler. Der er metal på bagsiden af tavlen, så magneten skal hæfte til metallet igennem glasset.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/super-staerk-magnet-trae-naga/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=839&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/1200x1200-gVmmGbpg.jpg</image_link><price>89,95</price><categories><category>Tavler</category></categories></product><product><id>834</id><title>Magnetisk glastavle Cirkel 35 cm. rosa - Naga</title><description>Magnetisk glastavle 35 cm i cirkel facon og i farven er rosa på glas fra Naga. En tavle der vil pynte dit kontor, køkken, entre mm. Brug den som pynt, opslagstavle, whiteboard osv. Man kan skrive på glasset med både en kridt marker og almindelig whiteboard marker. Viskes ud meget nemt med enten en tavlesvamp eller en tør klud, så snart teksten er tør. IGEN OG IGEN! Til grundig rengøring skal du bruge tavlerens eller almindeligt glaspudsemiddel og en blød klud. Det er vigtigt, at du bruger en blød klud for at undgå at ridse glasset. Hexagonal glastavle kan sammensættes meget nemt med andre tavler fra Naga Tavlen leveres i gaveæske Leveres med skruer og rawplugs Størrelse: 35 cm. Lifetime Warranty på glas overfladen. Nagas produkter kvalitets kontrolleres grundigt, derfor giver vi livstids garanti på alle tavle overflader i glas. Garantien dækker ikke i tilfælde af misbrug, forkert brug, eller brug til andet formål end som en tavle montere på indendørs vægge. Garantien dækker kun hvis kunden kan fremvise den originale købskvittering. Kunden skal returnere vareren til NAGA, der frit kan ombytte til en ny, eller refundere købsprisen.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/magnetisk-glastavle-cirkel-35-cm-rosa-naga/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=834&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/1200x1200jtMzw3fA-35-cm.-rose.jpg</image_link><price>349</price><categories><category>Naga</category></categories></product><product><id>824</id><title>Kassereol i træ - New Nordic Home</title><description>Fin Kassereol i træ fra New Nordic Home. Kan bruges til alle typer af opbevaring. Stabil og kan bære op til 15 kg. Nem at vedligeholde. Nem at trække ud og løfte, fordi kassen har håndtag. Ubehandlet massivt træ er et holdbart naturmateriale, der bliver endnu mere holdbart og nemt at vedligeholde, hvis du behandler overfladen med olie eller voks. Bredde: 46 cm Dybde: 31 cm Højde: 25 cm    </description><link>https://newnordichome.dk/vare/kassereol-i-trae-new-nordic-home/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=824&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/67297406_617029242139160_5401465856314048512_n.jpg</image_link><price>399</price><categories><category>Møbler</category></categories></product><product><id>821</id><title>Kridt Marker 4 mm Guld</title><description>Kridt marker 4 mm i farven Guld. Med vendbar spids fra rund til skrå. Wet Erase. Markeren er vandbaseret, på flydende kridt. Nem at viske ud, når teksten er tør. Brug en klud med board cleaner eller vand. Perfekt til at lave dekorationer, og skrive på glas, vinduer, blanke tavler, spejle og andre glatte overflader. Leveres 2 stk. i miljøvenlig PP pose.   Hurtig brugsvejledning: 1. Ryst markeren godt, med hætten på. 2. Pump markeren, indtil spidsen er fyldt med blæk. 3. Skriv eller tegn med markeren. Husk at sætte hætten godt på efter brug, og opbevar markeren vandret.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/kridt-marker-4-mm-guld/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=821&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/1200x1200TBE1awcw.jpg</image_link><price>69,95</price><categories><category>Naga</category></categories></product><product><id>818</id><title>Kridt Marker 4 mm Sølv</title><description>Kridt marker 4 mm i farven Sølv. Med vendbar spids fra rund til skrå. Wet Erase. Markeren er vandbaseret, på flydende kridt. Nem at viske ud, når teksten er tør. Brug en klud med board cleaner eller vand. Perfekt til at lave dekorationer, og skrive på glas, vinduer, blanke tavler, spejle og andre glatte overflader. Leveres 2 stk. i miljøvenlig PP pose.   Hurtig brugsvejledning: 1. Ryst markeren godt, med hætten på. 2. Pump markeren, indtil spidsen er fyldt med blæk. 3. Skriv eller tegn med markeren. Husk at sætte hætten godt på efter brug, og opbevar markeren vandret.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/kridt-marker-4-mm-soelv/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=818&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/1200x1200vk1eC6yQ.jpg</image_link><price>69,95</price><categories><category>Naga</category></categories></product><product><id>816</id><title>Kridt marker 4 mm Sort</title><description>Kridt marker 4 mm Sort. Med vendbar spids fra rund til skrå. Dry Erase. Markeren er vandbaseret, på flydende kridt. Nem at viske ud, når teksten er tør. Brug en tør klud eller en tavlesvamp. Perfekt til at lave dekorationer, og skrive på glas, vinduer, blanke tavler, spejle og andre glatte overflader. Leveres 2 stk. i miljøvenlig PP pose. Hurtig brugsvejledning: 1. Ryst markeren godt, med hætten på. 2. Pump markeren, indtil spidsen er fyldt med blæk. 3. Skriv eller tegn med markeren. Husk at sætte hætten godt på efter brug, og opbevar markeren vandret.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/kridt-marker-4-mm-sort/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=816&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/1200x1200_IUTHiFw.jpg</image_link><price>69,95</price><categories><category>Tavler</category></categories></product><product><id>812</id><title>Super Stærk Magnetisk Bambus Boks</title><description>Super Stærk Magnetisk Bambus Boks fra Naga i størrelse 6 x 6 x 6 cm. Boksen er perfekt til glastavler og kan bruges på alle magnetiske tavler. Pynt de tavler op, samtidig med at det er super praksis. Brug boksen som penneholder eller som en blomsterskjule til mini planter. Hvis du bruger den som blomsterskjuler, skal du putte en lille plastik pose omkring jorden, da boksen ikke er vandtæt.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/super-staerk-magnetisk-bambus-boks/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=812&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/1200x1200qoymC4lg.jpg</image_link><price>99,99</price><categories><category>Tavler</category></categories></product><product><id>805</id><title>Super Stærk Magnetisk Boks - Naga</title><description>Super Stærk Magnetisk Boks fra naga er 6 x 6 x 6 cm. Boksen er perfekt til glastavler og kan bruges på alle magnetiske tavler. Pift din magnestiske tavle op og gør dit hjem unikt, med denne lille detalje. Brug boksen som penneholder eller som en blomsterskjule til mini planter.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/super-staerk-magnetisk-boks-naga/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=805&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/1200x1200dfA0IyCw.jpg</image_link><price>99,95</price><categories><category>Naga</category></categories></product><product><id>799</id><title>Toiletpapir holder Text sort - House Doctor</title><description>Toiletpapir holder Text i sort  fra House Doctor er en alternativ og moderne toiletpapirholder til badeværelset. Udseendet er grafisk og rent og passer derfor til moderne indretning. Toiletpapirholderen er lavet af sort aluminium.   Dia: 13 cm. L: 12,5 cm.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/toiletpapir-holder-text-sort-house-doctor/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=799&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/web1200_white_je0180_01.jpg</image_link><price>99</price><categories><category>Badeværelse</category></categories></product><product><id>785</id><title>Magnetisk glastavle Hexagonal 21 cm. marmor - Naga</title><description>Magnetisk glastavle 21 cm. Hexagonal facon. Farven er marmor på glas fra Naga En tavle der vil pynte dit kontor, køkken, entre mm. Brug den som pynt, opslagstavle, whiteboard osv. Man kan skrive på glasset med både en kridt marker og almindelig whiteboard marker. Viskes ud meget nemt med enten en tavlesvamp eller en tør klud, så snart teksten er tør. IGEN OG IGEN! Til grundig rengøring skal du bruge tavlerens eller almindeligt glaspudsemiddel og en blød klud. Det er vigtigt, at du bruger en blød klud for at undgå at ridse glasset. Hexagonal glastavle kan sammensættes meget nemt med andre tavler fra Naga Tavlen leveres i gaveæske Leveres med skruer og rawplugs Størrelse: 21 cm. x 24 cm. Lifetime Warranty på glas overfladen. Nagas produkter kvalitets kontrolleres grundigt, derfor giver vi livstids garanti på alle tavle overflader i glas. Garantien dækker ikke i tilfælde af misbrug, forkert brug, eller brug til andet formål end som en tavle montere på indendørs vægge. Garantien dækker kun hvis kunden kan fremvise den originale købskvittering. Kunden skal returnere vareren til NAGA, der frit kan ombytte til en ny, eller refundere købsprisen.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/magnetisk-glastavle-hexagonal-21-cm-marmor-naga/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=785&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/lille-1200x1200emqIzoE1.jpg</image_link><price>249</price><categories><category>Naga</category></categories></product><product><id>783</id><title>Magnetisk glastavle Hexagonal 21 cm. Terracotta - Naga</title><description>Magnetisk glastavle 21 cm. Hexagonal facon. Farven er terracotta på glas fra Naga En tavle der vil pynte dit kontor, køkken, entre mm. Brug den som pynt, opslagstavle, whiteboard osv. Man kan skrive på glasset med både en kridt marker og almindelig whiteboard marker. Viskes ud meget nemt med enten en tavlesvamp eller en tør klud, så snart teksten er tør. IGEN OG IGEN! Til grundig rengøring skal du bruge tavlerens eller almindeligt glaspudsemiddel og en blød klud. Det er vigtigt, at du bruger en blød klud for at undgå at ridse glasset. Hexagonal glastavle kan sammensættes meget nemt med andre tavler fra Naga Tavlen leveres i gaveæske Leveres med skruer og rawplugs Størrelse: 21 cm. x 24 cm. Lifetime Warranty på glas overfladen. Nagas produkter kvalitets kontrolleres grundigt, derfor giver vi livstids garanti på alle tavle overflader i glas. Garantien dækker ikke i tilfælde af misbrug, forkert brug, eller brug til andet formål end som en tavle montere på indendørs vægge. Garantien dækker kun hvis kunden kan fremvise den originale købskvittering. Kunden skal returnere vareren til NAGA, der frit kan ombytte til en ny, eller refundere købsprisen.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/magnetisk-glastavle-hexagonal-21-cm-terracotta-naga/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=783&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/lille-1200x1200TSPZpSMj.jpg</image_link><price>249</price><categories><category>Naga</category></categories></product><product><id>780</id><title>Magnetisk glastavle Hexagonal 21 cm. Grå - Naga</title><description>Magnetisk glastavle 31 cm. Hexagonal facon. Farden er Grå på glas fra Naga En tavle der vil pynte dit kontor, køkken, entre mm. Brug den som pynt, opslagstavle, whiteboard osv. Man kan skrive på glasset med både en kridt marker og almindelig whiteboard marker. Viskes ud meget nemt med enten en tavlesvamp eller en tør klud, så snart teksten er tør. IGEN OG IGEN! Til grundig rengøring skal du bruge tavlerens eller almindeligt glaspudsemiddel og en blød klud. Det er vigtigt, at du bruger en blød klud for at undgå at ridse glasset. Hexagonal glastavle kan sammensættes meget nemt med andre tavler fra Naga Tavlen leveres i gaveæske Leveres med skruer og rawplugs Størrelse: 21 cm. x 24 cm. Lifetime Warranty på glas overfladen. Nagas produkter kvalitets kontrolleres grundigt, derfor giver vi livstids garanti på alle tavle overflader i glas. Garantien dækker ikke i tilfælde af misbrug, forkert brug, eller brug til andet formål end som en tavle montere på indendørs vægge. Garantien dækker kun hvis kunden kan fremvise den originale købskvittering. Kunden skal returnere vareren til NAGA, der frit kan ombytte til en ny, eller refundere købsprisen.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/magnetisk-glastavle-hexagonal-21-cm-graa-naga-kopier/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=780&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/5XFlzVba.jpg</image_link><price>249</price><categories><category>Naga</category></categories></product><product><id>777</id><title>Magnetisk glastavle Hexagonal 21 cm. Rosa - Naga</title><description>Magnetisk glastavle 31 cm. Hexagonal facon. Rosa på glas fra Naga En tavle der vil pynte dit kontor, køkken, entre mm. Brug den som pynt, opslagstavle, whiteboard osv. Man kan skrive på glasset med både en kridt marker og almindelig whiteboard marker. Viskes ud meget nemt med enten en tavlesvamp eller en tør klud, så snart teksten er tør. IGEN OG IGEN! Til grundig rengøring skal du bruge tavlerens eller almindeligt glaspudsemiddel og en blød klud. Det er vigtigt, at du bruger en blød klud for at undgå at ridse glasset. Hexagonal glastavle kan sammensættes meget nemt med andre tavler fra Naga Tavlen leveres i gaveæske Leveres med skruer og rawplugs Størrelse: 21 cm. x 24 cm. Lifetime Warranty på glas overfladen. Nagas produkter kvalitets kontrolleres grundigt, derfor giver vi livstids garanti på alle tavle overflader i glas. Garantien dækker ikke i tilfælde af misbrug, forkert brug, eller brug til andet formål end som en tavle montere på indendørs vægge. Garantien dækker kun hvis kunden kan fremvise den originale købskvittering. Kunden skal returnere vareren til NAGA, der frit kan ombytte til en ny, eller refundere købsprisen.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/magnetisk-glastavle-hexagonal-21-cm-rosa-naga/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=777&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/So1-2We.jpg</image_link><price>249</price><categories><category>Naga</category></categories></product><product><id>775</id><title>Magnetisk glastavle Hexagonal 42 cm. Rosa - Naga</title><description>Magnetisk glastavle 42 cm. Hexagonal facon. Rosa på glas fra Naga En tavle der vil pynte dit kontor, køkken, entre mm. Brug den som pynt, opslagstavle, whiteboard osv. Man kan skrive på glasset med både en kridt marker og almindelig whiteboard marker. Viskes ud meget nemt med enten en tavlesvamp eller en tør klud, så snart teksten er tør. IGEN OG IGEN! Til grundig rengøring skal du bruge tavlerens eller almindeligt glaspudsemiddel og en blød klud. Det er vigtigt, at du bruger en blød klud for at undgå at ridse glasset. Hexagonal glastavle kan sammensættes meget nemt med andre tavler fra Naga Tavlen leveres i gaveæske Leveres med skruer og rawplugs Størrelse: 42 cm. x 48,5 cm. Lifetime Warranty på glas overfladen. Nagas produkter kvalitets kontrolleres grundigt, derfor giver vi livstids garanti på alle tavle overflader i glas. Garantien dækker ikke i tilfælde af misbrug, forkert brug, eller brug til andet formål end som en tavle montere på indendørs vægge. Garantien dækker kun hvis kunden kan fremvise den originale købskvittering. Kunden skal returnere vareren til NAGA, der frit kan ombytte til en ny, eller refundere købsprisen.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/magnetisk-glastavle-hexagonal-42-cm-rosa-naga/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=775&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/QhmuE7-j.jpg</image_link><price>349</price><categories><category>Naga</category></categories></product><product><id>771</id><title>Magnetisk glastavle Hexagonal 42 cm. Sort Marmor - Naga</title><description>Magnetisk glastavle 42 cm. Hexagonal facon. Sort marmor på glas fra Naga En tavle der vil pynte dit kontor, køkken, entre mm. Brug den som pynt, opslagstavle, whiteboard osv. Man kan skrive på glasset med både en kridt marker og almindelig whiteboard marker. Viskes ud meget nemt med enten en tavlesvamp eller en tør klud, så snart teksten er tør. IGEN OG IGEN! Til grundig rengøring skal du bruge tavlerens eller almindeligt glaspudsemiddel og en blød klud. Det er vigtigt, at du bruger en blød klud for at undgå at ridse glasset. Hexagonal glastavle kan sammensættes meget nemt med andre tavler fra Naga Tavlen leveres i gaveæske Leveres med skruer og rawplugs Størrelse: 42 cm. x 48,5 cm. Lifetime Warranty på glas overfladen. Nagas produkter kvalitets kontrolleres grundigt, derfor giver vi livstids garanti på alle tavle overflader i glas. Garantien dækker ikke i tilfælde af misbrug, forkert brug, eller brug til andet formål end som en tavle montere på indendørs vægge. Garantien dækker kun hvis kunden kan fremvise den originale købskvittering. Kunden skal returnere vareren til NAGA, der frit kan ombytte til en ny, eller refundere købsprisen.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/magnetisk-glastavle-hexagonal-42-cm-sort-marmor-naga/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=771&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/Magnetisk-glastavle-Hexagonal-42-cm.-Sort-Marmor-Naga-1200x1200.jpg</image_link><price>349</price><categories><category>Naga</category></categories></product><product><id>767</id><title>Savanna vase Amber - Specktrum</title><description>Den nye Savanna vase I farven Amber fra Specktrum. Specktrum forstå at kræse om detaljen. En unik vase der vil pynte ethvert rum. Farve: Amber Højde: 20,5 cm. Bredde: 18 cm.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/savanna-vase-amber-specktrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=767&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/Savanna-vase-Amber-Specktrum-.jpg</image_link><price>349</price><categories><category>Specktrum</category></categories></product><product><id>765</id><title>Savanna vase Rose - Specktrum</title><description>Den nye Savanna vase I farven clear fra Specktrum. Specktrum forstå at kræse om detaljen. En unik vase der vil pynte ethvert rum. Farve: Rose Højde: 20,5 cm. Bredde: 18 cm.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/savanna-vase-rose-specktrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=765&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/Savanna-vase-Rose-Specktrum-1200x1200.jpg</image_link><price>349</price><categories><category>Specktrum</category></categories></product><product><id>762</id><title>Savanna vase clear - Specktrum</title><description>Den nye Savanna vase I farven clear fra Specktrum. Specktrum forstå at kræse om detaljen. En unik vase der vil pynte ethvert rum. Farve: Clear Højde: 20,5 cm. Bredde: 18 cm.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/savanna-vase-clear-specktrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=762&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/Savanna-vase-clear-Specktrum-1200x1200.jpg</image_link><price>349</price><categories><category>Specktrum</category></categories></product><product><id>760</id><title>Shadow Square Candle holder Grå - Specktrum</title><description>Crystal Shadow Square Candle holder i farven grå fra Specktrum er luksuriøs og detaljerede krystal, som pifter din hverdagsindretning op. Lysestagen kan bruges til et kvadratstearinlys. Shadow Candle holder kan også fungere som ægte dekorativt stykke. Shadow Candleholderen fås i 3 farver. Farve: Grå Højde: 11 cm. Materiale: Krystal glas Bredde: 10 cm.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/shadow-square-candle-holder-grey-specktrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=760&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/square_candle_grey_1200x1200.jpg</image_link><price>399</price><categories><category>Specktrum</category></categories></product><product><id>758</id><title>Shadow Square Candle holder Clear - Specktrum</title><description>Crystal Shadow Square Candle holder i farven clearfra Specktrum er luksuriøs og detaljerede krystal, som pifter din hverdagsindretning op. Lysestagen kan bruges til et kvadratstearinlys. Shadow Candle holder kan også fungere som ægte dekorativt stykke. Shadow Candleholderen fås i 3 farver. Farve: Rose Højde: 11 cm. Materiale: Krystal glas Bredde: 10 cm.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/shadow-square-candle-holder-clear-specktrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=758&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/square_candle_clear_2_1200x1200.jpg</image_link><price>399</price><categories><category>Specktrum</category></categories></product><product><id>754</id><title>Shadow Square Candle holder Rose - Specktrum</title><description>Crystal Shadow Square Candle holder i farven rose fra Specktrum er luksuriøs og detaljerede krystal, som pifter din hverdagsindretning op. Lysestagen kan bruges til et kvadratstearinlys. Shadow Candle holder kan også fungere som ægte dekorativt stykke. Shadow Candleholderen fås i 3 farver. Farve: Rose Højde: 11 cm. Materiale: Krystal glas Bredde: 10 cm.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/shadow-square-candle-holder-rose-specktrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=754&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/square_candle_rose_ceec37d5-5fc4-4ed9-95bb-0d47f546b667_1200x1200.jpg</image_link><price>399</price><categories><category>Specktrum</category></categories></product><product><id>752</id><title>Simplicity Line Spejl 80 - Specktrum</title><description>Simplicity Line Spejl 80 cm. fra Specktrum handler om at holde det enkelt med en høj detaljeret grad. Den geometriske form med bløde kurver forener i en elegant tidløs indstilling. For os er spejle indbegrebet af kunstindretning. Lad Simplicity spejlet fungere som et køligt, dynamisk og dekorativt designelement. Simplicity Line Mirror er også tilgængelig i Ø100 cm. Farve: Clear Materiale: spejl D: 80 cm.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/simplicity-line-spejl-80-specktrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=752&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/Specktrum_-_Simplicity_Line_Mirror_O80_1200x1200.jpg</image_link><price>649</price><categories><category>Spejle</category></categories></product><product><id>749</id><title>Simplicity Line Mirror 100 - Specktrum</title><description>Simplicity Line Mirror 100 spejlet fra Specktrum handler om at holde det enkelt med en høj detaljeret grad. Den geometriske form med bløde kurver forener i en elegant tidløs design. En sand klassiker, der pynter i alle rum. For os er spejle indbegrebet af kunstindretning. Lad Simplicity spejlet fungere som et køligt, dynamisk og dekorativt designelement. Simplicity Line Mirror er også tilgængelig i Ø80 cm. Farve: Clear Materiale: spejl D: 100 cm.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/simplicity-line-mirror-100-specktrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=749&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/simplicity_cut_large_1200x1200.jpg</image_link><price>949</price><categories><category>Specktrum</category></categories></product><product><id>746</id><title>Sæbedispenser beton - House Doctor</title><description>Sæbedispenser i beton fra House Doctor er enkelt og tidsløs i designet. Sæbedispenseren passer både i køkken og bad. dispenseren er fremstillet af cement og pumpen er rustfrit stål.   H: 17,1 cm. D: 7,6 cm. Materiale: cement og rustfrit stål</description><link>https://newnordichome.dk/vare/saebedispenser-beton-house-doctor/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=746&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/web1200_white_tj0100_01.jpg</image_link><price>139</price><categories><category>Tilbud</category></categories></product><product><id>744</id><title>Flow vase Clear - Specktrum</title><description>Flow vase i farven clear fra Specktrum er kendetegnet ved dets detaljerede glasmønster. Det delikate og dejlige glasmønster kombineret med et bredt spektrum af farveindstillinger giver et samlet udtryk. Flow vasen fås i 5 farver. Brug den til at vise smukke blomster eller grønne grene. Brug den til at lagre dine yndlingsgenstande eller blot bruge den til at vise formål. Farve: Clear Højde: 19 cm. Materiale: Glas Bredde: 15 cm. Vaskeinstruktion: Kun håndvask</description><link>https://newnordichome.dk/vare/flow-vase-clear-specktrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=744&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/flow_vase_clear_1200x1200.jpg</image_link><price>249</price><categories><category>Specktrum</category></categories></product><product><id>739</id><title>Ball Pendant lampe - Specktrum</title><description>Ball Pendant lampe fra Specktrum. Lampen har et fantastisk og strålende udseende. Med sin 30 cm store velformede glaskugle kombineret med de mange håndplukket afbalancerede farver, er der plads til at skabe din unikke og elskede lynløsning. The Ball Pendant Lampe serien fra Specktrum, kombinerer skønhed minimalisme og enkelhed med et strejf af kølige industrielle vibes. Kuglelampen er også tilgængelig som bordlamper i forskellige størrelser og farver. En lampe, flere udtryk. Ball serien er inspireret af de norditalienske gasgade lys fra atten hundrede. Læs mere i relateret Specktrum Teaser her. Farve: Dusty Burgundy Materiale: Glas, Metal E27 Diameter: 30 cm. 3 meter sort kabel medfølger.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/ball-pendant-lampe-specktrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=739&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/Specktrum_ball_pendant_lamp_dustyburgundy_1024x1024_939ecf24-4614-4910-b020-a85b4b242832_1200x3500.jpg</image_link><price>1049</price><categories><category>Lamper</category></categories></product><product><id>726</id><title>Stripes 'N Dots Storage - Sæt af 3 stk.</title><description>Sættet består af 3 størrelser: 12 * 12cm. 15 * 15 cm. 18 * 18 cm.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/stripes-n-dots-storage-saet-af-3-stk/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=726&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/Kurve1200-x-1200.jpg</image_link><price>119</price><categories><category>Specktrum</category></categories></product><product><id>723</id><title>Mirror 12 bronze- Specktrum</title><description>Mirror 12 I farven bronze fra Specktrum er en sand klassiker fra Specktrum. Specktrums nye Mirror 12 spejlet er præget af fine skrålinjer. Spejlet leveres med 3 armature på bagsiden og kan bruges både horisontalt og vertikalt, når det hænger på væggen Farve: Bronze Højde: 100 cm. Bredde: 75 cm. Materiale: Spejl</description><link>https://newnordichome.dk/vare/mirror-12-bronze-specktrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=723&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/Specktrum_mirror_12_bronze_1200x1200.jpg</image_link><price>899</price><categories><category>Specktrum</category><category>Spejle</category></categories></product><product><id>722</id><title>Mirror 12 clear - Specktrum</title><description>Mirror 12 I farven clear fra Specktrum er en sand klassiker fra Specktrum. Specktrums nye Mirror 12 spejlet er præget af fine skrålinjer. Spejlet leveres med 3 armature på bagsiden og kan bruges både horisontalt og vertikalt. Farve: Clear Højde: 100 cm. Bredde: 75 cm. Materiale: Spejl</description><link>https://newnordichome.dk/vare/mirror-12-clear-specktrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=722&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/Specktrum_mirror_12_clear_2_1200x1200.jpg</image_link><price>899</price><categories><category>Specktrum</category><category>Spejle</category></categories></product><product><id>721</id><title>Mirror 9 spejl bronze - Specktrum</title><description>Mirror 9 spejl i farven bronze fra Specktrum er en ren fryd for øjet, som vil pryde dit hjem. Mirror 9 spejlet er  er præget af fine skrålinjer. Spejlet leveres med 3 armaturer på bagsiden, så det kan bruges både horisontalt og lodret, når det hænger på væggen. Fave: Bronze Højde: 100 cm. Bredde: 70 cm. Materiale: spejl  </description><link>https://newnordichome.dk/vare/mirror-nine-specktrum-2/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=721&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/Specktrum_mirror_9_bronze_1200x1200.jpg</image_link><price>899</price><categories><category>Specktrum</category><category>Spejle</category></categories></product><product><id>716</id><title>Mirror 9 spejl clear - Specktrum</title><description>Mirror 9 spejl i farven clear fra Specktrum er en ren fryd for øjet, som vil pryde dit hjem. Mirror 9 spejlet er  er præget af fine skrålinjer. Spejlet leveres med 3 armaturer på bagsiden, så det kan bruges både horisontalt og lodret, når det hænger på væggen. Fave: clear Højde: 100 cm. Bredde: 70 cm. Materiale: spejl  </description><link>https://newnordichome.dk/vare/mirror-nine-specktrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=716&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/Specktrum_mirror_9_clear_1200x1200.jpg</image_link><price>899</price><categories><category>Specktrum</category><category>Spejle</category></categories></product><product><id>706</id><title>REOL 3 TIER - House Doctor</title><description>Reol 3 tier fra House Doctor er en flot og industriel opbevaringsløsning fra House Doctor. Den sorte aluminiumsramme skaber en flot kontrast i indretningen og giver samtidig plads til at vise dine personlige passioner frem. Reolen består af 3 kurvemoduler, der kan skilles ad og sættes sammen igen. På den måde kan du selv bestemme, om reolen skal være høj eller lav. Modulerne giver samtidig god opbevaringsplads. Brug 3 Tier reolen til opbevaring og udstilling af dine yndlingsmagasiner, bøger og nips. Mål: 39x26 cm, h.: 70 cm.   Mål: 39x26 cm, h.: 70 cm.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/reol-3-tier/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=706&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/web1200_white_ph0240_01.jpg</image_link><price>749</price><categories><category>House Doctor</category><category>Møbler</category></categories></product><product><id>702</id><title>BODY WASH, NORTHERN DAWN</title><description>450 ml.  </description><link>https://newnordichome.dk/vare/body-wash-northern-dawn/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=702&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/web1200_white_mkas220_01.jpg</image_link><price>135</price><categories><category>Beauty</category><category>Meraki</category><category>Sæber &amp;amp; Creme</category></categories></product><product><id>700</id><title>HÅNDSÆBE, SILKY MIST</title><description>450 ml.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/haandsaebe-silky-mist/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=700&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/web1200_white_mkas112_01.jpg</image_link><price>120</price><categories><category>Beauty</category><category>Meraki</category><category>Sæber &amp;amp; Creme</category></categories></product><product><id>698</id><title>BODY LOTION, LINEN DEW</title><description>275 ml.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/body-lotion-linen-dew/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=698&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/web1200_white_mkas231_01.jpg</image_link><price>140</price><categories><category>Beauty</category><category>Meraki</category><category>Sæber &amp;amp; Creme</category></categories></product><product><id>696</id><title>BODY WASH, LINEN DEW</title><description>450 ml.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/body-wash-linen-dew/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=696&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/web1200_white_mkas221_01.jpg</image_link><price>135</price><categories><category>Beauty</category><category>Meraki</category><category>Sæber &amp;amp; Creme</category></categories></product><product><id>694</id><title>HÅNDSÆBE, LINEN DEW</title><description>450 ml.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/haandsaebe-linen-dew/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=694&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/07/web1200_white_mkas111_01.jpg</image_link><price>120</price><categories><category>Beauty</category><category>Meraki</category><category>Sæber &amp;amp; Creme</category></categories></product><product><id>659</id><title>AFTER SUN - Meraki</title><description>200 ML Efter en lang dag i solen er det vigtigt at give huden en masse fugt og køling. Det gælder uanset om du har siddet under en parasol eller lagt på et håndklæde i haven. Meraki har derfor skabt denne lækre after sun lotion, der både er nærende og fugtgivende for din hud. Flasken indeholder 200 ml creme, og kan både anvendes til børn og voksne. Merakis after sun er parfumefri, og absorberes hurtigt. Den har desuden en kølende effekt, der er skøn efter en lang dag i det fri. Ingredienser Aqua, Glycerin, Shea Butter Ethyl Esters, Aloe Barbadensis Leaf Extract, Caprylic/Capric Triglyceride, Sodium PCA, Prunus Amygdalus Dulcis Oil, Sodium Polyacrylate Starch, Ammonium Acryloyldimethyltaurate/VP Copolymer, Saccharide Isomerate, Tocopheryl Acetate, Laminaria Ochroleuca Extract, Citric Acid, Sodium Citrate, Phenoxyethanol, Benzoic acid, Dehydroacetic Acid</description><link>https://newnordichome.dk/vare/solcreme-spf-15-waterproof-kopier/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=659&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/06/web1200_white_mkde206_01.jpg</image_link><price>199</price><categories><category>Beauty</category><category>Meraki</category></categories></product><product><id>648</id><title>OPFRISKENDE RENSESERVIETTER - Meraki</title><description>Opfriskende renseservietter med aloe vera. Renser let og skånsomt huden for snavs. Perfekte til at tage med på farten. Advarsel: Kun til udvortes brug. Må kun anvendes af voksne. Undgå kontakt med øjnene. Kommer produktet i øjnene, skylles straks grundigt med vand. Opbevares køligt og tørt. Indeholder ikke MI.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/opfriskende-renseservietter-meraki/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=648&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/06/web1200_white_mkrd030_01.jpg</image_link><price>13</price><categories><category>Beauty</category><category>Meraki</category><category>Sæber &amp;amp; Creme</category></categories></product><product><id>645</id><title>VÆGOPHÆNG, SUPPLY, SORT - Meraki</title><description>L: 5,8 CM, B: 6,7 CM, H: 5,8 CM OBS!  Udsolgt - Forventes at være på lager igen i september  Dette dekorative og flotte vægophæng fra Meraki, passer perfekt til blandt andet vores shampooer og balsammer, sæber og lotions. Den er belagt i en flot sort nuance, som gør at den passer ind i ethvert hjem og emmer af eksklusivitet. Hæng den i brusenichen og undgå at dine sæber roder på gulvet. Eller brug i køkkenet til opvaskemiddel og håndsæbe. Mulighederne er mange – men uanset hvad, vil det skabe et industrielt og dekorativt look i hjemmet.  </description><link>https://newnordichome.dk/vare/vaegophaeng-supply-sort-meraki/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=645&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/06/web1200_white_308580102_01.jpg</image_link><price>135</price><categories><category>Meraki</category><category>Sæber &amp;amp; Creme</category></categories></product><product><id>642</id><title>Harlequin Spejl  Bronze - Specktrum</title><description>Farve: Bronze Højde: 93 cm. Bredde: 63 cm.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/harlequin-spejl-specktrum-bronze/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=642&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/06/6N5A0867_d7772530-776c-4ac8-9e28-eb6eee29d849_1200x1200.jpg</image_link><price>649</price><categories><category>Specktrum</category><category>Spejle</category></categories></product><product><id>638</id><title>Harlequin Spejl Clear - Specktrum</title><description>Harlequin Spejl i farven Clear fra Specktrum Harlequin spejlet er resultatet af moderne stil, fint håndværk og rigt materiale. Det er et sikkert stilfuldt valg. Spejlet har flotte snittet firkantet, som er en fryd for øjet at se på. Specktrums populære Harlequin spejl vil du aldrig blive træt af. Det unikke og stil fulde Harlequin spejl fuldender din bolig og interiør stil. Velegnet til alle rum i din bolig. Spejlet kan fås i både clear og bronze. Spejlet leveres med 3 armaturer på bagsiden, så det kan bruges både vandret og lodret, når det hænger på væggen. Farve: Clear Højde: 93 cm. Bredde: 63 cm.  </description><link>https://newnordichome.dk/vare/harlequin-spejl-specktrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=638&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/06/specktrum_clear_harlequin_mirror_1200x1200.jpg</image_link><price>649</price><categories><category>Specktrum</category><category>Spejle</category></categories></product><product><id>631</id><title>TANG, ICE</title><description>3,5X1,5 CM H: 12 CM</description><link>https://newnordichome.dk/vare/tang-ice/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=631&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/06/web1200_white_sp0760_01.jpg</image_link><price>39</price><categories><category>House Doctor</category><category>Køkken</category></categories></product><product><id>629</id><title>DRINKSSÆT , MESSING FINISH</title><description>Sættet indeholder: Shaker Vinkøler Si Tang Målebæger Pakkepris: 950,- (Spar 106,-)  </description><link>https://newnordichome.dk/vare/drinkssaet-messing-finish/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=629&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/06/Skærmbillede-2019-06-22-kl.-09.22.58-kopi.jpg</image_link><price>950</price><categories><category>House Doctor</category><category>Køkken</category></categories></product><product><id>627</id><title>SHAKER, ALIR, MESSING FINISH</title><description>D: 8,5 cm L: 21 cm</description><link>https://newnordichome.dk/vare/shaker-alir-messing-finish-2/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=627&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/06/bl0800.jpg</image_link><price>349</price><categories><category>House Doctor</category><category>Køkken</category></categories></product><product><id>577</id><title>Meraki Salt Scrup - Silky Mist</title><description>Meraki Salt Scrup - Silky Mist 250 ml.  </description><link>https://newnordichome.dk/vare/meraki-salt-scrup-silky-mist/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=577&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/06/web1200_white_mkhc030_01.jpg</image_link><price>150</price><categories><category>Meraki</category><category>Sæber &amp;amp; Creme</category></categories></product><product><id>575</id><title>Meraki Body Lotion- Silky Mist</title><description>Meraki Body Lotion Silky Mist, 300 ml.  </description><link>https://newnordichome.dk/vare/meraki-body-lotion-silky-mist/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=575&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/06/web1200_white_mkhc012_01.jpg</image_link><price>140</price><categories><category>Meraki</category><category>Sæber &amp;amp; Creme</category></categories></product><product><id>573</id><title>Meraki Body Lotion- Cotton Haze</title><description>Meraki Body Lotion Cotton Haze, 300 ml.  </description><link>https://newnordichome.dk/vare/meraki-body-lotion-cotton-haze/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=573&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/06/web1200_white_mkhc010_01.jpg</image_link><price>140</price><categories><category>Meraki</category><category>Sæber &amp;amp; Creme</category></categories></product><product><id>558</id><title>VÆGOPHÆNG, SUPPLY, BØRSTET MESSING - Meraki</title><description>L: 5,8 CM, B: 6,7 CM, H: 5,8 CM En fin og elegant måde at opbevare Meraki håndsæbe på er med dette fine væghæng fra Meraki. Væghænget hedder Supply, og er naturligvis i 100% rustfrit stål. Efterfølgende er dette belagt med børstet messing, hvilket giver det et rustikt og lækkert udtryk, der vil passe ind i de fleste hjem. Foruden sæbe vil Supply også være oplagt til opbevaring af smykker eller små nips på badeværelset. Supply måler 5,8 cm i længden, 6,7 cm i bredden og 5,8 cm i højden. OBS!  Udsolgt - Forventes at være på lager igen i september   </description><link>https://newnordichome.dk/vare/vaegophaeng-supply-boerstet-messing-meraki/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=558&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/06/web1200_white_mkpj0101_01.jpg</image_link><price>135</price><categories><category>Meraki</category><category>Sæber &amp;amp; Creme</category></categories></product><product><id>556</id><title>Spisebords stol Forms 1</title><description>43X53 CM, H.: 83,5 CM, SIDDEHØJDE: 46 CM Køb 4 stk. &amp; spar 396,- Spisebordsstolen er et af de vigtigste elementer i køkkenets indretning. Forms fra House Doctor er en super flot spisebordsstol i en lækker cognac brun farve fra House Doctor. Spisebordsstolen har et simpelt udtryk og et flot og elegant læder look, der passer perfekt ind i de fleste hjem. Benene er fremstillet af stål, og selve sædet er lavet af PU og skum, hvilket giver en optimal siddekomfort. Brug stolen som et eksklusivt designelement i køkkenet, på kontoret eller i soveværelset.  </description><link>https://newnordichome.dk/vare/forms/?attribute_antal=1&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=556&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/06/web1200_white_bf0200_01.jpg</image_link><price>699</price><categories><category>Møbler</category></categories></product><product><id>557</id><title>Spisebords stol Forms 4</title><description>43X53 CM, H.: 83,5 CM, SIDDEHØJDE: 46 CM Køb 4 stk. &amp; spar 396,- Spisebordsstolen er et af de vigtigste elementer i køkkenets indretning. Forms fra House Doctor er en super flot spisebordsstol i en lækker cognac brun farve fra House Doctor. Spisebordsstolen har et simpelt udtryk og et flot og elegant læder look, der passer perfekt ind i de fleste hjem. Benene er fremstillet af stål, og selve sædet er lavet af PU og skum, hvilket giver en optimal siddekomfort. Brug stolen som et eksklusivt designelement i køkkenet, på kontoret eller i soveværelset.  </description><link>https://newnordichome.dk/vare/forms/?attribute_antal=4&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=557&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/06/web1200_white_bf0200_01.jpg</image_link><price>2400</price><categories><category>Møbler</category></categories></product><product><id>543</id><title>Body Wash - Nothern Down 450 ml.</title><description>450 ml. Northern dawn, er en skøn økologisk certificeret body wash fra Meraki, hvor du får en skøn sæbe til kroppen, i emballage som du gerne vil have stående fremme. Med dens smukke emballage, vil vores body wash stå flot i brusenichen og tilføre et dekorativt touch. Den indeholder ekstrakt fra gulerod og persille og økologisk aloe vera, som plejer og fugter huden – og så er den velegnet til daglig brug, til alle hudtyper. Med vores body wash efterlades kroppen ren og velduftende.  </description><link>https://newnordichome.dk/vare/body-wash-nothern-down-450-ml/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=543&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/06/web1200_white_mkas220_01.jpg</image_link><price>135</price><categories><category>Beauty</category><category>Meraki</category><category>Sæber &amp;amp; Creme</category></categories></product><product><id>541</id><title>MAKEUP-FJERNER SERVIETTER</title><description>Meraki make-up wipes fjerner blidt og effektivt al slags makeup. Perfekte til at tage med på farten. Velegnet til alle hudtyper. Advarsel: Kun til udvortes brug. Må kun anvendes af voksne. Undgå kontakt med øjnene. Kommer produktet i øjnene, skylles straks grundigt med vand. Opbevares køligt og tørt.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/makeup-fjerner-servietter/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=541&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/06/web1200_white_mkrd020_01.jpg</image_link><price>13</price><categories><category>Beauty</category><category>Meraki</category><category>Sæber &amp;amp; Creme</category></categories></product><product><id>538</id><title>Meraki Shampoo - Nothern Down 450 ml.</title><description>450 ml. Plej dit hår med denne skønne økologiske shampoo, Northern dawn, fra Meraki, som tilføjer ekstra volumen til håret. Shampooen indeholder vegetabilsk protein, ekstrakt fra gulerod og persille og økologisk aloe vera, som plejer og styrker håret. Vores shampoo kommer i en fin flaske med pumpe, som vil tilføre et dekorativt touch til badeværelset. Den er velegnet til daglig brug og til normalt/fint hår.  </description><link>https://newnordichome.dk/vare/meraki-shampoo-nothern-down-450-ml/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=538&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/06/mkas200.jpg</image_link><price>100</price><categories><category>Beauty</category><category>Meraki</category><category>Sæber &amp;amp; Creme</category></categories></product><product><id>528</id><title>Daytona Pillow Smoke Pine - Specktrum</title><description>Farve Smoke Pine Længde 45 cm Materiale Fløjl Bredde 45 cm Med sin elegante og klassiske - men samtidig moderne udseende er puden et dekorativt designelement. Tilføj et ekstra touch til indretningen med denne iøjnefaldende pude. Pude serien er lavet af tyk, høj kvalitet mønster velour. Tilføj, Mix, Match og Kombiner Specktrum Pillows for at finde de perfekte kombinationer og udtryk. Bemærk venligst at dansk produceret pudefyldning er inkluderet. Daytona kollektionen er inspireret af Hollywoods 60'ere.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/daytona-pillow-silver-brown-specktrum-2/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=528&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/06/Daytonapillowsmokepine_1200x1200.jpg</image_link><price>249</price><categories><category>Puder</category><category>Specktrum</category></categories></product><product><id>525</id><title>Daytona pude Sølv/Brun - Specktrum</title><description>Daytona pude i farvern sølv/brun fra Specktrum. Farve Sølv brun Længde 45 cm Materiale Fløjl Bredde 45 cm Med sin elegante og klassiske - men samtidig moderne udseende er puden et dekorativt designelement. Tilføj et ekstra touch til indretningen med denne iøjnefaldende pude. Pude serien er lavet af tyk, høj kvalitet mønster velour. Tilføj, Mix, Match og Kombiner Specktrum Pillows for at finde de perfekte kombinationer og udtryk. Bemærk venligst at dansk produceret pudefyldning er inkluderet. Daytona kollektionen er inspireret af Hollywoods 60'ere.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/daytona-pillow-silver-brown-specktrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=525&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/06/specktrum_daytona_pillow_silverbrown_1200x1200_eb312945-5c13-4c04-8102-f71a05a6b6bb_2048x2048.jpg</image_link><price>249</price><categories><category>Puder</category><category>Specktrum</category></categories></product><product><id>523</id><title>Floor Ball Lampe - Specktrum</title><description>Ball Floor Lampen har et   fantastisk og strålende udseende. Med sin 40 cm store, velformede glaskugle er Bordbordslampen et iøjnefaldende centerstykke. Det handler om at turde imponere, tør at dekorere og tør at forbløffe. The Ball Lamp Serien kombinerer skønhed minimalisme og enkelhed med et strejf af kølige industrielle vibes. Kuglelampen er også tilgængelig som vedhængslampe og bordlamper i forskellige håndplukkede farver. Ball serien er inspireret af de norditalienske gadelys fra atten hundrede. Pære er ikke inkluderet.   Farve: Warm Grey Højde: 145 cm. Max watt: E27 Bredde: 40 cm.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/floot-ball-lampe-specktrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=523&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/06/Specktrum_ball_floor_lamp_warm_grey_1200x1200.jpg</image_link><price>2299</price><categories><category>Lamper</category><category>Specktrum</category></categories></product><product><id>506</id><title>Specktra drikkeglas lav - Specktrum</title><description>Skål, Salute, Skål! Der er mange måder at sige skål på, men intet slår et skål i Specktra Glass. Specktra Glass skaber følelsen af stil og klasse i hvert hjem. Specktra Glass serien består af vinglas og drikkeglas, hvilket gør det perfekt til bordindstilling. En anden fordel er, at serien er opvaskemaskine sikker, hvilket også gør den perfekt til daglig brug.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/specktra-drikkeglas-lav-specktrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=506&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/06/6N5A1077_05b3bef5-760e-48b2-aa82-1c7ddb34c23b_1200x1200.jpg</image_link><price>39</price><categories><category>Køkken</category><category>Specktrum</category></categories></product><product><id>505</id><title>Specktra drikkeglas høj - Specktrum</title><description>Skål, Salute, Skål! Der er mange måder at sige skål på, men intet slår et skål i Specktra Glass. Specktra Glass skaber følelsen af stil og klasse i hvert hjem. Specktra Glass serien består af vinglas og drikkeglas, hvilket gør det perfekt til bordindstilling. En anden fordel er, at serien er opvaskemaskine sikker, hvilket også gør den perfekt til daglig brug.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/specktra-drikkeglas-specktrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=505&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/06/6N5A1080_6334e502-597c-46f6-adff-86c27579ab1b_1200x1200.jpg</image_link><price>39</price><categories><category>Køkken</category><category>Specktrum</category></categories></product><product><id>499</id><title>Specktra vinglas - Specktrum</title><description>Skål, Salute, Skål! Der er mange måder at sige skål på, men intet slår et skål i Specktra Glass. Specktra Glass skaber følelsen af stil og klasse i hvert hjem. Specktra Glass serien består af vinglas og drikkeglas, hvilket gør det perfekt til bordindstilling. En anden fordel er, at serien er opvaskemaskine sikker, hvilket også gør den perfekt til daglig brug.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/specktra-vinglas-specktrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=499&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/06/6N5A9964_1200x1200_babd2d50-ba1e-47d7-8da6-93b1773e66db_2048x2048.jpg</image_link><price>45</price><categories><category>Køkken</category><category>Specktrum</category></categories></product><product><id>495</id><title>Floor Ball Lampe - Spectrum</title><description>Ball Floor Lampen har et   fantastisk og strålende udseende. Med sin 40 cm store, velformede glaskugle er Bordbordslampen et iøjnefaldende centerstykke. Det handler om at turde imponere, tør at dekorere og tør at forbløffe. The Ball Lamp Serien kombinerer skønhed minimalisme og enkelhed med et strejf af kølige industrielle vibes. Kuglelampen er også tilgængelig som vedhængslampe og bordlamper i forskellige håndplukkede farver. Ball serien er inspireret af de norditalienske gadelys fra atten hundrede. Pære er ikke inkluderet.   Farve: Clear Højde: 145 cm. Max watt: E27 Bredde: 40 cm.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/495/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=495&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/06/Specktrum_ball_floor_lamp_clear._1200x1200.jpg</image_link><price>2299</price><categories><category>Lamper</category><category>Specktrum</category></categories></product><product><id>486</id><title>Simplicity Oval Spejl - Specktrum</title><description>Farve Clear Højde 100 cm Materiale Spejl Bredde 50 cm</description><link>https://newnordichome.dk/vare/486/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=486&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/06/Speckrtrum_-_Simplicity_Oval_1200x1200.jpg</image_link><price>549</price><categories><category>Specktrum</category><category>Spejle</category></categories></product><product><id>482</id><title>JUICE/LEMONADE BEHOLDER, ICE COLD, GRÅ</title><description>Højde: 30 cm. Diameter: 20 cm. Kan indeholde 8,5 l.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/juice-lemonade-beholder-ice-cold-graa/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=482&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/06/web1200_white_et0010_01-1.jpg</image_link><price>349</price><categories><category>House Doctor</category><category>Køkken</category></categories></product><product><id>466</id><title>SI, ALIR, MESSING FINISH</title><description>D: 9 cm L: 17,3 cm</description><link>https://newnordichome.dk/vare/si-alir-messing-finish/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=466&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/06/web1200_white_bl0803_01.jpg</image_link><price>149</price><categories><category>House Doctor</category><category>Køkken</category></categories></product><product><id>462</id><title>MÅLEBÆGER, ALIR, MESSING FINISH</title><description>D: 4 cm H: 7 cm</description><link>https://newnordichome.dk/vare/maalebaeger-alir-messing-finish/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=462&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/06/web1200_white_bl0802_01.jpg</image_link><price>99</price><categories><category>House Doctor</category><category>Køkken</category></categories></product><product><id>457</id><title>IS/VIN KØLER, ALIR, MESSING FINISH</title><description>Dia 12 H: 14,5 cm</description><link>https://newnordichome.dk/vare/is-vin-koeler-alir-messing-finish/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=457&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/06/web1200_white_bl0801_01.jpg</image_link><price>420</price><categories><category>House Doctor</category><category>Køkken</category></categories></product><product><id>448</id><title>SHAKER, ALIR, MESSING FINISH</title><description>Dia 8,5 H: 21 cm</description><link>https://newnordichome.dk/vare/shaker-alir-messing-finish/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=448&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/bl0800.jpg</image_link><price>350</price><categories><category>Køkken</category></categories></product><product><id>438</id><title>Trolltungen- Photomood 16x24</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/trolltungen-photomood/?attribute_stoerrelse=16x24&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=438&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Trolltungen-kvadrat.jpg</image_link><price>99</price><categories><category>Photomood</category><category>Plakater</category></categories></product><product><id>439</id><title>Trolltungen- Photomood 20x30</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/trolltungen-photomood/?attribute_stoerrelse=20x30&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=439&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Trolltungen-kvadrat.jpg</image_link><price>149</price><categories><category>Photomood</category><category>Plakater</category></categories></product><product><id>440</id><title>Trolltungen- Photomood 30X40</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/trolltungen-photomood/?attribute_stoerrelse=30X40&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=440&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Trolltungen-kvadrat.jpg</image_link><price>199</price><categories><category>Photomood</category><category>Plakater</category></categories></product><product><id>441</id><title>Trolltungen- Photomood 50x70</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/trolltungen-photomood/?attribute_stoerrelse=50x70&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=441&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Trolltungen-kvadrat.jpg</image_link><price>499</price><categories><category>Photomood</category><category>Plakater</category></categories></product><product><id>442</id><title>Trolltungen- Photomood 70x100</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/trolltungen-photomood/?attribute_stoerrelse=70x100&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=442&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Trolltungen-kvadrat.jpg</image_link><price>499</price><categories><category>Photomood</category><category>Plakater</category></categories></product><product><id>430</id><title>Stay Unique 02- Photomood 16x24</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/stay-unique-02-photomood/?attribute_stoerrelse=16x24&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=430&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Statuniquee3.jpg</image_link><price>99</price><categories><category>Photomood</category><category>Plakater</category></categories></product><product><id>431</id><title>Stay Unique 02- Photomood 20x30</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/stay-unique-02-photomood/?attribute_stoerrelse=20x30&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=431&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Statuniquee3.jpg</image_link><price>149</price><categories><category>Photomood</category><category>Plakater</category></categories></product><product><id>432</id><title>Stay Unique 02- Photomood 30X40</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/stay-unique-02-photomood/?attribute_stoerrelse=30X40&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=432&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Statuniquee3.jpg</image_link><price>199</price><categories><category>Photomood</category><category>Plakater</category></categories></product><product><id>433</id><title>Stay Unique 02- Photomood 50x70</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/stay-unique-02-photomood/?attribute_stoerrelse=50x70&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=433&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Statuniquee3.jpg</image_link><price>499</price><categories><category>Photomood</category><category>Plakater</category></categories></product><product><id>434</id><title>Stay Unique 02- Photomood 70x100</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/stay-unique-02-photomood/?attribute_stoerrelse=70x100&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=434&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Statuniquee3.jpg</image_link><price>499</price><categories><category>Photomood</category><category>Plakater</category></categories></product><product><id>420</id><title>Scarlett vase - Specktrum</title><description>Farve: Rose Højde: 25 cm. Bredde: 15 cm Material: Glas Tåler kun håndvask</description><link>https://newnordichome.dk/vare/scarlett-vase-specktrum-4/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=420&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Scarlett_pink_1200x1200.jpg</image_link><price>349</price><categories><category>Specktrum</category><category>Vaser</category></categories></product><product><id>418</id><title>Scarlett vase - Specktrum</title><description>Farve: Claer/amber Højde: 25 cm. Bredde: 15 cm Material: Glas Tåler kun håndvask</description><link>https://newnordichome.dk/vare/scarlett-vase-specktrum-3/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=418&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Specktrum_Scarlett_vase_amber_clear_1200x1200.jpg</image_link><price>349</price><categories><category>Specktrum</category><category>Vaser</category></categories></product><product><id>417</id><title>Scarlett vase - Specktrum</title><description>Farve: Grå/sort Højde: 25 cm. Bredde: 15 cm Material: Glas Tåler kun håndvask</description><link>https://newnordichome.dk/vare/scarlett-vase-specktrum-2/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=417&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/6N5A9402_1200x1200.jpg</image_link><price>349</price><categories><category>Specktrum</category><category>Vaser</category></categories></product><product><id>406</id><title>Scarlett vase - Specktrum</title><description>Farve: Klar Højde: 25 cm. Bredde: 15 cm Material: Glas Tåler kun håndvask</description><link>https://newnordichome.dk/vare/scarlett-vase-specktrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=406&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/scarlett_clear_1200x1200.jpg</image_link><price>349</price><categories><category>Specktrum</category><category>Vaser</category></categories></product><product><id>402</id><title>Vinkøler Champtup - House Doctor</title><description>Smuk og elegant vinkøler, som dine venner vil beundre til enhver begivenhed. Champtup har et rustikt udseende. Fyld op med isterninger og hold dine vinflasker kolde. Mål: Diameter: 23 cm. Højde: 22 cm. Vinkøleren er lavet i 100 % aluminium og tåler ikke opvaskemaskine.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/vinkoeler-champtup-house-doctor-kopier/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=402&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/web1200_white_hp0802_01.jpg</image_link><price>1450</price><categories><category>House Doctor</category><category>Køkken</category></categories></product><product><id>398</id><title>Vinkøler Cuve - House Doctor</title><description>Smuk og elegant vinkøler, som dine venner vil beundre til enhver begivenhed. Cuve har et rustikt udseende. Fyld op med isterninger og hold dine vinflasker kolde. Mål: Diameter: 23 cm. Højde: 22 cm. Vinkøleren er lavet i 100 % aluminium og tåler ikke opvaskemaskine.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/vinkoeler-cuve/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=398&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/web1200_white_hp0800_01.jpg</image_link><price>800</price><categories><category>House Doctor</category><category>Køkken</category></categories></product><product><id>388</id><title>Pude Silk Velvet Taupe  - Specktrum</title><description>Farve: Taupe Højde: 45 cm. Bredde: 45 cm. Materiale: 20% Silke 40% Viskose.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/pude-silk-velvet-taupe-specktrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=388&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/silk_velvet_pillow_-_taupe_1200x1200.jpg</image_link><price>399</price><categories><category>Puder</category><category>Specktrum</category></categories></product><product><id>387</id><title>Pude Silk Velvet Mørk plum - Specktrum</title><description>Farve: Mørk plum Højde: 45 cm. Bredde: 45 cm. Materiale: 20% Silke 40% Viskose.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/pude-silk-velvet-moerk-plum-specktrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=387&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Silk_velvet_pillow_-_dark_plum_1200x1200.jpg</image_link><price>399</price><categories><category>Puder</category><category>Specktrum</category></categories></product><product><id>386</id><title>Pude Silk Velvet Mørkegrøn - Specktrum</title><description>Farve: Mørkegrøn Højde: 45 cm. Bredde: 45 cm. Materiale: 20% Silke 40% Viskose.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/pude-silk-velvet-moerkegroen-spectrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=386&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/silk_velvet_pillow_-_dark_green_1200x1200.jpg</image_link><price>399</price><categories><category>Puder</category><category>Specktrum</category></categories></product><product><id>380</id><title>Pude Silk Velvet Sort - Specktrum</title><description>Farve: Sort Højde: 45 cm. Bredde: 45 cm. Materiale: 20% Silke 40% Viskose.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/pude-silk-velvet-black-spectrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=380&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/silk_velvet_pillow_-_black_1200x1200-1.jpg</image_link><price>399</price><categories><category>Puder</category><category>Specktrum</category></categories></product><product><id>366</id><title>Super Nova Bowl, Cold Burgundy - Specktrum</title><description>Super Nova skål er en farverig og luksuriøs touch til dit bord. Med de unikke farveaspekter er der et bredt spektrum af muligheder for at blande, matche og kombinere med andre produkter fra New Nordic Home. Brug de specielle skåle til at tilføje et farverigt, raffineret og legende twist til dit bordservise. Hver skål virker unik, hvilket vi refererer til som helt ufuldkommen. Farve Cold Burgundy Vaskeanvisning Tåler vaskemaskine Højde 6 cm Materiale Porcelain Bredde 18 cm</description><link>https://newnordichome.dk/vare/super-nova-bowl-cold-burgundy-specktrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=366&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/6N5A9402_1200x1200-kopi.jpg</image_link><price>149</price><categories><category>Keramik</category><category>Specktrum</category></categories></product><product><id>364</id><title>Shade Mirror Rectangular spejl Brun/Sort - Specktrum</title><description>Shade Mirror Rectangular spejl Brun/Sort fra Specktrum. Shade Mirror er et spejl der emmer af antik luksus, med dets unikke mønster. Shade Mirror passer perfekt ind i alle slags rum, og vil give dit rum et personligt og elegant touch. Leveres med 2 armaturer på bagsiden. Højde: 120 cm. Længde: 80 cm.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/shade-mirror-rectangular-brun-sort-specktrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=364&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Specktrum_shade_mirror_black_brown_3500x3500.jpg</image_link><price>1499</price><categories><category>Specktrum</category><category>Spejle</category></categories></product><product><id>361</id><title>Shade Mirror Rectangular Grå/Blå- Spectrum</title><description>Højde: 120 cm. Længde: 80 cm. OBS! Der er i øjeblikket ventetid på denne vare. Kan dog stadig bestilles med rabat. Vare sendes så snart den modtages på lager.(Betaling hæves først ved afsending fra lager)</description><link>https://newnordichome.dk/vare/shade-mirror-rectangular-graa-blaa-spectrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=361&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Specktrum_shade_mirror_grey_blue_3500x3500.jpg</image_link><price>1499</price><categories><category>Specktrum</category><category>Spejle</category></categories></product><product><id>358</id><title>LAMPE, BOWL, GUNMETAL - House Doctor</title><description>DIA: 50,2 CM, H: 33 CM, E27, 40 W, 2,50 M LEDNING</description><link>https://newnordichome.dk/vare/lampe-bowl-gunmetal-house-doctor-kopier/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=358&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/web1200_white_cb0964_01.jpg</image_link><price>2499</price><categories><category>House Doctor</category><category>Lamper</category></categories></product><product><id>355</id><title>LAMPE, BOWL, MESSING - House Doctor</title><description>Mål: dia.: 50 cm, h.: 33,5 cm. E27, max 40 watt, ledning 3. meter.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/lampe-bowl-messing-house-doctor/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=355&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/web1200_white_cb0962_01.jpg</image_link><price>3499</price><categories><category>House Doctor</category><category>Lamper</category></categories></product><product><id>353</id><title>LAMPE, MOLECULAR, SORT/MESSING - House Doctor</title><description>Mål: b: 48 cm, h: 58 cm. E27, max 25 Watt, 3 m. ledning.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/lampe-molecular-sort-messing-house-doctor-2/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=353&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/web1200_white_cb0810_01.jpg</image_link><price>1995</price><categories><category>House Doctor</category><category>Lamper</category></categories></product><product><id>327</id><title>Spejl Loop, Messing - House Doctor</title><description>Loop spejl i messing fra House Doctor Elegant og stilrent design. Spejlet har en tynd messing kant og en lille cirkel øverst, som gør at spejlet let kan hænge på et søm. Loop spejlet er den perfekte finish i dit rum. Materialer: Spejlet er fremstillet i glas og messing. Bredde: 25 cm. Højde: 30 cm.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/spejl-loop-messing-house-doctor/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=327&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/web1200_white_pm0152_01.jpg</image_link><price>350</price><categories><category>House Doctor</category><category>Spejle</category></categories></product><product><id>325</id><title>Hylde Marble, Hvid Marmor- House Doctor</title><description>Lækker hvid marmorhylde fra House Doctor. Marmorhylden Marble har en flot glat overflade, der tilfører et flot og naturligt udtryk til indretningen. obs. hyldeknægte medfølger ikke. Kan evt. hænges op med elegant hyldeknægte af messing. L: 70 cm, B: 24 cm</description><link>https://newnordichome.dk/vare/hylde-marble-hvid-marmor-house-doctor/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=325&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/web1200_white_sa0900_01.jpg</image_link><price>450</price><categories><category>House Doctor</category><category>Hylder</category></categories></product><product><id>323</id><title>Molecular lampe  - House Doctor</title><description>Molecular lampe fra House Doctor. Den populære lampe fra Housdoctor, er en yderst dekorativ og meget elegant lampe fra House Doctor Molecular lampen er fremstillet af jern med sort coating og messing. Lampen kommer med Ca 3 mtr. ledning. Max 25 watt. B: 68 cm justerbar, H.: 78 cm E27 max 25 watt 3 m ledning medfølger Lampen leveres uden lyskilder.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/lampe-molecular-sort-messing-house-doctor/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=323&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/web1200_white_cb0811_01.jpg</image_link><price>1499</price><categories><category>House Doctor</category></categories></product><product><id>320</id><title>Sæbedispenser, Cement - House Doctor</title><description>Elegant rå sæbedispenser i cement fra House Doctor . Et flot touch på dit badeværelse eller køkken.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/saebedispenser-cement-house-doctor/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=320&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/web1200_white_tj0100_01.jpg</image_link><price>159</price><categories><category>Badeværelse</category><category>House Doctor</category></categories></product><product><id>317</id><title>Tandbørsteholder, Cement - House Doctor</title><description>Elegant rå tandbørste holder i cement. H: 11 cm D: 8 cm</description><link>https://newnordichome.dk/vare/tandboersteholder-cement-house-doctor/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=317&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/web1200_white_tj0101_01.jpg</image_link><price>99</price><categories><category>Badeværelse</category><category>House Doctor</category></categories></product><product><id>315</id><title>Mælkekande POT, grå - House Doctor</title><description>Super smuk POT mælkekande fra House Doctor. POT mælkekanden har en elegant minimalistisk form, som passer til din moderne indretning. Brug den som kande på middagsbordet eller som en flot dekorativ vase. Kanden er lavet af porcelæn og vaskes op i varmt vand. Mål: Dia: 6,5 cm x H: 10 cm Materiale: Porcelæn</description><link>https://newnordichome.dk/vare/maelkekande-pot-graa-house-doctor/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=315&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/web1200_white_lh0706_01.jpg</image_link><price>79</price><categories><category>Køkken</category></categories></product><product><id>313</id><title>Mælkekande POT, sort - House Doctor</title><description>Super smuk POT mælkekande fra House Doctor. POT mælkekanden har en elegant minimalistisk form, som passer til din moderne indretning. Brug den som kande på middagsbordet eller som en flot dekorativ vase. Kanden er lavet af porcelæn og vaskes op i varmt vand. Mål: Dia: 6,5 cm x H: 10 cm Materiale: Porcelæn</description><link>https://newnordichome.dk/vare/maelkekande-pot-sort-house-doctor/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=313&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/web1200_white_lh0607_01.jpg</image_link><price>79</price><categories><category>House Doctor</category><category>Køkken</category></categories></product><product><id>309</id><title>Kaffekande POT, Grå - House Doctor</title><description>Elegant POT kaffekande fra House Doctor. House Doctor har forvandet en alminde hverdagsting, til en smuk, dekorativ og minimalisit detalje til din indretning, som passer ind til de fleste indretninger. 80% Porcelæn, 20 % rustfrit stål. Mål: Dia: 10 cm x H: 20 cm Materiale: Porcelæn og rustfrit stål</description><link>https://newnordichome.dk/vare/kaffekande-pot-graa-house-doctor/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=309&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/web1200_white_lh0700_01.jpg</image_link><price>349</price><categories><category>House Doctor</category><category>Køkken</category></categories></product><product><id>306</id><title>Kaffekande POT, Sort - House Doctor</title><description>Elegant POT kaffekande fra House Doctor. House Doctor har forvandet en alminde hverdagsting, til en smuk, dekorativ og minimalisit detalje til din indretning, som passer ind til de fleste indretninger. 80% Porcelæn, 20 % rustfrit stål. Mål: Dia: 10 cm x H: 20 cm Materiale: Porcelæn og rustfrit stål</description><link>https://newnordichome.dk/vare/kaffekande-pot-house-doctor/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=306&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/web1200_white_lh0602_01.jpg</image_link><price>349</price><categories><category>House Doctor</category><category>Køkken</category></categories></product><product><id>302</id><title>Frokosttallerken Nord, Blå/Grøn 28 cm - House Doctor</title><description>Dæk et flot bord når du har gæster med tallerkener fra House Doctor.smukke Nord-kollektion er inspireret af det nordiske udtryk og er fremstillet i stentøj, hvorfor to tallerkener ikke er ens. Miks de smukke Nord tallerkener på kryds og tværs af farvenuancer, og med andre materialer for at skabe et unikt og spændende bord. Designet er rustikt, men samtidig enkelt og passer til den skandinaviske indretning. Nord tallerken tåler opvaskemaskine. Farve og finish kan variere.   Denne Nord tallerken er en spisetallerken med en diameter på 28 cm.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/frokosttallerken-nord-blaa-groen-28-cm-house-docto/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=302&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/web1200_white_ch0961_01.jpg</image_link><price>180</price><categories><category>House Doctor</category><category>Keramik</category></categories></product><product><id>298</id><title>Frokosttallerken Nord, Blå/Grøn 22 cm - House Doctor</title><description>Dæk et flot bord når du har gæster med tallerkener fra House Doctor.smukke Nord-kollektion er inspireret af det nordiske udtryk og er fremstillet i stentøj, hvorfor to tallerkener ikke er ens. Miks de smukke Nord tallerkener på kryds og tværs af farvenuancer, og med andre materialer for at skabe et unikt og spændende bord. Designet er rustikt, men samtidig enkelt og passer til den skandinaviske indretning. Nord tallerken tåler opvaskemaskine. Farve og finish kan variere.   Denne Nord tallerken er en frokosttallerken med en diameter på 22 cm.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/frokosttallerken-nord-blaa-groen-22-cm-house-doctor/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=298&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/web1200_white_ch0951_01.jpg</image_link><price>120</price><categories><category>Keramik</category></categories></product><product><id>296</id><title>Meraki opvaskemiddel - Sand Dunes 500 ml.</title><description>Meraki Opvaskemiddel - Sand Dunes 500 ml. Opvaskemidlen fra Meraki har en skøn duft af Sand Dunes, som er en blanding af  appelsin og citrus, rosmarin, mynte og grøn Iris. Brug 1 pump opvaskesæbe til 5 liter vand. Den må dog ikke bruges i opvaskemaskine.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/meraki-opvaskemiddel-sand-dunes-500-ml/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=296&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/web1200_white_mkhc100_01.jpg</image_link><price>100</price><categories><category>Meraki</category><category>Sæber &amp;amp; Creme</category></categories></product><product><id>293</id><title>Meraki håndsæbe - Cotton Haze</title><description>Meraki Håndsæbe Cotton Haze, 500 ml. Effektiv og mild håndsæbe med en varm og mild krydret duft. Håndsæben fra Meraki er fri for parabener og farvestoffer, og lavet af de bedste ingredienser fra naturen.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/meraki-haandsaebe-cotton-haze/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=293&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/web1200_white_mkhc110_01.jpg</image_link><price>120</price><categories><category>Meraki</category><category>Sæber &amp;amp; Creme</category></categories></product><product><id>291</id><title>Meraki håndcreme - Silky Mist</title><description>Lækker økologisk håndcreme, Silky Mist fra Meraki. Håndcremen er velegnet til alle hudtyper, og giver hænderne ekstra pleje og fugt.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/meraki-haandcreme-silky-mist/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=291&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/web1200_white_mkas42_01.jpg</image_link><price>130</price><categories><category>Beauty</category><category>Meraki</category></categories></product><product><id>286</id><title>Møns Klint 03 - Photomood 70x100</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/moens-klint-03-photomood/?attribute_stoerrelse=70x100&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=286&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Mønsklintvandret-kvadrat.jpg</image_link><price>499</price><categories><category>Photomood</category><category>Plakater</category></categories></product><product><id>282</id><title>Møns Klint 03 - Photomood 16x24</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/moens-klint-03-photomood/?attribute_stoerrelse=16x24&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=282&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Mønsklintvandret-kvadrat.jpg</image_link><price>99</price><categories><category>Photomood</category><category>Plakater</category></categories></product><product><id>283</id><title>Møns Klint 03 - Photomood 20x30</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/moens-klint-03-photomood/?attribute_stoerrelse=20x30&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=283&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Mønsklintvandret-kvadrat.jpg</image_link><price>149</price><categories><category>Photomood</category><category>Plakater</category></categories></product><product><id>284</id><title>Møns Klint 03 - Photomood 30X40</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/moens-klint-03-photomood/?attribute_stoerrelse=30X40&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=284&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Mønsklintvandret-kvadrat.jpg</image_link><price>199</price><categories><category>Photomood</category><category>Plakater</category></categories></product><product><id>285</id><title>Møns Klint 03 - Photomood 50x70</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/moens-klint-03-photomood/?attribute_stoerrelse=50x70&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=285&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Mønsklintvandret-kvadrat.jpg</image_link><price>499</price><categories><category>Photomood</category><category>Plakater</category></categories></product><product><id>278</id><title>Møns Klint 02 - Photomood 50x70</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/moens-klint-02-photomood-kopier/?attribute_stoerrelse=50x70&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=278&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Mønsklint02-kvadrat.jpg</image_link><price>499</price><categories><category>Photomood</category><category>Plakater</category></categories></product><product><id>279</id><title>Møns Klint 02 - Photomood 70x100</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/moens-klint-02-photomood-kopier/?attribute_stoerrelse=70x100&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=279&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Mønsklint02-kvadrat.jpg</image_link><price>499</price><categories><category>Photomood</category><category>Plakater</category></categories></product><product><id>275</id><title>Møns Klint 02 - Photomood 16x24</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/moens-klint-02-photomood-kopier/?attribute_stoerrelse=16x24&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=275&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Mønsklint02-kvadrat.jpg</image_link><price>99</price><categories><category>Photomood</category><category>Plakater</category></categories></product><product><id>276</id><title>Møns Klint 02 - Photomood 20x30</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/moens-klint-02-photomood-kopier/?attribute_stoerrelse=20x30&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=276&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Mønsklint02-kvadrat.jpg</image_link><price>149</price><categories><category>Photomood</category><category>Plakater</category></categories></product><product><id>277</id><title>Møns Klint 02 - Photomood 30X40</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/moens-klint-02-photomood-kopier/?attribute_stoerrelse=30X40&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=277&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Mønsklint02-kvadrat.jpg</image_link><price>199</price><categories><category>Photomood</category><category>Plakater</category></categories></product><product><id>268</id><title>Bregne - Photomood 20x30</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/bregne-photomood/?attribute_stoerrelse=20x30&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=268&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Bregne-kvadrat.jpg</image_link><price>149</price><categories><category>Plakater</category></categories></product><product><id>269</id><title>Bregne - Photomood 30X40</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/bregne-photomood/?attribute_stoerrelse=30X40&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=269&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Bregne-kvadrat.jpg</image_link><price>199</price><categories><category>Plakater</category></categories></product><product><id>270</id><title>Bregne - Photomood 50x70</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/bregne-photomood/?attribute_stoerrelse=50x70&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=270&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Bregne-kvadrat.jpg</image_link><price>499</price><categories><category>Plakater</category></categories></product><product><id>271</id><title>Bregne - Photomood 70x100</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/bregne-photomood/?attribute_stoerrelse=70x100&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=271&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Bregne-kvadrat.jpg</image_link><price>499</price><categories><category>Plakater</category></categories></product><product><id>267</id><title>Bregne - Photomood 16x24</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/bregne-photomood/?attribute_stoerrelse=16x24&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=267&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Bregne-kvadrat.jpg</image_link><price>99</price><categories><category>Plakater</category></categories></product><product><id>261</id><title>Møns Klint 01- Photomood 16x24</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/moens-klint-01-photomood/?attribute_stoerrelse=16x24&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=261&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Mønsklint-kvadrat.jpg</image_link><price>99</price><categories><category>Photomood</category><category>Plakater</category></categories></product><product><id>262</id><title>Møns Klint 01- Photomood 20x30</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/moens-klint-01-photomood/?attribute_stoerrelse=20x30&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=262&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Mønsklint-kvadrat.jpg</image_link><price>149</price><categories><category>Photomood</category><category>Plakater</category></categories></product><product><id>263</id><title>Møns Klint 01- Photomood 30X40</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/moens-klint-01-photomood/?attribute_stoerrelse=30X40&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=263&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Mønsklint-kvadrat.jpg</image_link><price>199</price><categories><category>Photomood</category><category>Plakater</category></categories></product><product><id>264</id><title>Møns Klint 01- Photomood 50x70</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/moens-klint-01-photomood/?attribute_stoerrelse=50x70&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=264&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Mønsklint-kvadrat.jpg</image_link><price>499</price><categories><category>Photomood</category><category>Plakater</category></categories></product><product><id>265</id><title>Møns Klint 01- Photomood 70x100</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/moens-klint-01-photomood/?attribute_stoerrelse=70x100&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=265&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Mønsklint-kvadrat.jpg</image_link><price>499</price><categories><category>Photomood</category><category>Plakater</category></categories></product><product><id>256</id><title>Silk - Photomood 30X40</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/silk-photomood/?attribute_stoerrelse=30X40&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=256&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Silk-kvadrat.jpg</image_link><price>199</price><categories><category>Photomood</category><category>Plakater</category></categories></product><product><id>257</id><title>Silk - Photomood 50x70</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/silk-photomood/?attribute_stoerrelse=50x70&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=257&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Silk-kvadrat.jpg</image_link><price>499</price><categories><category>Photomood</category><category>Plakater</category></categories></product><product><id>258</id><title>Silk - Photomood 70x100</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/silk-photomood/?attribute_stoerrelse=70x100&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=258&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Silk-kvadrat.jpg</image_link><price>499</price><categories><category>Photomood</category><category>Plakater</category></categories></product><product><id>254</id><title>Silk - Photomood 16x24</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/silk-photomood/?attribute_stoerrelse=16x24&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=254&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Silk-kvadrat.jpg</image_link><price>99</price><categories><category>Photomood</category><category>Plakater</category></categories></product><product><id>255</id><title>Silk - Photomood 20x30</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/silk-photomood/?attribute_stoerrelse=20x30&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=255&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Silk-kvadrat.jpg</image_link><price>149</price><categories><category>Photomood</category><category>Plakater</category></categories></product><product><id>247</id><title>Fødselsplakat Elefant, Dreng - Photomood 16x24</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke. Ved betaling skal du under "Bemærkninger til ordre" i højre side skrive følgende informationer, som skal stå på plakaten: Navn: Fødselsdato og tidspunkt: Vægt i gram: Højde/længde:</description><link>https://newnordichome.dk/vare/foedselsplakat-elefant-dreng-photomood/?attribute_stoerrelse=16x24&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=247&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Fødselsplakat-dreng-kvadrat.jpg</image_link><price>99</price><categories><category>Photomood</category><category>Plakater</category></categories></product><product><id>248</id><title>Fødselsplakat Elefant, Dreng - Photomood 20x30</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke. Ved betaling skal du under "Bemærkninger til ordre" i højre side skrive følgende informationer, som skal stå på plakaten: Navn: Fødselsdato og tidspunkt: Vægt i gram: Højde/længde:</description><link>https://newnordichome.dk/vare/foedselsplakat-elefant-dreng-photomood/?attribute_stoerrelse=20x30&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=248&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Fødselsplakat-dreng-kvadrat.jpg</image_link><price>149</price><categories><category>Photomood</category><category>Plakater</category></categories></product><product><id>249</id><title>Fødselsplakat Elefant, Dreng - Photomood 30X40</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke. Ved betaling skal du under "Bemærkninger til ordre" i højre side skrive følgende informationer, som skal stå på plakaten: Navn: Fødselsdato og tidspunkt: Vægt i gram: Højde/længde:</description><link>https://newnordichome.dk/vare/foedselsplakat-elefant-dreng-photomood/?attribute_stoerrelse=30X40&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=249&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Fødselsplakat-dreng-kvadrat.jpg</image_link><price>199</price><categories><category>Photomood</category><category>Plakater</category></categories></product><product><id>250</id><title>Fødselsplakat Elefant, Dreng - Photomood 50x70</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke. Ved betaling skal du under "Bemærkninger til ordre" i højre side skrive følgende informationer, som skal stå på plakaten: Navn: Fødselsdato og tidspunkt: Vægt i gram: Højde/længde:</description><link>https://newnordichome.dk/vare/foedselsplakat-elefant-dreng-photomood/?attribute_stoerrelse=50x70&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=250&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Fødselsplakat-dreng-kvadrat.jpg</image_link><price>499</price><categories><category>Photomood</category><category>Plakater</category></categories></product><product><id>251</id><title>Fødselsplakat Elefant, Dreng - Photomood 70x100</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke. Ved betaling skal du under "Bemærkninger til ordre" i højre side skrive følgende informationer, som skal stå på plakaten: Navn: Fødselsdato og tidspunkt: Vægt i gram: Højde/længde:</description><link>https://newnordichome.dk/vare/foedselsplakat-elefant-dreng-photomood/?attribute_stoerrelse=70x100&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=251&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Fødselsplakat-dreng-kvadrat.jpg</image_link><price>499</price><categories><category>Photomood</category><category>Plakater</category></categories></product><product><id>242</id><title>Woman - Photomood 50x70</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/woman-photomood-kopier/?attribute_stoerrelse=50x70&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=242&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Woman1.jpg</image_link><price>499</price><categories><category>Photomood</category><category>Plakater</category></categories></product><product><id>243</id><title>Woman - Photomood 70x100</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/woman-photomood-kopier/?attribute_stoerrelse=70x100&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=243&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Woman1.jpg</image_link><price>499</price><categories><category>Photomood</category><category>Plakater</category></categories></product><product><id>239</id><title>Woman - Photomood 16x24</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/woman-photomood-kopier/?attribute_stoerrelse=16x24&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=239&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Woman1.jpg</image_link><price>99</price><categories><category>Photomood</category><category>Plakater</category></categories></product><product><id>240</id><title>Woman - Photomood 20x30</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/woman-photomood-kopier/?attribute_stoerrelse=20x30&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=240&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Woman1.jpg</image_link><price>149</price><categories><category>Photomood</category><category>Plakater</category></categories></product><product><id>241</id><title>Woman - Photomood 30X40</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/woman-photomood-kopier/?attribute_stoerrelse=30X40&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=241&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Woman1.jpg</image_link><price>199</price><categories><category>Photomood</category><category>Plakater</category></categories></product><product><id>232</id><title>Aussie Stone - Photomood 16x24</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/aussie-stone-photomood/?attribute_stoerrelse=16x24&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=232&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Kvadrat-13-12ap.jpg</image_link><price>99</price><categories><category>Photomood</category><category>Plakater</category></categories></product><product><id>233</id><title>Aussie Stone - Photomood 20x30</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/aussie-stone-photomood/?attribute_stoerrelse=20x30&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=233&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Kvadrat-13-12ap.jpg</image_link><price>149</price><categories><category>Photomood</category><category>Plakater</category></categories></product><product><id>234</id><title>Aussie Stone - Photomood 30X40</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/aussie-stone-photomood/?attribute_stoerrelse=30X40&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=234&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Kvadrat-13-12ap.jpg</image_link><price>199</price><categories><category>Photomood</category><category>Plakater</category></categories></product><product><id>235</id><title>Aussie Stone - Photomood 50x70</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/aussie-stone-photomood/?attribute_stoerrelse=50x70&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=235&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Kvadrat-13-12ap.jpg</image_link><price>499</price><categories><category>Photomood</category><category>Plakater</category></categories></product><product><id>236</id><title>Aussie Stone - Photomood 70x100</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/aussie-stone-photomood/?attribute_stoerrelse=70x100&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=236&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Kvadrat-13-12ap.jpg</image_link><price>499</price><categories><category>Photomood</category><category>Plakater</category></categories></product><product><id>223</id><title>Sea - Photomood 16x24</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/black-deer-photomood-kopier-kopier/?attribute_stoerrelse=16x24&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=223&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Sea-kvadratisk.jpg</image_link><price>99</price><categories><category>Photomood</category><category>Plakater</category></categories></product><product><id>224</id><title>Sea - Photomood 20x30</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/black-deer-photomood-kopier-kopier/?attribute_stoerrelse=20x30&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=224&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Sea-kvadratisk.jpg</image_link><price>149</price><categories><category>Photomood</category><category>Plakater</category></categories></product><product><id>225</id><title>Sea - Photomood 30X40</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/black-deer-photomood-kopier-kopier/?attribute_stoerrelse=30X40&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=225&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Sea-kvadratisk.jpg</image_link><price>199</price><categories><category>Photomood</category><category>Plakater</category></categories></product><product><id>226</id><title>Sea - Photomood 50x70</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/black-deer-photomood-kopier-kopier/?attribute_stoerrelse=50x70&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=226&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Sea-kvadratisk.jpg</image_link><price>499</price><categories><category>Photomood</category><category>Plakater</category></categories></product><product><id>227</id><title>Sea - Photomood 70x100</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/black-deer-photomood-kopier-kopier/?attribute_stoerrelse=70x100&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=227&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Sea-kvadratisk.jpg</image_link><price>499</price><categories><category>Photomood</category><category>Plakater</category></categories></product><product><id>213</id><title>Stay Unique - Photomood 16x24</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/black-deer-photomood-kopier/?attribute_stoerrelse=16x24&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=213&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Stayuniquee2.jpg</image_link><price>99</price><categories><category>Plakater</category></categories></product><product><id>214</id><title>Stay Unique - Photomood 20x30</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/black-deer-photomood-kopier/?attribute_stoerrelse=20x30&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=214&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Stayuniquee2.jpg</image_link><price>149</price><categories><category>Plakater</category></categories></product><product><id>215</id><title>Stay Unique - Photomood 30X40</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/black-deer-photomood-kopier/?attribute_stoerrelse=30X40&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=215&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Stayuniquee2.jpg</image_link><price>199</price><categories><category>Plakater</category></categories></product><product><id>216</id><title>Stay Unique - Photomood 50x70</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/black-deer-photomood-kopier/?attribute_stoerrelse=50x70&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=216&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Stayuniquee2.jpg</image_link><price>499</price><categories><category>Plakater</category></categories></product><product><id>217</id><title>Stay Unique - Photomood 70x100</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/black-deer-photomood-kopier/?attribute_stoerrelse=70x100&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=217&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Stayuniquee2.jpg</image_link><price>499</price><categories><category>Plakater</category></categories></product><product><id>207</id><title>Fødselsplakat Elefant, Pige - Photomood 30X40</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke. Ved betaling skal du under "Bemærkninger til ordre" i højre side skrive følgende informationer, som skal stå på plakaten: Navn: Fødselsdato og tidspunkt: Vægt i gram: Højde/længde: OBS!!! FØDSELSPLAKATER KAN IKKE RETURNERES.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/foedselsplakat-elefant-pige-photomood/?attribute_stoerrelse=30X40&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=207&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Fødselsplakat-pige-kvadrat.jpg</image_link><price>199</price><categories><category>Photomood</category><category>Plakater</category></categories></product><product><id>208</id><title>Fødselsplakat Elefant, Pige - Photomood 50x70</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke. Ved betaling skal du under "Bemærkninger til ordre" i højre side skrive følgende informationer, som skal stå på plakaten: Navn: Fødselsdato og tidspunkt: Vægt i gram: Højde/længde: OBS!!! FØDSELSPLAKATER KAN IKKE RETURNERES.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/foedselsplakat-elefant-pige-photomood/?attribute_stoerrelse=50x70&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=208&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Fødselsplakat-pige-kvadrat.jpg</image_link><price>499</price><categories><category>Photomood</category><category>Plakater</category></categories></product><product><id>209</id><title>Fødselsplakat Elefant, Pige - Photomood 70x100</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke. Ved betaling skal du under "Bemærkninger til ordre" i højre side skrive følgende informationer, som skal stå på plakaten: Navn: Fødselsdato og tidspunkt: Vægt i gram: Højde/længde: OBS!!! FØDSELSPLAKATER KAN IKKE RETURNERES.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/foedselsplakat-elefant-pige-photomood/?attribute_stoerrelse=70x100&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=209&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Fødselsplakat-pige-kvadrat.jpg</image_link><price>499</price><categories><category>Photomood</category><category>Plakater</category></categories></product><product><id>205</id><title>Fødselsplakat Elefant, Pige - Photomood 16x24</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke. Ved betaling skal du under "Bemærkninger til ordre" i højre side skrive følgende informationer, som skal stå på plakaten: Navn: Fødselsdato og tidspunkt: Vægt i gram: Højde/længde: OBS!!! FØDSELSPLAKATER KAN IKKE RETURNERES.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/foedselsplakat-elefant-pige-photomood/?attribute_stoerrelse=16x24&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=205&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Fødselsplakat-pige-kvadrat.jpg</image_link><price>99</price><categories><category>Photomood</category><category>Plakater</category></categories></product><product><id>206</id><title>Fødselsplakat Elefant, Pige - Photomood 20x30</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin. *Ramme medfølger ikke. Ved betaling skal du under "Bemærkninger til ordre" i højre side skrive følgende informationer, som skal stå på plakaten: Navn: Fødselsdato og tidspunkt: Vægt i gram: Højde/længde: OBS!!! FØDSELSPLAKATER KAN IKKE RETURNERES.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/foedselsplakat-elefant-pige-photomood/?attribute_stoerrelse=20x30&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=206&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Fødselsplakat-pige-kvadrat.jpg</image_link><price>149</price><categories><category>Photomood</category><category>Plakater</category></categories></product><product><id>199</id><title>Black Deer - Photomood 16x24</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/black-deer-photomood/?attribute_stoerrelse=16x24&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=199&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Kvadratisk2.jpg</image_link><price>99</price><categories><category>Photomood</category><category>Plakater</category></categories></product><product><id>200</id><title>Black Deer - Photomood 20x30</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/black-deer-photomood/?attribute_stoerrelse=20x30&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=200&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Kvadratisk2.jpg</image_link><price>149</price><categories><category>Photomood</category><category>Plakater</category></categories></product><product><id>201</id><title>Black Deer - Photomood 30X40</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/black-deer-photomood/?attribute_stoerrelse=30X40&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=201&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Kvadratisk2.jpg</image_link><price>199</price><categories><category>Photomood</category><category>Plakater</category></categories></product><product><id>202</id><title>Black Deer - Photomood 50x70</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/black-deer-photomood/?attribute_stoerrelse=50x70&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=202&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Kvadratisk2.jpg</image_link><price>499</price><categories><category>Photomood</category><category>Plakater</category></categories></product><product><id>203</id><title>Black Deer - Photomood 70x100</title><description>Photomood laver unikke plakater i lækker kvalitet. papirkvalitet: 170gr fotosatin *Ramme medfølger ikke.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/black-deer-photomood/?attribute_stoerrelse=70x100&amp;utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=203&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Kvadratisk2.jpg</image_link><price>499</price><categories><category>Photomood</category><category>Plakater</category></categories></product><product><id>183</id><title>Daytona pude Burgundy - Specktrum</title><description>Daytona pude i farven Burgundy fra Specktrum Farve Burgundy Længde 45 cm Materiale Fløjl Bredde 45 cm Med sin elegante og klassiske - men samtidig moderne udseende er puden et dekorativt designelement. Tilføj et ekstra touch til indretningen med denne iøjnefaldende pude. Pude serien er lavet af tyk, høj kvalitet mønster velour. Tilføj, Mix, Match og Kombiner Specktrum Pillows for at finde de perfekte kombinationer og udtryk. Bemærk venligst at dansk produceret pudefyldning er inkluderet. Daytona kollektionen er inspireret af Hollywoods 60'ere.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/daytona-pude-burgundy-specktrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=183&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/specktrum_daytona_pillow_burgundy_1200x1200.jpg</image_link><price>249</price><categories><category>Puder</category><category>Specktrum</category></categories></product><product><id>181</id><title>Handwoven Wool Rug Small - Spectrum</title><description>Farve Grå/Hvid Længde 140 cm Materiale 80% Uld, 20% Bomuld Vaske instruktion Dry Clean only Bredde 80 cm Blødt uldtæppe i grå og hvid med design inspiration fra det moderne sildebensmønster. Kombinationen af det geometriske mønster, farveskalaen og de forskellige lag giver et moderne og stilfuldt udseende. Brug tæppet et sted - eller overalt - i hjemmet, hvor du vil skabe en rolig og fordybende følelse og samtidig udtrykke din unikke og personlige stil. Tæppet er håndvævet, hvilket gør hver tæppe unik.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/handwoven-wool-rug-small-spectrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=181&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/produktbillede_wool_rug-small_1200x1200.jpg</image_link><price>899</price><categories><category>Specktrum</category><category>Tæpper</category></categories></product><product><id>179</id><title>Handwoven Cotton Rug Small - Specktrum</title><description>Farve Sort, Hvid, Cream Længde 140 Materiale 100% Bomuld Vaske instruktion Dry Clean Only Bredde 80 Håndvævet bomuldstæppe i lyse nordiske farver. Håndvævet bomuldstæppe i lys, nordiske farver. Med sin lette og bløde farvepalet, klare linjer og ekstra hygge gør tæppet det perfekte tilbehør til husets favoritsport. Det grafiske udtryk er en fortolkning af det klassiske sildbenmønster. Tæppet består af 2 lag for at opnå en mere skarp effekt - og for at skabe det ekstra udseende. De tonede nordiske farver kombineret med grafisk print giver et sikkert moderne udseende. Hvert tæppe er håndvævet, hvilket gør hver tæppe unik. Fordi smukke hjem fortjener smukke tæpper.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/handwoven-cotton-rug-small-spectrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=179&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/produktbillede_cotton_rug-small_1200x1200.jpg</image_link><price>375</price><categories><category>Tæpper</category></categories></product><product><id>177</id><title>Roaring Vase Cylinder champaign - Specktrum</title><description>Color Clear, Grå, Champaign Højde 20 cm Materiale Glas Bredde 15 cm Detaljeret glasvase med mange muligheder. Det delikate og smukke glasmønster kombineret med de bløde farver giver et samlet unikt udtryk. Brug den til at vise smukke blomster eller grønne grene. Brug den til at lagre dine yndlingsgenstande eller brug den blot i din indretning som den er.  Roaring kollektionen er inspireret af luksuriøst vintageglas.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/roaring-vase-cylinder-champaign-specktrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=177&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Specktrum_-_Roaring_vase_-_cylinder_-champaign_1200x1200.jpg</image_link><price>249</price><categories><category>Specktrum</category><category>Vaser</category></categories></product><product><id>173</id><title>Roaring Vase Cylinder Grå - Specktrum</title><description>Color Clear, Grå, Champaign Højde 20 cm Materiale Glas Bredde 15 cm Detaljeret glasvase med mange muligheder. Det delikate og smukke glasmønster kombineret med de bløde farver giver et samlet unikt udtryk. Brug den til at vise smukke blomster eller grønne grene. Brug den til at lagre dine yndlingsgenstande eller brug den blot i din indretning som den er.  Roaring kollektionen er inspireret af luksuriøst vintageglas.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/roaring-vase-cylinder-graa-specktrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=173&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Specktrum_-_Roaring_vase_-_cylinder_-_Grey_1200x1200-1.jpg</image_link><price>249</price><categories><category>Specktrum</category><category>Vaser</category></categories></product><product><id>169</id><title>Roaring Vase Cylinder Clear - Specktrum</title><description>Color Clear, Grå, Champaign Højde 20 cm Materiale Glas Bredde 15 cm Detaljeret glasvase med mange muligheder. Det delikate og smukke glasmønster kombineret med de bløde farver giver et samlet unikt udtryk. Brug den til at vise smukke blomster eller grønne grene. Brug den til at lagre dine yndlingsgenstande eller brug den blot i din indretning som den er.  Roaring kollektionen er inspireret af luksuriøst vintageglas.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/roaring-vase-cylinder-clear-spectrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=169&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/Specktrum_-_Roaring_vase_-_cylinder_-_Clear_1200x1200.jpg</image_link><price>249</price><categories><category>Specktrum</category><category>Vaser</category></categories></product><product><id>167</id><title>Roaring Vase Stacked Grå - Spectrum</title><description>Farver Clear, Grå, Champaign Højde 24 cm Materiale Glas Bredde 12 cm Detaljeres glasvase som passer ind i mange indretnings muligheder. Det delikate og dejlige glasmønster kombineret med de bløde farver giver et flot udtryk. Brug den til at vise smukke blomster eller grønne grene. Brug den til at lagre dine yndlingsgenstande eller blot bruge den til at vise formål. Roaring Collection er inspireret af luksuriøst vintageglas.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/roaring-vase-stacked-graa-spectrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=167&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/roaring_vase_stacked_grey_1200x1200.jpg</image_link><price>299</price><categories><category>Specktrum</category><category>Vaser</category></categories></product><product><id>163</id><title>Roaring Vase Stacked Clear - Spectrum</title><description>Farver Clear, Grå, Champaign Højde 24 cm Materiale Glas Bredde 12 cm Detaljeres glasvase som passer ind i mange indretnings muligheder. Det delikate og dejlige glasmønster kombineret med de bløde farver giver et flot udtryk. Brug den til at vise smukke blomster eller grønne grene. Brug den til at lagre dine yndlingsgenstande eller blot bruge den til at vise formål. Roaring Collection er inspireret af luksuriøst vintageglas.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/roaring-vase-stacked-clear-spectrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=163&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/roaring_base_stacked_clear_1200x1200.jpg</image_link><price>299</price><categories><category>Specktrum</category><category>Vaser</category></categories></product><product><id>160</id><title>Shade Mirror Round Grå/Blå- Spectrum</title><description>Farve Grå/Blå, Sort/Brun Materiale Spejl Bredde Diameter 90 cm Shade Mirror er et spejl der emmer af antik luksus, med dets unikke mønster. Shade Mirror passer perfekt ind i alle slags rum, og vil give dit rum et personligt og elegant touch. Leveres med 2 armaturer på bagsiden.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/shade-mirror-round-graa-blaa-spectrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=160&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/antique_round_mirror_grey_blue_1200x1200.jpg</image_link><price>1499</price><categories><category>Specktrum</category><category>Spejle</category></categories></product><product><id>155</id><title>Shade Mirror Round Sort/Brun- Spectrum</title><description>Farve Grå/Blå, Sort/Brun Materiale Spejl Bredde Diameter 90 cm Shade Mirror er et spejl der emmer af antik luksus, med dets unikke mønster. Shade Mirror passer perfekt ind i alle slags rum, og vil give dit rum et personligt og elegant touch. Leveres med 2 armaturer på bagsiden.</description><link>https://newnordichome.dk/vare/shade-mirror-round-spectrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=155&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/antique_round_black_brown_1200x1200.jpg</image_link><price>1499</price><categories><category>Specktrum</category><category>Spejle</category></categories></product><product><id>130</id><title>Ball Pendant lampe clear- Specktrum</title><description>Specktrums Ball Pendant lampe stråler af elegance og god stil Med sin 30 cm store velformede glasskærm kombineret med de mange håndplukket afbalancerede farver, er der plads til at skabe din unikke og elskede lysløsning. The Ball Lamp Serien kombinerer skønhed, minimalisme og enkelhed, med et strejf af kølige industrielle vibes. En lampe, flere udtryk Vi anbefaler at bruge forskellige pærer for at få forskellige udtryk. Ball serien er inspireret af de norditalienske gasgade lys fra atten hundrede. Læs mere i relateret Specktrum Teaser her. Pære ikke inkluderet. Farve Varm grå, klar Materiale Glas, Metal Pære type E27 Bredde 30 cm i diameter. Hole size 7 cm. Ledning 3 m sort fabrik ledning</description><link>https://newnordichome.dk/vare/ball-pendant-lampe-clear-specktrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=130&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/6N5A9700_1200x1200.jpg</image_link><price>1049</price><categories><category>Lamper</category><category>Specktrum</category></categories></product><product><id>128</id><title>Ball Pendant lampe varm grå - Specktrum</title><description>Specktrums Ball Pendant lampe stråler af elegance og god stil Med sin 30 cm store velformede glasskærm kombineret med de mange håndplukket afbalancerede farver, er der plads til at skabe din unikke og elskede lysløsning. The Ball Lamp Serien kombinerer skønhed, minimalisme og enkelhed, med et strejf af kølige industrielle vibes. En lampe, flere udtryk Vi anbefaler at bruge forskellige pærer for at få forskellige udtryk. Ball serien er inspireret af de norditalienske gasgade lys fra atten hundrede. Læs mere i relateret Specktrum Teaser her. Pære ikke inkluderet. Farve Varm grå, klar Materiale Glas, Metal Pære type E27 Bredde 30 cm i diameter. Hole size 7 cm. Ledning 3 m sort fabrik ledning</description><link>https://newnordichome.dk/vare/ball-pendant-lampe-varm-graa-specktrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=128&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/6N5A9703_1200x1200.jpg</image_link><price>1049</price><categories><category>Lamper</category><category>Specktrum</category></categories></product><product><id>115</id><title>Super Nova Bowl</title><description>Super Nova skål er en farverig og luksuriøs touch til dit bord. Med de unikke farveaspekter er der et bredt spektrum af muligheder for at blande, matche og kombinere med andre produkter fra New Nordic Home. Brug de specielle skåle til at tilføje et farverigt, raffineret og legende twist til dit bordservise. Hver skål virker unik, hvilket vi refererer til som helt ufuldkommen. Farve Lys Blå Vaskeanvisning Tåler vaskemaskine Højde 6 cm Materiale Porcelain Bredde 18 cm</description><link>https://newnordichome.dk/vare/super-nova-bowl/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=115&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/produktbillede_supernova_bowl_light_blue_1200x1200.jpg</image_link><price>149</price><categories><category>Keramik</category><category>Specktrum</category></categories></product><product><id>114</id><title>Flow vase grøn - Specktrum</title><description>Flow vase i farven grøn fra Specktrum. Flow vase er karakteriseret med vasens detaljeret glas mønster. Det delikate ogsmukke glasmønster gør flow vasen nem at kombinere og matche med mange farver og andet interiør. Flow vasen findes i 4 farver hos New Nordic Home: Champangne, Lys grå, grå &amp; grøn. Brug den til at vise smukke blomster eller grønne grene. Elle brug den til at lagre dine yndlingsartikler eller lad flow vasen blot stå elegant som den er. Farve Grøn, Champagne, Lys grå, Grå Højde 19 cm Materiale Glas Vaske instruktion Kun håndvaske Bredde 15 cm</description><link>https://newnordichome.dk/vare/flow-vase-groen-specktrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=114&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/flow_vase_green_1200x1200.jpg</image_link><price>249</price><categories><category>Specktrum</category><category>Vaser</category></categories></product><product><id>112</id><title>Flow vase champagne - Specktrum</title><description>Flow vase er karakteriseret med vasens detaljeret glas mønster. Det delikate ogsmukke glasmønster gør flow vasen nem at kombinere og matche med mange farver og andet interiør. Flow vasen findes i 4 farver hos New Nordic Home: Champangne, Lys grå, grå &amp; grøn. Brug den til at vise smukke blomster eller grønne grene. Elle brug den til at lagre dine yndlingsartikler eller lad flow vasen blot stå elegant som den er. Farve Champagne Højde 19 cm Materiale Glas Vaske instruktion Kun håndvask Bredde 15 cm</description><link>https://newnordichome.dk/vare/flow-vase-champagne-specktrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=112&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/flow_vase_champaign_1200x1200.jpg</image_link><price>249</price><categories><category>Specktrum</category><category>Vaser</category></categories></product><product><id>111</id><title>Flow vase grå - Specktrum</title><description>Flow vase er karakteriseret med vasens detaljeret glas mønster. Det delikate ogsmukke glasmønster gør flow vasen nem at kombinere og matche med mange farver og andet interiør. Flow vasen findes i 4 farver hos New Nordic Home: Champangne, Lys grå, grå &amp; grøn. Brug den til at vise smukke blomster eller grønne grene. Elle brug den til at lagre dine yndlingsartikler eller lad flow vasen blot stå elegant som den er. Farve Grøn, Champagne, Lys grå, Grå Højde 19 cm Materiale Glas Vaske instruktion Kun håndvaske Bredde 15 cm</description><link>https://newnordichome.dk/vare/flow-vase-graa-specktrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=111&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/flow_vase_dark_grey_1200x1200.jpg</image_link><price>249</price><categories><category>Specktrum</category><category>Vaser</category></categories></product><product><id>103</id><title>Flow vase lys grå - Specktrum</title><description>Flow vase er karakteriseret med vasens detaljeret glas mønster. Det delikate ogsmukke glasmønster gør flow vasen nem at kombinere og matche med mange farver og andet interiør. Flow vasen findes i 4 farver hos New Nordic Home: Champangne, Lys grå, grå &amp; grøn. Brug den til at vise smukke blomster eller grønne grene. Elle brug den til at lagre dine yndlingsartikler eller lad flow vasen blot stå elegant som den er. Farve Grøn, Champagne, Lys grå, Grå Højde 19 cm Materiale Glas Vaske instruktion Kun håndvaske Bredde 15 cm</description><link>https://newnordichome.dk/vare/flow-vase-specktrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=103&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/05/flow_vase_light_grey_1200x1200.jpg</image_link><price>249</price><categories><category>Specktrum</category><category>Vaser</category></categories></product><product><id>54</id><title>The Bobby Vase - Specktrum</title><description>The Bobby vase fra Specktrum er smuk vase, der vil give et perfekt touch til din indretning. Spektrum har designet de fineste detaljer på Bobby vasen, som både er tidsløst og meget unikt. Brug vasen til årstiden smukke blomster. Køb The Bobby vasen i dag! Farve: Metalic Brown Højde:  20 cm. Bredde:  15 cm. Material:  Glas    </description><link>https://newnordichome.dk/vare/the-bobby-vase-spectrum/?utm_source=Pricerunner.dk&amp;utm_campaign=Pricerunne&amp;utm_medium=cpc&amp;utm_term=54&amp;utm_content=Pricerunner</link><image_link>https://newnordichome.dk/wp-content/uploads/2019/04/Speckrtrum_the_bobby_vase_-_small_1200x1200.jpg</image_link><price>299</price><categories><category>Specktrum</category><category>Vaser</category></categories></product></products>
